【突發】Bob叔又開Live！！！

Bob叔

入!!!

BOB

預料會講國安法

屎家軍潛一排唔得咩

屌ZERO

仲講屎做乜。。。

懷家軍集合

入咗

等人入應該就講國安

因為有個屎家軍PM佢

想知邊個inbox bob叔

講緊邊個

想知邊個

Zero

ZERO呀,零製作

零製作 個ZERO

屌緊邊個

push

追POST啦

懷家軍

有冇果條乜鳩zero既背景 唔撚識

佢話有屎家軍PM佢..佢嬲撚到要開LIVE
唔開名...但講佢FB個FB CAP圖入面既個條片

即係 零製作個ZERO

呢個

懷仔型撚到

屌屎屌到勁興

bob叔最緊張就係後生仔

一入去就聽到佢爆seed

推上熱門

乜水

真心bob 叔好有良心

真心愛護下一代

2打6

邊位呀？

back up

屌到條友應一應 好過癮

屎家軍個個都咁撚樣衰嘅

點解知係佢?

都話BOB自己講佢FB岩岩出個個POST 入面有佢講個條友既片

zero老母短短5分鐘比人屌咗幾多次

乜撚野ZERO 零製作
聽都未撚聽過

屌到痴左線

Bob叔真係好撚正氣

BOB叔好錫細路

咪放link啦 唔好比view佢

班垃圾憑咩覺得自己可以挑bob叔機

呢張相

Bob叔真係句句都係屌得有point

Report到佢關PAGE啦大家

拎住支煙屌鳩人成個黑社會大佬咁

屌緊咩

呢個組織能力

但佢係有point

唔好再討論喇，馬衛兵嬲豬㗎

遲咗9分鐘添

有point就得啦

仲講呢D, 講國安法啦

Brian Cha

一入live1分鐘就屌左6 7次

重播,屌得好撚應好撚正

到Brian cha了

真

Brian cha 都係正撚樣

呢張相入面果個唔係zero,
係zero另外再inbox bob叔 講咗堆野 bob叔剩係讀咗出黎

慢慢黎啦戲肉

Bob叔好有道德

仲有多7日講既

好似bob叔話齋 你講乜姐 你呃鳩人就係人都知架喇 仲美化d 咩夾公仔

推上熱門第一

ｂｏｂ叔呢下真係堅嬲

屌埋個煩鳩Brian cha

又SPIN去黃藍, 垃圾

佢岩岩咪講左佢cap圖入面有人po咗pm佢既人個條片囉

再唔講佢要飛返英國先可以講

你又知佢陣間唔會講
有開live 已經好好

佢遲d實會講
佢每次開live講呢類topic都會做足功課先

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

岩岩入黎
佢講緊咩夾公仔機

呃錢轉賭錢

屎家軍

有國安法唔講
屌個nobody

bob叔話 條片既人pm佢

個zero開緊live

今日bob叔好燥底
咩事

睇youtube成日見到佢d廣告

呃人錢講到係賭博

CLS

應該呢幾日走啦
仲點會留

喉都沙埋

bob叔:網絡垃圾無人識 就縮返入去啦

15分鐘已經沙聲...

由頭睇好撚正

屎家軍仲要柒幾耐先安落

班垃圾話私下同細b講咗
屌你老母 細包又唔見你私下講 要公審人?

篤得靚

唔post但講出黎

聲都沙埋啦心痛死

係咪樓市

完全冇FOLLOW屎家軍呢單野
唔知BOB叔講緊乜

驚懷仔中風

又話自己唔make stupid people famous
但佢又好激動

好少見bob叔嬲到咁

國安仲唔燥？

好似第一次見BOB叔咁燥

想知邊條友pm佢

網絡垃圾
Thank you

條友搏出位

me too

零製作

零製作 zero

追post 啦

懷家軍assemble

一講到影響下一代, BOB叔真係好撚興

Brian cha

次次youtube一見到佢既廣告，個反應都bob叔一樣

Same 好勞氣

好驚懷仔講到爆血管

係都外匯先
港幣跌到仆街

同問，有冇懶人包

馮小姐 be like:

好多人入咗zero個live屌緊佢

真係BOB叔 最撚正氣

幾億身家 跌得幾多

話左班柒頭反屌BOB叔實比BOB叔追住黎屌

就黎9千個懷家軍

又煙又酒
Bob叔小心身體

幾分幾秒？

屌緊屎家軍教人呃錢
Bob叔嬲得濟開咪屌柒佢

當然主題係國歌法 23條 網絡實名法(中共式監控)

條零製作fb like 仲小過我

zero以為自己邊個

今日個個都燥底

bob叔好嬲

佢都冇炒樓
佢都講左有舖 炒期指嗰啲

網絡垃圾，屎萊姆

身家越多 跌得越多

遲左入 可唔可以講下zero覆左bob d乜？

佢仲要話轉頭再開live屌返 話佢班人

Miss左頭10分鐘
請問之前講左咩野? 係咪都係Zero

屎萊姆=中共代言人，聯群結黨搞鳩人

香港電競圍班質素

馮小姐你睇到嘅話可唔可以送罐啤酒俾bob叔俾佢下火

唔嬲國安法，去嬲d nobody 係咩玩法？

個垃圾零製作, 搵鬼睇咩

Zero 普通一個不學無術既mk 仔黎姐

zero話 bob叔可以黎直接同佢對話

呢7日個樓市真係大把花生個個要錢唔要貨

唔想聽屎家軍。。。想睇佢講國安法多d

我驚比bob叔屌到賴尿

由頭睇
話冇教人必賺 叫人去做
講左係賭搏黎 之類

其實cga夾公仔個場之前真係好多人果班機主應該賺唔少

都係叫人走架啦
可以有咩好講

講緊咩 miss左

BOB叔要出火 搵屎家軍出火

有無人可以講下Brian cha

Zeor有排煩
比bob叔屌完又比網絡垃圾屌
屎 : 你撩鳩bob叔做乜鳩

who?

呢個memes好正

零製作講嘅"賭博"指嘅應該係玩家？
咁其實玩得夾公仔都預咗倒錢落海
但如果"賭博"係指租機的話就認真抵屌啦

買健康啤
擔心bob叔身體

唔單電競，係基本上大半個香港YouTube 界

有撚人睇佢D網絡垃圾

正撚樣扮成功課程

留名睇開拖

好似係指租機
因為唔係必賺

過萬懷家軍啦

好L核突

賭博冇機率表 閪過抽ssssssr

屎軍本身諗住俾國安法spin走 大家過一排就唔記得

揸莊係講邊班

bob叔真係好關心班細路

自己去撩鳩bob叔

有無睇ZERO個直播,俾人屌到閪咁撚樣扮唔嬲扮唔CARE
好撚好笑
成日話唔覆唔覆,睇到D留言又忍唔住講兩句

bob叔唔好咁激動

bob叔今日唔好開台啦
好燥底無曬理智
以前會笑住屌
今日好認真
聽到有d驚
未見過佢咁樣

係咪開cga果班

留言嗰到話條柒頭zero想同bob直接對話喎

Cga 英皇

岩阿 關乜撚黃藍事 根本成班網絡垃圾

講真 屌夾公仔機其實有乜好屌
事實真係有好多人玩夾公仔 就算港日台都係

真係咁戇鳩？

cga
aka政府

係咪人生教練D friend

開緊啦

真
諗住咦哦啊hea過左
比佢又撩返起

bob叔咁激動

你去睇個關係圖啦

嬲撚到震

下 之前唔係話禮物唔可以多過$300
但又夾iphone咩 違反哂賭博條例啦

其實做咩 賭咩博？？

死肥蠢撚個樣驚撚到

龍門咖哩汁

班垃圾諗住潑色上BOB叔SPIN佢
D邏輯完全唔夠人黎

有人已經咁講

不嬲都係戇鳩嚟

開賭拎撚正牌？都痴撚線班網絡垃圾

bob叔: 龍門好撚難食 難食過屎

佢d鳩live玩埋d柒頭game
得果百幾人睇
仲要條友又柒又毒

燒埋龍門

龍門躺著也中槍

龍門中槍

一講到驚影響到呢𡃁仔𡃁妹就火都嚟
我愛懷仔

龍門又中槍

個乜鳩zero個樣淆撚到

難食過屎

咁佢唔係屌零製作係屌inbox 佢條友？

型到仆街 拎支煙指住個cam屌細b同屎來母

搵日台比唔係果回事wor

龍門

有冇link

龍門:

但又冇人捉，係唔係已經意味後面有人

龍門咖哩

佢地係屌緊用夾公仔機黎做生意

龍門咁都中槍

屎家軍搞人了鳩bob 叔
話鳩佢鬥黃 CLS

龍門好慘

好撚似D大佬

上邊渣莊果班 管下樓下班細啦

咖喱汁好慘

龍門會唔會叫尖咀老黑雄哥出刀手

你youtube search 零製作

Bob叔好撚好笑

依幾日佢班o靚煩bob叔佢今晚先咁燥底

Cga智能燈柱

Bob叔屌既係
班友用「必賺」黎水人入局
仲呃9細路

BOB 叔勁撚到
原來己經放曬D 股準備走

Sor for放link
歡迎比dislike

日本嗰啲有技巧可言 台港嗰啲由鳩個台主set

bob叔慶撚到

轉折得好撚快 跟唔到

Zero話call in

BOB叔係擔心班細路比人呃哂D錢

BOB叔個樣充哂血咁

台灣都係同一回事，喺香港搞夾公仔機前已經好多台灣YouTuber 屌
只係台灣熱潮已退，轉嚟香港搵食

bob叔搞乜9
國安法咁大件事 港難當前
化咁多精神講埋D無聊私怨
唔使理嗰班網絡垃圾啦

咁精彩？

等老婆訓著先

無人想理佢

咁屎家軍就係做公關水人落搭？

好撚正
唔撚係淆呀？

對比之下馬田係到證據證據on99咁

講撚緊細B班人人格有問題呀
屌你老母 日日係到黃藍 ON9

Bob叔啱啱話走晒貨

個chatroom比人屌撚到化

佢比人主動pm
咪回應下

懷仔一見到啲人搞鳩佢D同學就會好好揪

重點係香港嘅夾公仔機行業係層壓式騙局

夾公仔機本身唔係重點

咁bob叔上次都真係特登唔講cga同政府個到
所以其實同馬田講spin去政見唔衝突
馬田只係refer to慕容啫

禁入去都廢事

唔啱聽咪聽，淨係服侍你呀？

岩岩由頭聽未聽到

玩鋤大dee賭開幾皮野一隻

應該一早就放曬D 不動產隨時走佬
好有先見之明

Bob叔都講咗好多次
理撚得佢黃藍
係份人垃撚圾

懷仔

好撚似燒山

日本真係夾到
去旅行等人打機就會夾

話而家真係好悶 因為放哂d 股

本身都覺得佢冇乜野，琴日睇完覺佢直播覺得佢好撚垃圾

又係你呢啲撚樣
同一時間關心幾件事唔撚得既？

我愛BOB叔

冇嘅 咁班垃圾主動挑機搏屌

個樣已經出賣左佢

我支持佢 純粹覺得佢唔使咁勞氣姐
班垃圾唔值得佢花咁多精神

屌撚到

邊個馬田？

係

我尋日都走曬

馬田：無證據呀 鬧乜啫 係咁架啦班人

屌 證咩據 唔係講緊黃藍
都話屌緊佢地班人垃圾 鬧人係雞
成班為利益扮兄弟 有事就隊手足出嚟擋箭

消費政治 含撚啦！

Agree

有冇台灣YouTuber 屌公仔機既片睇

伍雞

屌伍乞兒啦

掃埋伍公子

伍公子農場走地雞

屌 伍乞衣

bob叔: 伍公子成個女人咁

笑死

伍公子走地雞

有話唔講國安法咩
講少少其他野都唔得

屌緊乞衣

到屌伍公子

我都賣緊層樓
呢個月慢慢清哂供左十年既月供股票
但識個朋友上星期買左樓

好好笑

一直覺得馬田講野1999咁就咁煮野食就ok

終於屌伍公子

屌埋伍乞衣

伍黑衣

邊度可以睇返?

走唔切買定對沖依家落定訂單先

死乞衣

屌鳩伍公子

笑撚死

由頭睇睇到一半bob叔啲霸氣好撚強烈好撚正氣

哇屌埋伍乞兒

屌埋伍公子

伍錫進

果個乜春ZERO LIVE 嚇到尻都縮埋

開地圖炮

終於屌條伍乞丐條傻閪

笑撚死我
胡石進，又真係好撚似

好撚正啊今晚 全力開火

馬田無讀過書真係差好遠
證據證據 證你老母咩
屎家班人格係有問題架啦 一野大力屌撚埋去啦on9

笑撚到仆街
乞丐呢隻引戰狗都收埋皮

屌伍公子屌得好過癮

佢講咗d乜？

仲要唔係用好多錢就夾到
個價同件貨係成正比

Bob叔地圖炮好勁

伍公子 自己都道歉
伍公子抵撚死架啦 護朋友

識變臉

都係BOB叔思路清
叫馬田轉行做狗查案啦 柒頭

BOB叔話睇ROSE MA STORY 比馮小姐扭耳仔了

想睇乞衣會唔會頂唔住頸屌返懷仔轉頭

Bob叔今晚都幾重炮

成班狗屎垃圾讀唔撚成書學人「教」邏輯講論辯

農場走地雞

呢條私怨賤嘴狗

bob叔真係痴撚線
開地圖炮都咁撚霸氣

on9仔 不值一提

有無多啲

BOB叔：伍公子屌你老母收皮啦

伍公子想溝ROSE MA

扮屌大師

呢個又乜水

教埋點溝女

教伍公子溝女

好撚正

笑到仆街

Bb so

bob叔怒屌死乞衣

咪扮唔CARE扮無所謂,多謝D人黎刷VIEW
但俾人屌到個樣閪到好似上圖咁

屌笑左

走地雞

笑撚死人

何必呢
唉

笑撚到

咪PM BOB叔..辣著BOB叔搞到佢開LIVE屌呢個垃圾囉

夾極都夾唔到啲員工直頭送埋比你咁濟

證明rose ma好有魅力
bob叔鬧伍公子鬧得好好笑

遲左入黎有無人可以講返屌zero咩野?

Bb蘇

被車胎碌過的伍錫進

被BOB叔屌撚到飛上天

有錢，講句說話都型棍的

鳩毛都密過你

個個都燥啦
今日國安法

笑撚到我

笑撚到仆街

笑撚死我啦

我數鳩毛都密撚過你

BOB叔：
細包、屎來母、屎家軍係垃圾
伍公子＝柒頭怨婦走地雞周圍屌
ＲＯＳＥ ＭＡ＝黃絲

佢講youtube 生態
呢班人係咁架啦 呢班人垃圾係呢啲野先多人睇

佢冇錯 但宜家都唔係講呢啲
係講緊佢地垃圾
賺藍圈錢流入黃圈係冇問題
問題係佢地有問題 荼毒下一代呀

伍乞衣信徒心目中嘅大師比bob叔屌到狗一樣

個樣比車胎輾過

屌，好撚好笑

畀車軚輾過

bob叔:伍乞丐條傻閪 又屌達哥 又屌大J 睇下幾時燒到埋我到
屌你個老味

女係唔同

名？

伍乞丐依家柒到

屌9伍乞衣

開無雙咁開

講得好啱喎
成日扮孤芳自賞咁

成隻木契咁撚樣

話夾公仔機係咩賭博之類
Bob叔仲屌佢水人租機
好似

屌得好撚應棍

條乞丐以為自己好撚高質
一日到黑狙擊達狗大J

好撚爽

屌乞兒屌得好過癮

木契

笑死我

好撚癲 連續幾個大技combo
屌撚到對家抖唔到氣

關撚事 係有pt喎

變咗雞啄米

bob叔淨係捐比立場條數都不得了啦
又唔係話屌屎家就唔會做其他野
& 其實國安or not 本身今日係香港行行下街都可以比狗咬

伍大師同佢班信徒都係咁諗
唔欣賞伍大師係人地唔識貨

Bob叔又冇講錯
大家同期 伍錫進差咁遠

屌得好撚中ＰＯＩＮＴ

仲要日日睇

事實證明達哥高汁

Bob叔好嬲但我地聽到好撚爽

好撚辛苦笑撚到

屌到反皮

遲咗入而家係屌緊邊個？

bb鬚稀過鳩毛

岩岩入去睇左10分鐘 見到個chat room係咁zero
一開頭仲以為五毛 spam

原來條友叫零製作

港幣升到仆街喎
摸左7.75弱方保證幾日啦

伍公子今次真係失策 成個怨婦咁係咁追擊人又消費人

好撚好笑

因為幫你出咗啖氣

仆街 我原本好眼瞓笑到醒晒

Zero即時inbox佢

5某

佢最柒係中撚左自己回力標姐
同埋擺明想食玫瑰馬

冇話鬥黃
咁屌垃圾 我又認為冇錯
人地屎哥上埋立場影相
大家都知佢黃啦

伍粉今晚會唔會瞓唔著

咩今次
佢次次都咁架啦

佢不嬲都係
之後9吹條19正苦片要1球
驚死大J搞到佢CAP唔到水咁

好爽
睇BOB叔屌人

而家睇緊bob叔live既伍公子

thz ching 夾公仔擺到明水人租機架啦
細B條閪片出完黎之後咁多人屌 佢地都還唔到拖仲有咩好講on99

班網絡垃圾仲要洗白屌你老母咩 ON99

16新東助選仲可以係藍，
今日既黃當日分分鐘仲係港豬 屌緊天琦既藍絲

伍粉喊緊

bob叔放哂d野啦
佢圍內一定收到國安法風
聽日準備free fail

高章呀，揀黎鬥
我地抗爭都可以學下

達哥係比人鬧
衰過次同拍個條滅亡片肉酸姐
佢唔會鬧其他youtuber

條柒頭以為好似自己拍個套孫文的野念
剩係識串柒柒懶醒

遲啲又出條乞衣野望寸bob叔

因為今日本身實在太撚嬲
睇到bob叔屌鳩班垃圾個心叫做平衡返少少

有無人一路都唔鐘意伍公子
同撐佢果班人
大師前大師後好肉酸

佢意思係 細b 屎萊姆有問題係垃圾
唔應該cap張聚會圖話成班都係屎家軍
ok聚會唔係一定屎家軍
咁大j講夾公仔機 沖出黎拍片護主嗰班呢?
比人屌完用auman spin嗰班呢?

呢班仲唔係屎家軍?

我想問zero係邊個？

懷仔屌得好應

希望bob叔講國安法

邊個話公開答Bob叔?

伍公子已成YOUTUBE真。過街老鼠

BOB 叔暗示樓市股市短期內FREE FALL
放曬野等食生花

bob叔食煙好型棍..

個ZERO

YouTube Chat room 個度有人講馬田，佢又係咩事

平時比連登仔屌都可以話人地兒登仔唔識貨
比bob叔屌撚到狗咁可以點駁
一定又眼紅伍大師成日中呢樣中個樣

睇伍公子咁耐都係第一次見佢跪
連佢自己都覺得太柒

Bob叔一個屌哂成個youtube界

屎閪軍個班「零製作」channel

係呀，好撚on9 伍公子同佢班盲粉

PM佢個條友 係零製作,條友開緊LIVE話同BOB叔公開對質

應該得返馬田達哥佢未屌

癡人拍片上位嘅寄生蟲

冇證據就唔好討論

仲有咩好講
佢一定收哂風
9成資產搬走哂啦

what?
之前佢個單咩上studio係rose ma咩?

國安法

伍公子之前有一排都好地地
唔知做乜突然陳雲上身
開始做大師,又左屌右屌
日日好似怨婦咁真係好撚煩

又幾似樣

推

呢條道友比人檢舉到del channel又出翻黎
記得幾年前呢個channel叫人去唔知邊度隊草咩靈力體驗

唔係呀

其實公道講 套野佢只係演員 幕後有導演編劇 套野只係將漫畫入面D內容變番左現代香港姐

Call in 了

港股姐

開左名

條zero 零製作，串柒柒話賭博燒鳩Bob 叔

真 用咗成幾篇文去消費 其實冷處理咪得囉
衰衝動

邊撚個zero呀

call in

所以而家咪spin 冇講過「必賺」

爆左名

果個係陳雪兒
被害妄想症

bob叔

仆街了 又phonein 要世界大戰了

係咪call in咁精彩先

真係CALL

花生 call in

嚟啦嚟啦 懷仔終於留意到留言call in zero

吓 ，咁伍公子講得啱喎
邊忽錯?

收皮啦 伍公子係編劇嚟
佢自己要寫埋對白㗎

有好野睇了

咪係，佢成日話自己幾多年前一早講咗，但根本冇乜邊個冇畀佢屌過，咁實中㗎

達哥之前咪屌過佢lo

趕得切

屌柒班撚樣就岩架啦

玩咁大

Facebook chat

係咪就係佢講嘅8位數字

開拖了

Bob 叔先係真戰神
大j都要行開

係咪要講電話

好低能 點解仲要bob叔 callin佢
唉 屎家軍仲要柒幾多次 啲公關做得差撚到

Call la

CALL喇 屌柒個傻9 ZERO

Who

懷仔：今天的我沒有極限

越講越錯 bob叔對伍公子單野都唔理解
原意係屌緊啲人無憑無據扯上政治立場
不過算啦 唉 風向已成 本人已跪

一早放曬貨走人
勁到

我驚條友回應唔到

咁bob叔有錢到咁
唔玩youtube都得啦
真係為興趣

開AOE

第一次見bob叔咁燥

戰神call in

13,692 watching now 00:17

唔係去英國做咩
緊係走資

FACEBOOK CALL?

愈屌愈好

黎料啦

同問

好撚痴線🤣唔好比bob叔搞咁多野la
打埋D爛頭卒

佢講8位數字 係佢係英國要趕住返香港 收8位數字既支票

其實做咩事 遲左入

花生來了

尋日見個導演話佢成日唔記得對白 自己寫都唔記得?

期待

唔撚識呢d垃圾，叫佢自生自滅啦好嗎？
聽日都一國一制啦

單純評論達哥蠢 唔識適當時候歸邊
唔算屌 懷仔幾尊重達哥

之前係話佢做得肉酸姐
唔係鬧既
仲有笑波子冇事

扑叔好波 網絡垃圾番支那啦

屌佢個live得1千人要人call佢

問題係條友係拍到以為自己好似就係孫文本人咁
就好似謝霆峰以為自己真係廚神咁

最好笑同google講網絡生態差 有撚用咩

準備訓 聽日聽返！

懷仔真係男人既偶像 現實同網絡上都係戰神

67啦 點對答呀

屌 咪撚理傻西啦

琴晚開LIVE叫D觀眾俾D證據佢

打擂台

有咩問題
你自己生活親身經歷都會唔記得

佢岩岩先話放哂d野
先咁得閒屌柒條肥閪zero

bob叔都講到口臭 冇人鬥黃 係鬧佢地班人垃圾啫

係咪call, 花生價格急升

Key wrap-up:
1. 屌柒屎家軍Zero 零制作
2. 己放曬手上所有股票,隨時國安法前移民走佬

CALL鳩佢咪成日人去睇條垃圾
條垃圾平時都無人睇架啦

我自己冇技巧
有啲公仔真係影夾
有次夾左2千羊都夾唔到
一轉機鳩夾 100羊夾左習大大

快d call好想睇

咪撚理個垃圾channel 喇

懷仔唔好咁撚癲啦

腦裝屎

馬田話大合照唔代表全部都係屎家軍
係岩既 張相入面咩人都有
但就算唔係又點 ROSA MA果班屎女將係就得喇

人地Bob叔十幾億身家撚驚佢地幾個垃圾youtuber

躝啦屌你老母死鞋抽

食花生

BOB叔本身都唔想CALL ZERO係咁挑釁佢

懷軍 Assemble !!!

直線抽擊

打電話講

唔好理個小薯啦

咪係 本身都唔撚知佢係邊個

沒人識佢啊！走la屌！
開炮屌7佢

懷仔吹奏左仇思達咁撚耐而家做埋佢果份

屎家第一滴血

唔好講呢D YOUTUBE野啦

Bob叔講野好有大劉feel

咪理條友啦

條柒頭係咁想拎bob叔電話

FB CALL咪得囉

FEEL到ZERO條ON9仔等陣會講野講到口都震埋

第一個亡魂

國安法囉屌

bob叔中咗計

佢跪咪就係因為衰一時衝動，柒到連自己都接受唔到

Bob叔識唔識用133

14183人

Bob叔真係裡裡外外都咁型 真男人

1.佢係編劇
2.唔關原著事，佢改編左

3.佢唔同意唔會接拍呢個短劇中心思想角色

Sor 係咪真係佢嚟？

1. 屌柒屎家軍Zero 零制作
因咩事?

唔知會點

唔知bob叔會唔會用133

我唔撚係想食你呀

伍公子不如早啲同達哥一齊收皮啦

懷仔唔好俾電話佢
佢班仆街拎撚完又唔知搞乜

小學雞想叫人去夜屎啦實

再加條柒頭辣鳩佢

Yes佢講過

屌 有萬4人睇緊bob叔live

懷仔操返 一拳打撚死佢啦

琴日萬8

2. 就黎同懷仔有時差 點睇live

真係會打比佢？屎家軍大將

係呀

佢串自己鳩毛多過伍公子頭髮係幾好笑
但係bob叔好似以為伍公子係屎家啲人

之前有冇試過咁多人

又要開波又要9縮

問題係條友入戲到 同謝霆峰當自己廚神一樣

叫佢改下啲口吻先再出嚟評論啦
伍公仔d point啱定錯我唔理住
佢講野唔好聽係事實
而且今日出po道歉亦都真係小學雞
呢d野已經夠收一個kol皮

利申 唔會再睇同再理佢

一分鐘屌左幾多次老母

尋日屌屎家軍好似17xxx

前兩日先18K

佢係屌緊佢怨婦

根本就唔係分黃藍
就好似bob叔話 「龍門咖喱汁好難難食」咁
點知班柒頭係咁拉黃藍出來講

屌 都係唔打既

好撚癲 前兩日條片咁快16萬views

12點幾都有15k 而家

個個唔洗訓唔洗番工

萬4人好基本
波叔最多好似2萬幾3萬

同意 明明講緊屌還屌 唔好屈藍絲偽黃 而事實真係一大堆連登 post屌佢地偽黃
不過輿論而成 冇人會肯講道理 講證據

唔係FB CALL就 IG CALL架喇

wts咪得囉

雖然真係唔知咩事但好好睇

呢條友真係煩過閪

所以 馬田 唔該
唔撚係有料 清楚件事

就收皮 唔好衝出嚟 死撚番去煮飯算啦

點樣call in 係咪好似ig咁兩個人一齊同screen開live 老餅唔識

無大家電話

成班chatroom 搧風點火
係咁叫人call
兩邊都以為對面想call
炒花生炒到咁

但bob叔搞錯咗冇人同佢講遲下又講錯人
鳩毛多過佢頭髮我屌

屌 果然係唔會打

最初係咪gameseffect?
以前好鍾意聽gameseffect 講game 新聞，但一到個zero加入節目就覺得佢好乞人憎

佢屌爆左伍公子 東屌西屌 呢d擺明係spin啦
好多伍粉唔明
重話遲d bob叔做錯野伍公子係咪會屌埋佢

Youtube好似冇呢個function

打啦？

準備call in

bob叔咪問緊佢囉

雖然好撚憎大J
本身大J衰撚過袋底泥
但呢一年真係

why 屌柒屎家軍Zero ?

快啲啦

打了

垃圾撚扮中立不成，叫條撚樣食屎啦煮撚埋啲弱智狗糧

條傻尻ZERO 係咪弱智
話驚BOB叔公開佢電話
係咪以為自己好撚紅

要移民了？

搖撚準備

屎家軍係自己有份做場主
然後拍片扮到好多人去夾公仔
借此水人用5500 / 月黎同向佢地借機

要133打呀

講真 伍公子真係好撚雞婆
成隻五毛引戰狗咁
郁啲就發炮 好似當人冇腦咁

真係打咗

哇屌

條友依家應該好淆

來了

Here we come

打左

真係打電話

oh no 打左比佢

Call左

開打了

戰神黎料

好細聲

仆街了 扮哂野

真係打

嘩

條撚樣msg bob 叔話公仔機類似開賭之嘛

真係call到

笑到仆街
黎料

柒頭zero出現了

又話唔開名

講道理

好撚癲

條傻鳩

條友淆晒底

做宣傳

好波

好尷尬

522 之戰正式開打!

不得了

條友口震震咁

７頭ｚｅｒｏ無道理仲可以兜

屌 死傻鳩

rose ma 係本民前隻藍

尷尬

冇撚腦

我覺得馬田係果種費事搞事既人者
佢應該覺得實係有低質channel低質youtuber

死狗咁

BOB 叔花式撚狗

做乜鳩

zero自己衝出來柒

BOB:我唔會開佢名既!

喂 ZERO啊?

開拖

zero

頭先開台仲串柒柒
而家就死曬狗

講慢啲啦

隔住個moon都Feel到條友好柒好中二

唔知佢講乜

我覺得條友似比人屌到收台

等睇BOB叔玩死佢

好似哄女仔咁 笑死

條2打6把聲好似sell product咁

乜水黎

真
平時睇live佢個cam高炒 以為佢係又肥又矮個啲肥仔
有次係街見到佢 大大隻隻 好撚高

嚟料

咁你咪姐係鬥黃...

搏出位

拉

呢啲gossip 野唔好上熱門啦

喂 zero 呀

zero反駁bob ?

喂 係咪zero呀？

又想聽bob叔，但又唔想聽zero講野，感覺會柒到唔敢聽

頭先開LIVE果陣個zero好串架喎

呢條肥閪ZERO正仆街黎

把聲都好on9

邊個係Zero

又叫人zero

熱門第一

痴線打俾條友

係,LIVE緊

處理緊？

抵制你呢啲網絡垃圾呀弱智zero

zero:垃圾屎 處理緊

佢好驚 把聲震晒咁

陳生！本公司宜家有筆低息貸款有冇興趣？

bob叔屈撚到

bob叔:處理緊? 仲處理緊?

條友串串共抵撚死

處理緊
問過公司先9UP啦

好仆街

柒頭真係好柒

口窒窒
處理中

兜撚到咩

phone in無乜邊次會做得好聽

處理緊
笑撚死

Bob叔一定識玩

就口震晒啦
處理緊?
淨女權sigma個陣到家下隔左幾耐呀? 仲處理緊?

邊撚個黎

15K人面前BIN 9佢C
屎家軍真係好7

其實係咪條zero自爆

唔公開 咁你收皮啦屌

Bob叔好撚高招
撚到zero

邊撚個呀冇人識佢

喂ZERO啊

條柒頭收哂皮

條zero執到啦
無啦啦出咗名

bob叔地位身份太高

根本佢乜都話唔到事 又要話call in 笑撚死
叫佢收皮算啦

口都震埋
陰9公

佢因咩事俾人屌

唔怪得bob叔肯CALL
又想撚多次狗

一下即刻睇穿佢想點

唔敢去盡又學人phone in 想R人氣
點攪呀

Zero係咪先

處理2年

Zero係咪先？

公開鞭佢屍 好撚好笑

on9

沖出黎比bob 叔撚

處理緊
果陣屌鳩細包又唔見處理緊

bob叔又講人地個名

有冇巴打去佢live度睇？佢頭先係咪好撚寸？
依家死狗咁

渣ga

笑Q死 突個龜頭出來又縮翻入去

好識玩

做乜條友咁鍾意衝出去比人屌

點解我完全唔明ZERO講緊乜

之前追擊細包又唔見佢地話處理緊

死啦 柒到唔想聽

屌 完全唔想聽條死傻鳩講嘢

又話唔公開
但開Live無問題

閂咗

打去俾BOB叔真係柒 頭2分鐘就俾人秒
柒撚到核爆

Zero扮理性扮冷靜講道理
Bob叔撚到佢一棟到無

係咪上面要佢出黎頂BOB叔呀

sorry zero

on9 講到自己揸住好大粒花生咁

cut call啦屌

Sorry sorry Zero

拿！唔好同我黎政府啊

完全唔知講緊乜 冇FOLLOW呢單野

其實邊個係Zero

咩撚野zero，完敗喎

口震震其實條o靚代表緊邊個打上去

不過個名都一早出咗

又spin

處理緊?
女權野到家下隔左幾耐呀? 家下仲處理緊d乜呀?
去叫cga炒左細b未?

個LIVE仲要留底
BOB 叔撚到

衝出黎柒 笑撚死

其實淨係女仔係雞呢點都夠挫死條撚樣細b啦

屌你老母 唔想係咁多人面前講
打嚟做乜撚？

好期待伍公子軍師點回應bob 叔既一輪無敵轟炸

佢fb msg屌bob叔

唔洗同人講架

無啦啦比個2打6霸咁多air time

BOB 屌柒 伍公子

農場地走雞, 周圍啄

笑到仆街

Who’s zero? Who care

見到

條撚屌冇point架wor

屌唔可以代人答咁傾乜鳩 收皮啦

屌伍狗閪果一part 真係要剪出嚟不斷loop
爽撚到痴線真係
伍狗唔該你一世摺埋咪再出嚟煩啦

bob叔真係好撚霸氣

條友up乜

ZERO係邊個黎

仲兜乜鳩

算啦零仔，你都係收皮吧

成班賺政府錢賺到講野方式同政府一鳩樣

有冇翻譯

琴日睇佢live都想叫佢唔好講仲好
佢原意係唔好咩都拉晒政治落水
同埋好多野係陰謀論
雖然佢講得岩就係唔應該屌一兩個人
而cap晒所有人話屎家軍

本身好地地 好心佢唔好差隻腳落污水

睇個樣都又柒又縮骨啦咩料咁串

成班人去炸live 個陣仲串柒柒死撐

處理緊
唔可以代答
好似正苦咁撚款

真 想重溫

zero 收皮

cga御用mc

萬5人了

笑死真係好似

who is zero ?

個ZERO佢自己認左係佢SEND MSG比BOB叔啦

條友無point ga wor

好似做緊訪問咁

威倒盡啦今次霸咁耐時間

遊花園

屎家軍真係弱撚智

一奶野就扮唔係同一伙
呢d咪fd囉

good cop bad cop
食屎啦

即刻割蓆

兩個都好撚老尷
重以為bob叔會好似啱啱咁嬲屌鳩佢

講你老母做雞都冇問題 yeah

ｚｅｒｏ講野好似ｄ高層語氣

馬田出現

搭唔到phone,in 托7

懷仔係忽然政治撚etc

唔使深究啦呢啲

好撚好笑..割到仆街

笑死撚到一棟都無

個電話好細聲
開大聲懷仔又爆咪

屌收佢線啦垃撚圾
打比馬田

遊花園囉即係

唔洗理係邊個既
垃圾 小丑啫

垃圾政府公關咁

想消費bob叔上位嘅柒頭

佢講咗乜

佢班垃圾以前夾租工作室
一定有屎狗同ZERO份

拍埋d濕鳩片

真係垃圾mk 仔黎

其實Zero做乜鬼...

邊到？

藍田亂入左

zero勁似銀行推銷聲

佢既角度唔同
佢一開波係講YouTube生態多啲
佢講既野唔係話錯 但唔係focus呢個位

乜撚野zero
講野冇point 就咪學人挑機啦

嗰時出盡力圍sigma, 你依家唔去圍9細b

zero 係邊個

其實bob叔真係好幫大丁

放心 一個廢人消費邊個都上唔到位

chat room

最撚輕
笑撚到

最輕

想知

叫rose ma deer chan出黎比壓力cga未呀
洗唔洗叫cga炒左細b呀
處理緊? 處理緊乜柒呀?

騙徒手法曾出不窮
乜又係一鳩樣

條柒頭不停想spin去電競
係咪聆聽攞U呀
叫你條柒頭回應係雞同夾公仔機呀

撚狗俠

網絡垃圾

最撚輕？最撚重個位呀

條on9仔仲覆 係...係...
笑撚死

最撚輕個個位

最輕??? ON9架

佢話想call in

邊條二打六係zero？

BOB叔自己唔知觀眾知道係ZERO
係ZERO自己自爆
所以BOB叔難分真與假

最撚重啊

話比細B講既人唔介意
ON9 有女話介意啦..傻閪

教仔咁

笑撚死我 訓導主任咁

弱鳩智

懷仔咁溫柔既

開live都有得1001

呢段真係世界級

兩邊都禮貌大使上身
屌唒鬼可能會激動到冇得傾 熄熄火

女人打機係雞，最輕
條友都係同一價值觀

呢個位已經露哂底

佢又話代表唔到，咁佢出黎做乜鳩？

年齡相同mindset成熟d掛
大丁都無以前咁鳩啦

懷仔何必同網絡垃圾玩泥漿摔角

屌條友on99

真係痴線 屌到爆晒血管都話最輕嘅野

話女人係雞呢樣野呢
你覺得係最輕個個位啦係未？
最撚重個位呀

佢依家算唔算屌埋連登仔

屎家軍真係柒撚到

本身隔住個mon 仲可以死撐
Phone in 同懷仔互質真係自取其辱

屌笑撚到仆街

唔係我地
係當事人
係佢地
嘩
割到

價值觀錯撚哂啦

究竟講乜鳩 同埋邊撚個叫zero....

不自量力既最佳示範

我都覺好撚好笑

勁似

屌 講咁耐都無盈養 唔知講左咩

個zero揸唔到旗就收皮啦鳩噏

佢地果班

仲要諗當時人介唔介意？

基本尊重

鬧電競雞係唔係即係連登仔

割左既Zero仲有咩好傾,
又唔敢屌細B, 又驚得失自己身後d sponsor
算啦

bob叔：話女人係雞呢....
zero：係最輕....
bob叔：係最重啊！

最輕 又侮辱女性

話自己係外人, 又CALL IN乜鳩...
CALL IN完話自己係外人...

條柒頭本身live 得300人睇

唔係當事人就咪撚咁多事啦

有冇人知馬田係邊個 關佢咩事

要講
講紅田嘛
批鬥要批到盡
最好佢仆街死

唔係當時人唔介意就可以咁品評人

咁係唔撚知情

phone乜撚嘢in

垃圾zero

啱啱又話最輕 之後又話同意bob叔

最輕
屌你啦垃圾

好撚似D cs話唔到事又要應付D客咁

沖昏左頭腦

睇唔到馬田講咩

話你係雞已經係最輕啦

最多咪一次

條廢西撈左咁多年加埋既曝光率都唔夠今晚多
點會唔博上位

好撚柒呀屌

條on9仔開始兜唔撚到
唔知up 乜鳩

成班連登仔都係啦

收鳩個zero線好過
唔想d撚人喺度消費bob叔

咁你pm佢托柒咩

連登講野唔使負責任
試下現實邊有人夠膽講

唔係當事人 話代唔到人答 CLS

真係老師咁

馬田想點 佢煮飯算啦
做咩又插手

收皮啦zero

屌真係好似

連登仔冇咁on9 公開話人係雞

好好笑 公開完之後道歉 個傻閪Zero都係奶左野㗎啦

女人係雞

係咁話其他人先係當事人，咁關佢撚事做乜要pm人衝出黎柒

ZERO話話女人係雞罪名係最輕
想問ROSE MA 同 DEER有無野講?

轉藍田PHONE IN 好過啦

係咪有人同bob叔通水
轉頭bob叔就live講撚晒出黎
依家條友淆青

「而叫女人係雞呢樣嘢呢⋯⋯反而就係⋯⋯我覺得係」
「最輕嗰個位啦你覺得係？」
「最撚重嗰個位」

笑撚死人成班庇護工場工友咁

bob叔好有耐心

想R 多D 觀眾源
條友世界仔
又去台灣R 撈

打黎比bob叔撚狗

部機有得set都叫賭博？

細包就比人批鬥到冇左份工
你老母依家叫細B同當時人傾?

條伍閪可以永久收皮未?
同啲小學雞匿埋個閪到圍爐打J算啦

馬田嗰邊又做咩

有冇人知馬田講咗咩?跟唔切

泰國樓

想知馬田講左咩 miss左

其實最撚on9係
細包因為二選一,從而比女拳主義攻擊而比人炒左
細B就話電免88係雞就無事

本身成件事開頭係點

仲死撐

sell 泰國樓

馬田又話facebook inbox咗

我睇到馬田留言話PM咗Bob叔

講到咁專業, ZERO識鬼聽咩~

咩L都唔知call 把L?

無知一問依家phone in緊嗰個係邊個嚟？

其實我唔明點解連登仔咁憎馬田

又袋錢入佢袋

又話自己唔係當事人
又沖出黎柒

同bob叔講做生意

你又未去過啊

撚狗

ON9 ZERO

bob叔係咁講對唔住 jm9

係咪回到本架？

屌你又未去過

想要證據囉

即場sell 懷仔

未去過

講做生意

不如收線啦 打去比人撚

就係想知邊個嚟

係咪爆到一定回到本
笑撚死

笑死同生意佬講夾公仔

係喎，咁都要屈人地藍。。。on9

bob叔開始撚zero

爆post

又未去過

睇pin

條友game品好差,
以前咁啱現場睇佢玩game恰鳩啲新手又滿口粗口
見同場啲人玩到好唔舒服

ZERO投資必勝法

唔好扯住

訓啦柒頭zero

好似老闆屌尻下屬咁

叫懷仔屌埋馬田嘛

係zero撐細b?

禮貌

哎喲你未去過？

拳拳到肉

撚到條傻鳩

Bob叔問得好正

bob叔個phone in 平台可唔可以搞好啲 好多人想phone in
但聽唔到聲

扮禮貌

姐係邊個？

鬼知咩
屎D人囉

天才

又係屎家軍?

個zero畀bob叔質到唔知點應

證據 咁721 佢點睇 831佢點睇呀

笑死人咩
講租舖食人夾棍
bob叔唔撚死你

咁佢call in做乜

扮下嘢都要嘅

zero:你有冇去過cga既夾公仔機場?
bob叔:冇喎 咁你又有冇
zero:er er er

我愛馬田

zero私底下PM BOB叔 想幫口
BOB嬲到即時開LIVE屌

啱呀

屌你

教bob叔做生意 真係未撚死過

去台灣之後
淨係做d無營養既片
香港咩事 都唔出聲
想做世界仔 打靶仔就有佢份

天才 我屌你老母

屌你老母 而家開電台咩

馬田花生友黎

我睇過cga個場呢係算係有人流既
算係

做cs首先就係咁架

佢話事實係YouTube都建議你拍垃圾片
佢去台灣拍片先知人地點運作
事實係拍啲廢片 先多view
所以佢都唔係第一次講 係咁架啦
啲人係睇呢啲架啦

ｚｅｒｏＤ遊花園技巧有番２手

Zero 快啲收線！

講左咩？太快睇唔到

條友喺懷仔個post comment定唔知dm佢
辣罄咗懷仔

BOB叔笠晒水

on9 bob叔係咁比人spin

天才咩黎 聽唔到

租就無虧錢?定唔止虧啊

唔夠人批鬥 咪搵多個黎屌

聽到1999

馬田只會不停LOOP, 你有冇證據, 你有冇證據, 你有冇證據, 人身攻擊之嘛, 你有冇證據, 你有冇證據, 人身攻擊之嘛

靚仔過連登仔

無
只係自己呃埋自己 咪可以理直氣壯

咩話!? 你都冇去呀!?

等睇bob叔聽日就去CGA個場

真係笑撚死

死撐乜撚

旺角冇人就仆街陸沉啦

真
不過依家R 撈R到風生水起就快勁過大J

講煮飯都唔夠懷仔黎啦

Cga個場爆？！

bob叔咁好耐性嘅

我驚Bob叔落CGA俾人打

邊撚個係馬田

CGA個場有幾撚多人啊

屌佢都覺得佢伯咁做

仲死撐
依家邊撚度有場旺呀
咪撚理佢啦bob叔

你訓柒左？

其實bob 叔呢個位有d柒。。即刻俾人拋到縮哂

邊度係CJ場?

拍埋片唔該

你智障?

做乜撚野

到時cga一個人都無就好笑
同埋cs zero 哥係代表邊個發言

有人流又話武漢肺炎要claim錢？

乜撚野證據

最嚴重係話人做雞⋯

邊撚度靚仔

以前星期六日真係好多人去

定CGA?

好精彩

講緊街場冇人
就講ＣＧＡ
ＢＯＢ叔完全比人帶著走

BOB叔同大J都係一個人拍片 死毒撚黎 無朋友的

Bob叔粒水

旺角麥花臣

喂喂喂屎家軍醒目就CALL馬去CGA度撐場啦

佢一定會

我估懷仔聽日即刻去cga個場又影相 又無人既?

其實大家講事實，起碼佢唔知嘅嘢唔會夾硬講出黎

Bob叔太禮讓係咁道歉sosad

係撚冇出聲場又落過live又成日講

佢點吹自己有7成人續租

同伍乞衣個啲左閃右避咪一撚樣

幾萬隻稻草人

Bob叔依下就柒左啦 銅鑼灣真係唔係好多後生架咋

明明又肥又矮

留名睇bob叔過幾日去cga場再比comment

七成

CGA入面有幾多機係佢地自己

推到佢拍vlog

bob叔宜家扮道歉
話無去cga個場
聽日一去
即刻binc

ＣＧＡ即刻請老臨扮多人流

CGA有夾公仔場?搞笑

連登仔情何以堪

係啦 CGA全香港最最多人啦
真係指住個鼻就當係啦

屌 cga有人流 人唔笑狗都吠啦
你聽日請返一百幾廿個臨演扮多人啦

Bob叔踩場

你應該係唔識應付人既白痴仔

CGA撚有人流咩 收皮啦

屎家軍要開始搵人去CGA個場做媒喇

同感

笠咩水 bob呢啲先叫醒 應退則退 到時去完咪知係咪事實
講句對唔住好撚閒

拉

又撚狗

訓撚柒左?
成日凌晨開LIVE 同人傾都叫冇出聲?

咁波叔未落過唔通死話無人流咩

CGA苦主講兩句啦

屎家軍準備咗幾耐先搵到呢條友出嚟

點解個重點唔係屌佢屎家軍圍威喂？

撚死佢
部部機都可以回本

邊到唔出聲阿屌 你有睇都唔會係唔知啦

bob叔擺明撚緊佢啦
on9 zero

笠水未至於好多人，但都算有人流

預習下下一場

呢d 叫大人嘅回應，好大方wor

Bob叔太客氣，比佢spin左

揸架車落去即刻落去拍片

其實唔係 有料嘅人都係謙虛同對唔住前對唔住後

真係唔熟佢哋啲嘢

有無人去保護BOB叔
應該俾屎家軍打

cga續租都係自己友做假

馬田幾pro 㗎喎

得罪講句
Bob叔假假地都炒樓
你班撚樣炒夾公仔機想同佢鬥？

得1個場有人流根本說服唔到人去投資

7成 講就係架喇咩

收皮啦

bull shit logic

你都睇緊

講野都講唔撚清煮狗糧以為自己理性大明星

佢雨傘魚革反送中都有出黎

屌佢條友真係好撚on9呀
話算有人流
又話睇一日半日唔準
垃圾

CHING 驗眼

靚仔都睇唔到，得米6

講完多人流就戴頭盔

其實真係過左熱潮啦 好多場都靜左好多

bob叔有小小尷尬 唔好扮禮貌

cga個場幾多機係班youtuber租阿?

又加租又claim政府錢
食屎啦柒頭肥西

又話自己冇利益牽涉，點知轉頭原來係cga啲人，仲知道哂成條數

on9細b快撚啲死啦

幾撚多人幫你都冇撚用啊同你講

以退為進咋

邊個會打佢？ bob叔打撚返佢地轉頭啦
知唔知bob叔幾撚大份

扑叔spin 隻肥仔成隻咖啡杯咁喎

有人流嘅
有十幾人都叫人流啦

有講錯？cga有人流喎

我都覺bob叔會去

話bob叔笠水果d去做下智力測試啦

馬田口才麻麻

夾公仔已經夠柒啦
屌你老母黎sell生意?

Miss左！！！精華幾分開始

我都覺佢哋會咁做, 過一排先去會好啲

咪睇一年之後仲有幾多係到LO
好簡單

咁先醒 扮晒客氣
聽日就去屌撚柒CGA個場啦

成班連登仔 bob叔講sorry就話佢輸

信和都唔多人玩啦,麥花臣有人玩

Bob好大方

伍乞衣夠有出啦（食粒tg自拍散水）

連登仔唔到好似auman 比人拉埋唔當手足
不論佢有冇講過表過態
你講我就要信架啦？

同bob叔 sell保險咁

連登同youtube 唔同

啱呀，賭仔心態覺得下個月一定會回本

兜完未

根本個zero係講緊玩家當賭博
bob叔理解成賭博係講緊租機

任佢噏

點解會覺得bob叔笠水擺明引緊佢友出黎柒

bob叔好明顯人地客氣佢條氣未順囉 佢都講明講道理就唔會無啦啦發老脾啦

bob叔想講道理啫，唔係咩柒咗

個POST好多熟人入黎襯下熱鬧

扑叔信撚哂條友講嘢
係咁sorry sorry道歉

cga個場冇人就可以盡情bin
定係屎家班友聽日會搵人去做下媒

炒期指姐 佢無炒樓

Bob叔帶住人走
似老細問員工

佢背書講入門技巧就叻

以退為進 扮緊假膠 等你認真嗡一套你所謂既理論
外人一聽就知根本就on9

搵人放蛇代bob叔落CGA睇下

「哦OK OK
即係就咁dom舊錢落去
就唔理賺定蝕？」
Bob叔

仆街一條友都冇點分享喜悅

BOB叔做野洗你班撚樣教

bob叔已經比人ｓａｌｅ到

我覺得bob叔冇做太多資料搜集 好易比條友fake

bob叔世界仔

擺明撚緊佢旺區都冇人你個cga多人？當人傻

我見到聊天室成堆人話CGA冇人

柒？
你唔係以為嗌贏場交就當真理掛
夾公仔呢行就係人都知臭架啦
傻仔

屌你 佢assume個個人去夾公仔都有強逼症 一撚定要夾到先肯收皮

完全唔覺得邊忽輸

Bob叔暸解下啫 佢轉頭再更加了解架啦
睇佢個大話吹到幾耐 屌佢老母呃錢撚

咪兜啦退你個頭咩

冇哂火

CGA撚有人咩屌
就算係去打機都去隔離金雞
仲諗住叫人突登去你間爛鳩cga夾公仔

一路Lead住

Bob叔其實好識做
好有禮貌 講晒sorry咁
其實係想了解 解決件事

又肥又矮係身形喎
淨講樣算幾好啦

CGA 個場回到本我就去睇吓，仲有柒頭細b係有其他場㗎嘛

咪係引緊條友落踏

bob叔好仆街，扮死狗套緊佢料

馬田本身整甜品架嘛
煮飯都唔差 起碼講到好多原理啦
有研究食譜

原來bob叔訂閱唔夠馬田多

d人講馬田係邊個？
點cook guide？
唔係拍煮野食咩？
依d咩夾公仔、電競又關佢事？

個細B 有街場
咪撚SPIN 啦屌

0:00

答唔到

鋤緊料

請臨記

帶哂頭盔啦
老銅灣仔冇人
你CgA好撚多人

Bob叔呢d先醒
你地識條鐵咩

Bob叔蝕撚晒 太客氣俾人lead住
有人流引講唔到實數 變相俾老千spin晒成件事

撚到

咁好搵又點會唔自己搵曬

個個都擺bob叔敢言上神枱，但其實對大眾嚟講呢樣唔太重要
就好似佢都會屌林鄭係雞，伍淑清臭閪，唔通我地又因為咁樣反佢咩
根本個重點都唔係呢樣

樓上個班兒登仔以為扑叔真係俾Zero力壓

做咩又多個人 未聽到

你唔係信呀嘛

以馬田logic倫敦金同傳銷都係正確

對唔住Bob叔
係我記錯

收線啦

馬田都有
元朗遊行

咪係 傻仔zero仲以為bob叔上當

根本撚緊佢啦，唔係下下都要開火鬧

有無手足解釋下邊個係zero

最好就揾日突擊去 聽日去真係可能揾老臨
不過到時bob叔去完 屎家軍班人一個賴落最近咁多人抹黑先搞到冇人流

國安法俾依單嘢重要得多
唉

你地一定賺錢大家都知

牙BOB 勁能到
係度CHOK 料

00:00開始 已經係精華

留名睇bob叔聽日瘋狂binc

暫時bob叔俾人收緊皮

bob叔為無去過cga道歉
但zero主動講埋除左cga全部死場

bob叔一直都想佢回應
佢一直講公仔機

佢係咁吹 又會留記錄
依家就話bob叔飲左酒
轉頭 check下分析下就收皮啦

第一秒

SSP個場入過
唔只CGA

Bob叔係咁say sorry 咁進攻

點睇倒馬田搵bob叔？

我一開始都諗緊到底講緊邊樣

大把風向撚啦 洗撚王咩

我好尊敬佢wor 屎家軍嗰班得佢一個人出聲 你望吓其他屎家軍有邊個出過嚟

馬田只有煮野食係可取
最近講調酒D片錯漏百出

CGA係咪真係咁多人夾公仔呀？

連登仔有道歉認過衰仔咩

啱啱入live就係由00:00睇

你究竟有冇認真咁睇？

你夾公仔比7500租都賺到錢 咪係度呃黎夾嗰D傻仔囉
比幾百先夾到隻垃圾公仔 仲唔叫呃人?

一臉撚狗的樣子

chatroom

馬田又係煮野食 又係VLOG
BOB叔係高級版 唔明點解會差咁多
可能係因為馬田有大量台灣FANS

已退為進

有咩用，你聽日落到去冇人
我係０仔咪話疫情所以近排先冇人
平時好多人

話講bob叔笠水個班人係咪未出黎做野
依家擺到明等條友愈講愈多挖個窿比佢踩

有台灣市場

呢D先高招
全程撚狗

騙子zero

唔知細B好似喺荃灣有個場個喎？嗰個係咪死場呢

扮下了解都要既，唔通講唔夠兩句就屌咩

條友仲似以為可以R bob叔投資咁

教人投資夾公仔

佢琴晚直播幫屎家軍啊嘛

點解個個都話懷仔輸？
似套佢講野再屌鳩佢喎

教bob叔做生意?

Bob叔條生意佬
皮笑肉不笑
zero以為佢帶住走
咪睇下邊個笑到最後囉

淨係台灣FANS 都大半人數啦

佢都係跟台妹學酒

想搵bob叔笨 都幾on9 wor

Chok緊料呀

黎了

旺區都冇人
cga會多人？

而家開始進攻

ZERO：我今期都賺夠

zero哥

go ogogogogogo

咩事咁多留言話bob叔笠水
真係入世未深

Zero哥

Zero 哥

個個字都識

加埋睇唔明

講嚟講去都係三幅屁

果幾個係屎家軍ACCOUNT黎

CGA咁勁，去救海洋公園可以慳返五十億

黎料

係到聽佢bs一段再撚鳩佢

爆9佢啦

bob叔黎料

一係驗耳
一係你中文聆聽U

bob開大絕了

bob叔開始喇

嚟料了

個台妹都係垃圾黎

叫你班學民自己圍爐講國安囉

bob叔講咁多英文 zero點聽得明

開始撚狗了
zero哥

bob叔黎料喇 邊有輸先

屌你老母呃人投資夾公仔機當生意

嚟料啦 上面話笠水班人

BOB 叔黎料
怒屌了

bob叔比人搞嘅話
你覺得bob叔唔識黑道人？

想問 馬田 bob 大j 呢三個香港YouTube follower排頭既獨立人士 係咪都屌9屎軍

啱呀 要退咪退 仲同你係咁鑽入 顯得自己on9咩
反而Bob 叔 轉得好smooth 好有技巧

準備準備

屌你老母乜撚野做生意 同班francine傳銷狗一鳩樣

講英文 ZERO哥明唔明架
租完夾公仔機真係DROP TO ZERO喇

阿神幫馬田推高好多

ZERO哥 收皮啦
你身家得個幾舊水

啲人前幾日屌佢係屎家軍，搞到勁多人插佢，馬田明明一早講過公仔機係呃人，但又俾人係咁屌，正常都嬲啦

嚟喇嚟喇

Bob叔 成個大客mode咁等人sell佢
笑死

留返聽日返工當電台咁聽

佢地真係未出去同人開大會
Bob叔咁講野法d大老細最鐘意咁用

同bob講做生意

開始黎了

回報: 分享喜悅

認同

開始反擊？

係立會出面食煙 影完相po ig 走人

bob叔好似渣緊 pairs AA 扮縮
zero就渣 J.Q 以為自己大過bob叔 一直all in

Bob叔: sell 我啦撚樣，有乜撚回報呀

我係一個人架渣

bob叔好撚奸

好多傻閪聽到BOB叔講SORRY就話輸,淆
係咪未同過人用道理嘈交?

7啦7啦

馬田點解關事？
唔係煮野食嫁咩？

長沙灣

其實講人流無咩意義，拎數字數據出黎傾好D

咪即係層壓
自己食咗下線一浸先啦

BOB 叔擺明奸仔黎 道一兩句歉你以為佢真係粒水咩

bob叔撚狗了

佢話無證據唔撚準鬧屎家喎

收皮啦 藍田 屌你老母

嚟料!!!

開始lead返個氣勢

喜悅

公仔機狗重煩過保險狗

屌你死唔認一班人好柒

佢黃 佢14 16 到19年都有出黎
但佢個live係柒左

你呢班人

真正好戲嚟料

笑到仆街
撚到

Bob叔生意人黎架喎 佢會比個nobody spin到？

你肯定？

慢慢chock, 愈踩愈深 ，轉頭比人見到個場真係無人咁點算好

唔好話大老細啦
高級少少有多D決定權既人都係咁

唔係一班人！

開始兜唔到

傾過喜悅

BOB叔衰衰地都rugby底
屎家班肥矮毒算啦

好撚悶 快啲收線

好好睇

bob叔鋪緊陷阱

話Bob叔笠水嗰啲其實有冇睇開bob叔

zero come on!

話笠水收緊皮個班去咗邊

zero come on come on

算吧啦 0仔

zero come on

Trap

同bob叔討論做生意
有冇咁on9

Zero 講到其他街場冇班屎家軍份
我真係唔撚信

收佢皮了

ZERO COME ON

撚狗了

套哂D料出黎

飲左咁多酒都可以咁冷氣 聽完再反擊 戰神

zero !come on!

好勇武

但其實其他”屎家軍“好無辜？

慕容條片講到
2018年屎萊姆搞嘅聖誕聯歡會
有好多"贊助商贊助嘅禮物"
所有出席呢個聖誕聯歡會嘅人
係為咗”利益“即係同贊助商合作嘅機會
所以全部都係"屎家軍"
從此以後對屎萊姆言聽計從

呢個位會唔會吹大左
你話利益係"贊助商啲禮物"都合理少少
即係貪d 禮物而去
但慕容講到個個去聖誕聯歡會係有野心
想係個聯歡會入邊討好屎萊姆R贊助商合作
呢個陰謀論會唔會太牽強？

我個人認為佢所講嘅"屎家軍"
只不過係2018年去咗個聖誕聯歡會
之後一齊影左張大合照咋喎
咁就想佢地全部冚家剷會唔會太誇張？

有啲人成日問點解香港YouTube唔可以好似台灣YouTube咁樣百花齊放互相合作 互惠互利？
就係多得呢啲陰謀論大師 Tiklee 慕容 芷鹿泥馬
同埋你班完全唔用腦照單全收花生新聞嘅網民

[老千] 都唔講出黎，其實BOB叔俾足面

bob叔trap到爆

zero哥笠撚哂水

想亂入R 多D followers姐

its a trap

撚狗
Zero come on

抵懷仔有錢

懷仔經驗老道你班傻鳩話人笠水

我想知 d人租咗機係咪蝕晒

yt個chatroom興奮到

Zero 講嘢好冇logic

人地16年已經叫投6號喇
黃就一定係黃

其實夾公仔機呢單野因咩事搞到咁大呢?
呃租機D人既錢?

人大搞緊既野 你期望我地可以做到d咩得Twitter 可以做

麥花臣波都無得踢呀 旺場？

條乜鳩Zero 其實邊個黎？CGA staff?

一係呢條撚樣係屎Fans

屌Zero成個金融才俊sell倫敦金禁

zero哥要割席啦

上面班友仲話bob叔笠水

chok 料

Zero到底知d咩

7撚到

快啲俾馬田打入去啦 屌你老母 想睇啊

我都開心完,我都想比其他人開心下

你宜家應該割𥱊㗎啦

根本所謂夾公仔機就係層壓式推銷

唔好講呢樣嘢

笑死我
死傻鳩笠水啦

割啦

撚狗咁撚
今次就真係分享喜悅啦

笑死 仲叫埋zero哥埋堆

zero真心勁，咁多人得佢一個肯出嚟

點知好似瑞幸咖啡咁

頭先爆響口

喂咁投資呢家嘢 有賺有蝕

一定好撚旺啦

開始撚狗

zero中撚哂陷阱

bob 叔根本lead 住個節奏

一巴巴車落垃圾屎到

唔講藍黃

係道德 同呃人既問題

自己講緊既野根本就係割蓆

唔洗講啦，屌
夾公仔機同鳩租格仔鋪一閪樣

水D後生仔女玩，入深坑

咪臭系

飲到大一大都撚到狗

人地屎生 同細b 都未出聲
佢衝出黎

笑撚死 chok撚晒料...

Bob叔一開波睇穿佢想出咩招
等佢自己上釣

後生仔邊夠人地老油條鬥

Bob叔係廣告公司出身 好似係負責同人講數果條友 會講輸應該會難

Zero講到自己係消費者咁 on99

bob叔分享緊喜悅比我地

zero哥而家應該好驚
之前仲以為bob叔好聲好氣可以撚到佢
點知人地聽晒你講之後開始逐樣質問番你

點解大家會覺得bob 叔比人lead住
明顯bob 叔高一班啦

可能本尊

唔好講ROI啦
得中學畢業點會識

咁多死場有無同人講㗎爆哂出黎

自己都大把生意

撚鳩佢 叫佢割蓆

夾公仔機同倫敦金的確係似

想chok 到佢割哂蓆

想問佢變藍田原由係咩？
有一日突然見到有人叫佢藍田

班mk 仔識春咩, rate if return

風險回報sell人點都要講啦

你依家真係分享喜悅俾我地

個肥西MK識乜ROI

咪啦唔好比呢d仆街擦view

Chok料chok到傻

似係佢無啦啦俾人燒多啲喎

一定有講回報啦
唔講撚有人租咩

多謝bob叔分享喜悅呀！！！

見工咁

少講少錯
唔講唔錯
講最多個個實比人jer到仆街

敵反我擁

same 睇佢衝出黎點柒
佢上次同草蜢個次已經好老尷

come on

佢都唔係靠YouTube搵食做唔做都冇乜所謂
如果搞到bob退出YouTube播真係狙擊史家軍

做廣告個班人 數口精到仆街

好似interview 咁

笑左 引佢割席
zero轉頭收左線應該比大佬屎大屌臭

到底zero打去做乜
乜都答唔出 唔知 未去過
好心做下功課先打去啦 書包都拋唔到兩個

割咗

連登D小朋友真係要學下bob叔啦

Bob有廣告同樓經驗架

露撚哂底啦zero哥

佢話係咪慕容講你就信
因為覺得慕容講既嘢之間嘅關係好薄弱又無證據
要有獨立思考同埋客觀理性啲

舊屎同細b柒咪屌佢地
但係唔係有大合照就所有人屎家軍

佢係講得柒啲但係咁又屎家軍

冇講回報
點會租

想像到舊屎想禁撚住佢,但奈何用緊電話,禁唔撚到

bob個樣

以懷仔副身家 一年都唔知有幾多人想搵佢"做"生意啦
咁撚易比啲網絡垃圾SELL到咩

嗰班人毒撚嚟
平時唔識同人講野
以為大大聲就=贏

懷仔個衰樣

好似D細公司同銀行佬借錢咁款

唔知慕容會唔會聽完bob叔live
就揾料駁鳩zero有同屎家軍一齊搞公仔機

合理化夾公仔機呃人

呢個先係生意嚟㗎嘛

我都想知

好撚正，

大老闆同員工傾偈

我兩邊都有睇
伍公子係見到件事有錯就屌，搞到成日衝出嚟
佢中心論點係暗共個啲冇證冇據唔好屈人
其實佢同bob叔一樣只係撐前面夾公仔唔撐後面冇真憑實據嘅說話，但係bob叔直頭當咗伍公子係屎家軍有少少炒車
佢啲比喻好撚好笑咩鳩毛多過佢頭髮，啲鬚又得少少

佢成日出聲喎
佢都講到明去台灣係專拍廢片
當嗰個唔係自己黎

只係佢柒左 個focus係錯左方向

轉數唔夠快根本做唔到呢行
好撚大壓力

賣倫敦金呀 francine賣酒賣咩supplement咪一鳩樣
屌你老母

識玩梗係慢慢chok料

攪年宵同人講自己實賺咁

回報呀，你條撚樣點兜號

玩d垃圾夾公仔機當自己真係”做生意”
仲要教番bob叔，笑撚死

割蓆嘅垃圾

屌點解唔講國安法

撚到zero傻

bob 叔依段真係教材級：如何避免投資陷阱

撚完

zero哥想扮無辜
但又怕講錯野得罪細b

答啦
兜兜兜

佢講過做廣告係對客果個
說話技巧一定有 上面成班傻閪話BOB叔輸

同生意人講蝕本生意

sell bob 叔

Bob叔擺明挖曬陷阱等條友自己踩

Bob叔快d chok爆佢

係囉 係咁chok佢講多d野，同埋bob叔睇落好似平和地問佢問題，其實都係借d意鬧緊佢唔合理既位

人地叫你有翻啲獨立思考呀傻鳩

頭先又話唔知人流依家又話會用人流sell

俾佢sale 番轉頭😅

BOB叔撚狗

咪係 以退為進

bob叔以引為進誘敵深入再反殺

畀兒登仔笑淆底

社會碌出嚟
點學

ZERO係咁話唔敢代表其他人
佢真係好驚得罪屎家軍核心

自己大把錢身邊乜野牛鬼蛇神都有啦，冇咁易俾班mk 撚走

正宗on9仔 淨係識chok聲

撚到佢

真係想出咩
搵佢捱義氣頂咋

蠢人多 冇計

笑到我
bob好正呀

太誠實

黎啦黎啦
一個打靶定成班一次過打哂

Zero想cut唔到

有金主

套到金主
笑死

我就好認同 依加連登帶風向真係好易

講生意懷仔呢啲老江胡啦

Chok到金主啦

原來有金主既

金主

今晚可以見證讀書嘅重要性

認埋金主

條76應該好想收綫

哦... 原來有金主嘅

原來有金主既原來有金主既原來有金主既

越兜越柒 話BOB輸個啲去撚咗邊

CHOK到了
金主

有金主既

露晒底啦
自己又話冇份，點sell人又講晒出嚟
後生仔真係後生仔

哦！ 有金主嘅

Bob叔個樣好撚正

有嘢爆了

Zore係邊撚個

CHOK 到有金主 柒到

JM9? 成個電話sales佬咁，好廢

ZERO真心當佢地FD，幫佢地出聲
但成班就失曬蹤

原來有金主

佢本身冇問題
但佢個live係柒左

愈CHOCK愈多料
ZERO真係超級豬隊友

屌你地 馬田都話藍 咪撚再鬥黃啦屌
根本屎家軍仆街個位唔係黃定藍
咪撚再spin落黃藍啦屌

露底了

輸乜撚呀
成班ON9

屌

撚狗咁撚

原來有金主！
Bob叔又釣到料

chok到有金主

懷仔好波

細B 驚了
推左個弱智既出去同BOB叔LIVE傾

zero話都認同細B應該要即時企出黎公開道歉
但又話佢地私底下協調緊 屌你老母講緊乜呀?

哦 原來夾公仔機後面有金主既
唔怪得水人落搭啦

懷仔屈撚到

頭先又話自己
然後又話有partner

金主 引到蛇出黎了

又Chok到有金主

bob叔chok吓chok吓chok左人地成個集團出黎

真係抵BOB叔發達
講野好有POINT

bob叔好野

中計

中圈套啦有金主

依家間鋪頭

馬田成日俾人批鬥
佢啲Fans笑佢 "藍"田
所以搞到有啲唔知佢嘅人會當左佢真係藍

CCG有金主

自爆

撚到隻小學雞

電話傳心師

魚蛋嗰陣大把香港人都反，嗰陣大把人未政治覺醒
仲可以亂批鬥馬田

屌過電雞俾人影左相？

有金主

即係爛鳩sales

話bob叔俾人lead住扮死狗個啲
真係唔識架喎

開始自爆

個個都係識死衝爛衝 一步都唔肯退~
其實BOB叔呢D至係應有既攻略...

屌你電話傳心師

真係zero

個金主係咪政府呀

諗起個咩B
"我個creative"

Oh 哦哦哦哦 金主！

Chok緊佢有無over promise
佢一答錯野 即刻中招 商品說明條例等緊你呀
ZERO

金主呀

到最後應該嘈大交

仲以為你咁叻仔

輸？話bob叔輸嗰啲出黎講兩句

懷仔真係高章好多

扑叔撚狗

ZERO係咪零製作個肥仔?

好正

呢part live完要replay

zero做咩嘢

Bob叔個樣好撚賤

睇過下馬田凌晨D LIVE 都知佢咩取態啦

收線把啦 比人撚狗咁撚 仲口快快講埋金主 柒到

屌好撚精彩啊

我係zero自己收皮算啦

屍路呢D正宗豬隊友
累鳩成班網絡垃圾

又要spin去藍黃?

好憎呢種毒撚 以為自己諗嘢好撚deep

對質傻撚咗咩

Zore露哂底啦
好撚柒呀
愈講愈衰
豬隊友 愈幫愈忙

我係zero就拿拿林收線啦
俾人抖哂D料出黎

我初頭仲以為你咁叻仔

佢講黎講去都係講大合照唔係全部屎家軍

係人都知張大合照唔係全部屎家軍喇
唔通洪卓立同微辣果D又係? 講都唔信喇
但係最主要係講DEER ROSE MA 細B 屎狗 同埋有份幫口果堆啊嘛

on9仔 中計了

你又唔係好叻仔

後生仔始終係後生仔 都係急啲

唔代表你唔係叻仔

好撚勁

狗咁撚

睇呢個post 睇個live啲chatroom 都知
花生好食 點解我要用腦fc 食咗先

因為我真係唔撚信你

Partner 唔同金主喎

證明讀書真係好重要呀

點啊懷仔俾人spin到去邊?

我宜家唔撚信你

唔撚信你

我係zero就即刻收線啦，越爆越多，返到去畀啲大粒屌

條友中撚晒計

馬田都屌埋睇嚟bob叔步伍公子後路
屌晒成個youtube界

連登啲小朋友 要學既係 bob叔既講嘢方法

BOB叔: 我都唔撚信你

又玩番brian cha

超額完成

好撚賤呀，撚到zero哥爆曬出黎

BRIAN CHOW

想問個個zero 係乜水

佢之前自己直播講佢雨革係覺得班細路搞搞陣wor我冇記錯嘅話

勁乜鳩
佢好明顯想用呢單野搏上位

柒咗啦 收皮啦

同意
唔可以話去左party就等於做左衰嘢
我諗大多數人都同意
Bob叔都一樣淨針對佢兩個
但慕容咁講有心定無意就得佢先知

bob叔好撚勁

撚到條友

撚到ZERO一棟都冇

我覺得你唔係對我誠實

又出fakenews 抹黑同路人

好似啲老師叫人道歉

Zero真係捉蟲諗住借bob叔個平台解釋同博人氣，點知bob叔技高一籌，越chok越多料

啞撚左

：我覺得你唔係對我誠實囉

Zero開始小學雞

條友把聲震曬

伍乞衣無料屌人點同

睇brain cha

因為我唔撚信你

佢上面講
「香港咩事 都唔出聲
想做世界仔 打靶仔就有佢份」，回應呢part

ZERO: 我唔明呀

條友仲柒過細b 自爆

我投資

金主我信

吓好有道理喎
邊到柒
你睇下嗰幾日啲post咩事
有合照都屎家軍
屎家軍就偽黃
最後又變咗鬥黃

ZERO: 我唔明呀~~~

撚到臭

又唔明又呢樣嗰樣
金主

bob叔有料 屌得起 驚閪

partner 就partner 啦，金主同partner 係2回事

佢點同金主合作? 佢唔係UNDER 金主架咩

Zero傾到想喊咁

頂撚住牙zero 養左你咁耐

把口話自己藍田, 其實好黃

Zero on9 到爆

撚到仆街

露晒底

真係唔撚信你

我一直都無屌柒你架喎

第一唔認有金主
第二唔敢公開自己點sell人租

好撚慘

口都震埋

本身係咁強調自己一個之後又話有金主

條撚樣擺明講大話啦

馬田做撚到出哂面 算係咁啦屌
馬田啱啱係柒咗 但佢又唔係屎家軍 又黃撚到金 都唔知班連登仔追住佢黎咬做乜撚

呢個電話抵啦
塞錢入佢袋到而家都唔明
咁咪成世比舊屎擺佈囉

你賺咗喜悅

再講落去分分鐘佢會自爆曬成個架構出黎

夾公仔機依樣野
正常人都知做機主一定蝕啦

我地明咪得 唔使你明

撚到佢咁 佢今晚會唔會唔開心到訓唔著

cut鳩zero去同馬田上下堂啦

冇講回報其實邊個會租?
做生意WO

但我唔明點解又藍田又紅田咁講，連登仔係咁狙擊佢，明明佢個人冇乜嘢

Zero come on

勁乜9，以為自己好抽得
隻抽都睇對手呀，bob叔勁咁撚多

邊有人咁撚ON9自爆

好似同客講緊價

頂住呀

快撚啲喇 到馬田啦

臭又點，真心佢唔係靠youtube開飯
大不了咪唔做

一隻乞衣一個戰神

點解唔信我

屎應該會踢佢走
呢條豬隊友

笑死 唔係你真心就有用 zero 哥
係你要贏到人哋信你 明未

想入懷家軍

播返首歌end左佢

ZERO哥係咪要比金主照肺

口材差就咪撚phone in啦

no hard feeling

我尋晚有睇佢直播，佢直播個原意係幾好，想人唔好亂咁屌嘛
但係成晚就係係咁叫人俾證據證據煩撚過西

呢三個邊個嚟？

no hard feelings

條友死老豆了

冇同人夾過之後又有parter 又有金主

不如我投資你 你同我搞gay呀

唔好貼佢啲Link

Yes

No hard feeling

我同你冇嘢=唔會再有交集

條友想割啦

其實馬田尋晚成個感覺係撚觀眾

咁你都知

越講越細聲

唔講以為zero係到幫手爆大獲，去屌7個屎

吓？冇哂聲氣呀ZERO

臨尾仲要分化 NO HARD FEELING

我同你冇嘢㗎

zero：你燒到我嘛

完全兩個level
收線算啦

no hard feelings 下 我地兩個 係咪呀zero?

馬田本身自己講野都1999
咪柒晒囉

撚到zero哥爆曬出黎
好睇過馬田問觀眾, 仲要俾馬田問拎證據

no hard feeling ar

一講政府無聲出既

叫佢回應金魚缸雞dead咗

零仔好似講到想喊咁，狗咁撚

睇唔睇到大嶼山？

藍田唔係講笑咋咩？

縮沙

條友嚇撚到仆街

no hard feelings Zero 我對你冇嘢㗎

我好想開心你打過嚟呀（入嚟比人撚

下 佢 14 16 19年仲有出黎喎
佢16年出黎有拍左片 後尾private 左
係bob叔有講 14年覺得班細路阻住
因為你佢嗰時收成期

個zero成隻死狗咁

越描越黑

ZERO開始講野帶頭盔啦

好心唔好再理班網絡垃圾～

有人亂spin囉

跟隊啦

屌你啦
你係咪藍呀

人地紅架
批鬥死佢嘛連衛兵

邊個係zero?

撚完人咁耐再講：收左線之後我同你係無野架真係好老江湖

但bob叔唔知係咪太嬲
將兩個人講嘅嘢完全扭曲炒車味好燶
我覺得又準備大戰

Victim card

都唔敢正面回應

本身開live打機仲有得死撐
咁樣直接單刀赴會 phone in
仲要撩bob叔真係自殺

屌, 咁勇敢打上去, 睇過下片, 件肥仔好明顯冇料到

No hard feelings 啦Zero
學到咁多嘢下次咪可以sell d on9仔租機囉

懷仔要同馬田上吓堂

Zero Come on

CUT LA

越講越細聲 條友 唔怪得叫zero

屌 答到成個柒婆咁

唉

Cga 三個大老細 左起Kurt Ryan Sam 賭檔金主

又嚟啦伍大師啲跟班

仲處理緊

咪撚拖

好似做錯野比訓導周到

條友兜乜撚

女檯野講左幾個月仲搞緊?

懷家軍好難入

bob叔 lead L 住

zero哥講左啦 話講個「估計人流，每日幾多人夾，幫佢估條數出黎，但係係可能有賺有蝕，生意係咁架啦」，其實咪即係計左個expected return出黎，但係佢條數點計

割完未呀

做得岩
電話phone in
有咩就開live一齊傾店佢啦
拍條片單邊互插除左呃view外為咩

zero哥你收皮啦 講又話唔講

勁on9囉衝出黎柒

仲以為自己兜倒，痾篤尿照下自己個樣啦

佢個point就係你既第二行
之後佢都話舊屎同細b柒你地咪屌鳩佢地
因為有證有據又柒
咁都係幫舊屎咩

一開始就睇穿曬等條友自爆

zero哥係咪死老豆啦?
問下咁講人做雞洗唔洗比壓力cga炒細b??
當日又要pdq炒左細包?

真係超級大傻仔

宜家被BOB叔CHOCK到爆左大鑊，瀨死唔收線
好肉酸呀

又啞撚左

佢真係1999
尋日我4點聽到5點都唔知佢立場係點
係睇連登先知佢立場

唔知伍公子會唔會又突返個頭出嚟大戰

又唔係當事人 又話處理緊
不如返歸收收皮先

逼佢答

delete埋嗰段嘢

有屌埋馬田咩?

岩呀，有數字最好

會唔會係死撐充大頭
點知BOB叔真係同佢直接對話

成撚日扮收唔到

咩事

清兵

馬田無人搵佢PM佢
原來依加爆爆下又有金主

喂

原來係佢

柒過懷仔...

一開頭話同舊屎無關係
宜家又話幫手line up
之後扮聽唔到bob叔問野

bob叔:喂?

屌 我覺得馬田都幾好睇唔好入去柒呀

唉屌其實馬田有講過
一日到黑都搞啲圍內gag嘅話
真係會有局外人信
我地知係搞gag姐
局外/冇睇live嘅人就唔知

ZERO收線之後要比屎同細b屌啦

係咁叫馬田係咩事？

扮無知，扮法官

收皮未啊喂

zero唔敢開live講電話

佢岩岩話想峰煙比BOB叔
我驚佢又愈瞄愈黑

馬田就應該黃嘅 但做乜又玩客觀中立

笑撚死 bob叔say sorry嗰陣仲諗住食住上
結果被屌到dead air

咁就變咗棄將

所以一路唔敢收線

好似Bob叔live chatroom留言

又chok

有電莖女女屌你埋唔埋堆？

我叫阿俊

點解個個都咁撚柒

將?卒黎架
棄卒

兜

下位啦
到馬田未？

有冇人有細B話女係雞既source?

頭先仲有人話bob叔輸

ZERO : 我唔係屎家軍

好多個以為say sorry係笠水

後台data
全部觀眾都小學雞

馬田inbox話要phone in bob叔

馬田又要出嚟柒啦！！！！！！！！！！

佢好大壓力，一方面又要同史萊姆扮唔熟，另一方面又要幫佢地講嘢

唔似呀屎 唔似細b 點埋堆 物以類聚

懷疑同一個老母生出黎
細B 屎來母 ZERO

想聽bob叔打比馬田

算吧啦

想問下bob叔而家俾人spin左去邊啊

答唔撚到又同佢地兜

好慘呀zero哥

oic thx

zero 哥你譴責細b 哥

咪啲屎家軍

幾時到馬田？

比機會佢收線唔收
又比懷仔chok多啲

嗰班咪唔識玩囉

我覺得馬田真係要再理清事情
係唔係真係無一個團體圍威喂呢
定馬田毒L無人搵

下我三個都睇
馬田同伍公子講嘅嘢一樣話冇證冇據唔可以話控制輿論
點知bob叔講成佢地係屎家軍話佢地幫人地講好說話

又係四眼肥嘟嘟

未出嚟做過嘢

又仆街了 zero哥

zero唔洗再擋啦 你地仲柒唔夠咩
細B要道歉 一早企左出黎公開道歉啦
洗乜而家要你拉攏兩邊做協調 on9

嬲了

大方得體講野又話認低威

要兜圈幾耐 開始重重複複

個個淨係睇表面

果班小朋友未同過人用大人方式嘈交

moyung條片有

呢隻zero真係on9

佢仆街了 又講錯嘢

又俾扑叔抽稱

希望會，我都想知佢地會傾D咩

成日睇馬田煮嘢食 咪入去柒啦

懷仔真係高汁
撚到條傻仔一棟都冇

講多錯多

從今日起，藍絲要正名為...

Bob家軍 萬六

捉到你啦

又7

終於屌佢老母

咁先高章 Say sorry 引你入局 咩都講哂

如果呢一刻份sales kit流出黎既話就一清二楚

哇 咁真係屌你老母冚家產喇

幾個月仲未做到

係咪bigbang咁先叫一個團體啊柒頭
你地圍威喂唔叫團體叫咩啊

當事人未出聲 zero就沖出黎擋刀
越講越衰

根本bob叔一早已經挖曬陷阱等條友踩

聽唔清zero哥講乜鳩辣着bob叔？

邊有屌馬田啊

又搵到位入

果幾個係屎家軍ACCOUNT

Zero 把口震曬wo
快d 講媽媽叫訓教cut 線算啦

一開波怒屌咪蝕章，bob 叔識玩

唔想比人屌
陣間比人踢走

連登仔覺得道歉無型嘛

咪係，唔通一開波屌鳩人咩

有呀前少少，啲人都問馬田咩事求懶人包

兒登仔

唔駛負責呀, 收佢線啦 ,
護主OT冇錢claim了

講咗咩 聽唔到

上火啦

堆屎家軍個個都肥都乜

fire

bob叔解釋比你地聽點解成條片係咁講對唔住

6月講到而家要FC
馬田都係講咗呢樣野 係表達得1999啲姐
班人又屌馬田屎家軍又話人咩都無做
其實上網是旦匿名唔用腦屌人真係好易
仲要其實佢地對佢嘅嘢根本乜都唔了解
無睇片無睇live 就可以隨便定義人

佢地都真係好無獨立思考嘅能力
如果唔係點會咁容易俾人帶風向 俾人spin

玩撚死

BOB叔完全由頭到尾撚鳩ZERO

bob叔好正

屌你個老母臭閪

聽到

型到仆街

bob叔正撚到

真.唔知入去做乜

引用zero大大聲屌細B

笑死 zero聽日無可疑自殺

仆街了zero

引用ZERO

zero推細b出黎

無屌馬田 係馬田話想搵bob

笑撚死
直線屌細b條垃圾

好似老闆屌d細咁

條on9仔把聲好屈埋好嬲豬

係夾公仔機呢件事嚟講：

bob叔+大J+馬田+慕容 etc vs網絡垃圾屎家軍

cls
bob叔真係好正

今晚之後Zero 真係變Zero喇
重想接廣告做youtube而家兩邊不是人啦

放撚埋條友上枱

Zero 沖出黎柒

直接屌柒細b

收線算啦
仲講乜呀

大人的溝通方式

好心收線啦

佢一講佢地點sell人，promise幾多Rate of Return，有機會比懷仔屌overpromise

佢唔講，唔同佢真係同機主講有賺有蝕咩，唔敢講姐

本身幾鐘意馬田做咩要phone in 既

好型

好撚威武丫懷仔

割哂

又屌人老母

佢心諗仆街啦我

cls

引用你嘅野同細b講
撚到

好想睇細b 大戰bob 叔

型撚到

RIP ZERO

引用

型撚到唔知講咩好

引用zero gg

zero好柒呀

世界大戰

好撚好笑zero哥唔敢答岩唔岩
怕得罪細b阿

攞zero做擋箭牌

咁岩唔岩啊ZERO

zero嚇撚到瀨尿

放心我唔會開佢名嘅

咁啱唔啱呀Zero

正

笑麗

撚到ZERO

嚇到瀨尿啦

bob叔真係老江湖

撚到佢仆晒街

所以我咪引用你

bob叔收放自如 係咁等佢講錯野 撚狗咁撚

收線味?

借zero口 識玩

高手

你覺得啱唔啱呀zero

細b表示多得呢個戇鳩豬隊友ZERO唔小

啱唔啱呀? zero

zero比bob叔擺上檯了

仲要問番ZERO咁講岩唔岩

無晒野講

個7’頭Zero幫手迫細b出黎

佢話咩唔洗負責？

笑死,撚狗撚到
變左擺條on9 zero上台

ZERO:想CUT線好耐啦屌

咁啱唔啱呀zero

笑撚到我仆街

笑住收線

你話係唔係呀zero

懷仔好撚仆街 zero 死鳩左老豆咁

完美ko

至少肯出嚟，你睇吓班屎家軍邊個肯出嚟，個個為利益唔出聲

牙bob幫人教仔

zero靜咗唔識兜

zero割ed屎家軍-1

zero之前好似接唔少電競活動既MC job

學到野

咁就收咗個頭

咁我搞錯炒咗車sor9

聽得出zero都真係好似小朋友咁，講野都幾on9，想扮官腔

擺條on9 zero上台

比多條線、方向大家跟下，
非常同意舊屎同細B係公仔機嘅爛頭卒，
公仔機單嘢幕後主腦應該同幣少/火燎森有關

高招

屌撚完佢金主再問佢: 岩唔岩啊ZERO

岩岩先聽到自爆有金主 好L精彩

屌 bob叔仲要抽多兩句

好撚堅真係

100分收尾

馬田冇立場 中立黎
淨係識叫人俾證據

本身bob叔一早想cut
係個on9仔係到死雞唔cut自己拎出黎柒

多謝你教我咁做

佢係台灣channel開左海底撈箱
但段片寫明智力測試同想有機會反推海底撈
有連登仔出批話 開海底撈係藍
比人話藍田 之後佢開假豬咀箱
佢自嘲 藍田 咩叉野都做唔到
咁啲fans就講笑藍田藍田咁叫

咁有班人唔知咩事 咪會真係以為佢藍

bob叔係公仔機件事輸左啦

on9 ZERO 以為自己邊個

痴線三巨頭（唔連慕容）

撚到
Spin 曬d 野落zero 度

收線咪好囉zero
比bob叔chok曬啲爆料出黎

懷仔真係好L高章

懷仔 好撚勁 罵完人再讚返佢

同講數佬講？ Zero 都戇鳩

細b會唔會吊9 zero

下？

Zero 個處境好撚好笑公然25仔

ZERO本身都冇乜名氣,割就割鳩硬,仲要比人擺上台

Bob叔真係唔係流架
又型又勁

條Zero應該嚇撚死

輸左係邊

ZERO賣隊友,笑撚死

大人和小朋友的分別

Keep your friends close
And keep your enemy closer

Zero兩面不是人 慘了

zero = condom

BOB叔：我租鋪俾你地架渣

已經想像到zero收左線會點比佢圍內班人圍插
講多錯多

撚到條友傻

扮官腔成個cs咁真係好on9

佢啲例子有啲柒
所以俾位連登仔入
而家個個都誤解佢啦
我覺得我係知佢想表達咩 但係唔係個個都過到IQ Test

咁如果佢都係特登嘅咁我冇嘢好講

撚到一楝都無

千其唔好同懷仔當面對質

完美屌打zero

又俾人unfollow啦

我扑哥出社會做野個陣你奶都未撚戒呀

bob叔:拿 其實呢 呀zero呢

都係講道理既人黎既

BOB叔好波

收個尾好靚完美過左佢一棟

啱唔唔呀Zero

一個個真係患難見真張，成個屎家軍得一條友肯出嚟

輸乜鳩？ 乜閪都爆哂出黎

zero心諗：早知唔call in

Chat rm叫馬田做咩

睇咗成日國安法.
睇完懷仔都輕鬆返啲

Zero今晚訓唔著了

串到我係租舖比人開舖果個

屎家軍condom

咁佢真係冇去過
咁街上面既公仔機就唔係公仔機?
一定要去cga?

想睇bob叔vs超頻王

睇佢好多煮食片有時真係好撚長氣，拖極都未講到重點

啱唔啱呀zero?

一個搞租機夾公仔
一個搞租鋪起樓

bob叔
口材辯駁思路都好撚勁

點解懷仔肥得咁可愛

租機畀人一定話有賺無蝕啦
唔係點呃班傻仔去租

笑撚死，好想睇佢咩樣

Phone in 撩交打真係自殺

同bob叔講生意野真係班門弄斧

Zero今次真係變zero

冇啦啦爆埋金主出來

擺撚埋佢上檯

馬田岩岩留言話要同bob返call in

條林仔死唔撚斷氣

應該腳震緊

仲要抽多幾下

馬田係chat rm 叫bob叔call in

到馬田未

馬田想phone in

Zero 經過今晚......

今晚比屎同b有排屌菊花

覺得馬田只係同個班人做過下朋友 覺得佢地係好人又黃
但唔知個班人入面其實咁撚多仆街野 所以先幫佢地
馬田on9姐 但一撚定唔係仆街囉

zero今晚一定訓唔著

D 片唔拖到2x 30分咪少錢囉

超頻王有咩好睇 咁撚小家

點樣輸?
機鋪夾公仔 唔係鋪?

Bob: 可能我地有隔膜 佢地係租鋪個班人 我係租鋪俾人個班人

佢台灣channel成日都淘寶買野食同買電器黎試添

佢之後有叫人平時唔好成日嗌藍田
話啲唔識佢既人好易誤會
例如冇睇佢既人 一聽到藍 乜都信哂 盲屌

雖然覺得馬田唔係屎家軍，不過都想聽佢講咩

冇撚得鬥啦硬件佬

Rip懷仔

7成續租 唔代表無比人呃喎
洗濕左個頭 唔通唔捱落去咩

本來就理虧
仲夠膽挑機

今晚真係學到野

仆街
馮小姐會唔會打佢

No Hard feelings Zero 我對你冇嘢㗎
Come On Zero
希望你哋可以快啲處理咗佢啦
其實我一直都唔信你㗎Zero

人地英國同人打交個陣
舊屎仲喺四川食緊小龍蝦咋

屌 rip懷仔

正，入嚟

馬田講乜鬼丫
佢口齒又唔靈利

臭雞 臭雞

講真雞個到笑撚咗出聲

zero: 我覺得自己係零

屌你老母個臭雞

gif素材

RIP

已經幻想到bob叔sorry嗰陣 屎家軍個wts grp實個個讚zero
但最尾成班柒到啞撚咗 仲擺埋上枱

佢會叫啲點樣嘅雞

aggar

bob叔今晚又要跪玻璃啦

冇講回報邊個租呀

痴線

Gif

7成續租7成入面有幾個係佢地啲人？

懷仔rip

bob 叔真係癲 馮小姐會唔會打鳩佢

有冇懶人包

BOB叔自爆

我宣布壞仔已死

第一下已經估到條友想點
再挖定陷阱等佢踩

下個係咪到馬田phone in要懷仔比證據

理撚佢黃唔黃 成班狗屎垃圾睇錢至上

bob叔會唔會爆血管
佢老婆睇返一定打撚死佢

聽朝馮小姐一起身睇到
懷仔RAP

到懷仔自爆

飲大咗啦

咪係
7成 唔代表d 乜

對唔呀zero zero

馮小姐快啲掉枕頭

Rap

瞓廳啦

又想訓廳

打撚緊

贏左zero
輸馮小姐

對唔住zero zero zero zero

Zero迫左細b出黎柒撚到........

臭G

男人心一字馬

金主都要多謝zero咁醒

之前打過

細b：屌你老母邊個叫你去打大佬

雞蟲bob

有冇諗過 果七成繼租既 會唔會手上有好多貨走唔晒 局住要加租都捱落去

賭博

仲話畀足貼士

馬田哥呢？

以為自己贏左？

一黎背後有公司 唔同香港運作
兩黎係台灣係拍呢啲先多人睇

佢地幾日後就走啦
驚閪咩

我無話馬田ON鳩
但BOB叔講兩句 都有人走黎PM
然後走出黎PM個條友 原來又有金主拍檔
咁就間接證明左 其實有一個無形既團體係度圍威喂
只不過無人走去PM馬田

Bob叔叫Zero同屎家軍割

多謝ZERO賣金主

仲有金主

贏左場交
輸左個家
RIP懷仔

個chatroom啲人係咁打馬田係咩事？

無啦啦多左17K人識zero

你確定嗰啲唔係佢地自己租返？

又咪係講 個場岩岩做起，你依家先唔租？好蝕喎

馮小姐打鳩佢
點走

走去邊？？？

馬田今晚又想出頭

They are not good people

唔怪得知佢話係最後一次live

Bob叔 要訓廳了

個馬田咩事

識都唔會睇佢

關馬田咩事

佢之前開live屌人好撚似bob叔

呢層佢有喺片講過
YouTube嘅algorithm會自動將短嘅片當廢話
所以佢會整長條片

我會建議直接開2倍速

洗左咁耐依加先睇到

走去邊 啱啱入黎聽左冇耐

終於見到

一號風球都吹得起

ZERO真係勇 一黎就打大佬
仲有DLLM 成班ON9洗馬田 都唔知做乜鳩 收皮啦佢 使撚BOB叔出手咩

馬田琴日先講完話佢9成都無見過(唔記得琴日live佢講嘅字係咩 不過意思係咁

今日就同過班人做過朋友
你覺得就係？
一陣又多樣野批鬥馬田啦哈哈

懷仔食開咩煙

要跪玻璃喇

叫隻前cga 走狗收皮啦

終於到馬田。。。

有幾億
唔嬲了

講左放曬所有股票.隨時移民

馬田

佢個咩cga個場係咪旺角個個？係架話我真係落過去食花生咁啱又真係6-7點左右，玩緊既人一隻手數得曬。

終於到馬田

班弱智唔寫inbox，淨係寫馬田

馬田唔好自殺啦

今晚好撚精彩

終於到藍田了

馬田出來了

round 2

邊撚個馬田？

仲有花生食

依個live一開始？

有無得睇返

屌 懷仔真係奉陪

下一戰

第二個

輪BOB叔大米

有花生

又有

屌 下位

終於輪到馬田啦 即刻攞咗包花生食 正

仆街

屌而家先見到想聽埋先訓
成粒鐘

仲有下半場

一直心諗佢係咪無視chatroom
原來依加先睇到

唔洗訓啦

個ZERO又話唔知呢樣唔知個樣
但個完轉個頭又答到好多

仆街 馬田係咪會係咁叫bob叔比證據

藍田

好似係咪純萬

今晚D花生

痴撚線 車輪戰

網絡垃圾之一

Round 2
Bob vs 馬田

爭D爆埋馬田電話

差d爆人電話

又嚟 唔使訓

點解大家會知馬田想CALL?

馬田都出埋嚟

唔撚洗訓了

馬田做咩

91

藍田 Phone in

仆街bob

cls round 2

屌仲諗住今晚早d訓添

916

Bob叔好有興致

第二回合

馬田要RIP了??

慘撚過23條啦...
我們永遠懷念bob叔

痴線又撚多round

JM9 屌笑死

我要訓啦

其實幾撚正
啲公開人物 出嚟BATTLE 幾好屌下

飲到傻左

916 ererer

比足Zero落台階喎 都一點啦喎

懷仔百人斬

國安法殺到仲馬田 馬你地老母 香港人就係鍾意食花生

BOB叔要跪玻璃

不過佢咁樣講得出黎都應該係結婚之前既事啦

馬田 : 你有冇證據丫, 人身攻擊之嘛

好睇

屌你老母, 唔駛訓咩

馬田琴晚講到1999咁，點傾呀

又嚟多個

就爆POST

真係好撚仆街

好撚仆街

Cls

916x xxxx

916? ????

地圖炮rd 2
bob 叔 vs 藍田

好撚多花生

癲咗

LIVE POST就黎成100頁

馬田有喺bob叔channel講

今晚咩事

其實馬田尋日live講左D咩

round 2 fight

由電莖場變公仔賭檔都柒啦

916
馬田：扑叔我屌你老味呀

卧卧底 個個暗中爆料

好尷尬呀頂

開個新節目-Bob 叔踩場

痴撚線

果然zero真係唔識講野 唔怪得之幫藍店做公關會收左皮

Bob叔係咪飲到大咗

91
916 ah ah ah

佢成日都過咗好耐先睇chatroom

BOB叔癲撚左
直出電話

我好興奮啊！！！！！！！！

笑到我死

仲諗住bob 叔會訓

Show電話

個個排住隊俾bob叔撚

好似show左個number出黎

馬田想講咩先 如果屎家軍就好睇

岩呀 成班一齊話佢係垃圾就係垃圾架啦
關我咩事 點解我要浪費時間fc
少啲網絡垃圾重好啦
洗鬼fc

過咗差唔多成年 真係倒退
上年6月我以為大家覺醒 學到野
而加

笑撚4

Bob 叔踩場

bob叔飲撚大左?

電話Mon show到no

show咗出黎

痴撚左線啊今晚

屌又call 馬田花生友，有咩好phone in

懷仔戰神呂布上身一打十

好撚正，唔知會傾D咩

睇到NO

BOB叔爆完ZERO依家又爆電話

屌開撚咗佢電話

懷家軍屌你

馬田電話

個電話mon 再過d 就快爆埋佢電話

影到電話啦

岩岩都見到

屌我想訓教

SHOW左個電話出黎

電話號碼！！！

916x6523?

馬田邊撚個？有冇懶人包

哦 唔係出黎屌
出黎戴頭盔既

笑左

佢show撚左馬田個no俾鏡頭睇屌你老母

今晚戰神懷仔一挑全世界

懷字頭

martin柒la呢次

Bob叔專登show 電話 玩尻馬田

馬田淆底？

唔好咁幼稚啦

咁老實講
馬田都算講得出做得到
好過呢頭話自己會call in
轉個頭走撚咗去

馬田搞咩要衝出嚟

show number

馬田唔好自殺啦唉

好似同爸爸講俾人恰

show左no.
仆街lu

Cap 左圖
有曬成個num

聽唔到佢講咩

馬田會死得慘過zero

bob : I can do this all day

睇到電話號碼

原來出黎避難嘅屌你老母
傻閪

歡迎各位益友全面進場

唔好搞鳩馬田啦

馬田轉定電話啦

又俾人spin左去黃藍

馬田唔好自殺呀

嘩屌你老味好撚精彩

又show左number

又搬黃藍出嚟做乜

今晚啲花生多撚到

馬田唔好spin啦 又政見

Bob叔真心膠

show number 做多咗

電話no

可以啦 馬田企岩邊 輸左個電話number

martin都係算啦...

續個爆料割蓆

見到no .

唔好玩電話

馬田哥都衝埋出黎柒
借BOB叔再上位呀?

唉屌
馬田點解你要衝出黎柒
你柒左就累埋呀神架

個live應該唔會keep啦

收啦藍田

藍田又spin

bob 叔點會唔明Martin 想講咩呀

on9 又黃藍

屌 馬田呢兩句仲清楚過尋晚call in講成粒鐘

終於由佢把口知道佢立場係點

懷仔應該真係唔為意/唔知
唔好咁陰謀論

真一面係到打機，另一面係到夾公仔，仲有一忽仔玩鏢

好奇怪嘅立場，咁佢點解要phone in

馬田係藍又要靠嗰舊屎我切柒呀屌哂你地老母

瞓啦唔知講到幾時

慘🤣

把聲已經想喊咁

we'll see

屌呀。。

就係講緊你班傻鳩呀
最後又鬥黃

屌你老母啦馬田
尋日我地咪話唔關黃藍事
咁你又證據證據
一早講撚咗係人格問題
仆街 藍田 屌你老母

有冇巴打back up

BOB叔幫手正視聽做得好

哭𠹌咗

咪係囉 愈睇愈精神

唔KEEP都仆街啦

痴線一點17k online

呀神最近都唔係好好多

馬田都算係咁

睇黎佢想叫bob叔俾證據

馬田何罪之有

有冇人back up

仲撚睇佢煮狗糧真係戇鳩鳩

你好似就嚟show到我電話

笑到勁仆街

馬田思路幾好

即係馬田收過錢，然後依家想割蓆？

呢條世界仔真係識玩
即時攬住bob 叔洗底

bob 叔 一向都話唔關黃藍事架喎.

垃圾就係垃圾嘛

藍田你含撚啦 證據

衰衝出黎柒

馬田個電話

一定下下係屌屎B既人話既咩唔比係打手Spin架
慕容都有澄清

馬田個channel sub仲多過bob叔喎

佢講嘢好撚on9啊....

不停打電話罪

好鍾意睇佢地兩個
點解會有咁既一日

執夠人口水未呀藍田

Push

明明今日好多post都話唔關黃藍事
佢咁委屈咁做乜9

咩啊馬田好似冇埋堆

慕容咪道咗歉， 馬田做乜鳩

no la
佢一直都係叫大家唔好拉晒所以事件一齊講。

算啦
仲駁乜鳩

點解佢係藍

馬田成日都曲線
人地聽唔明就話人唔過智力測試
好似個個都要明佢諗乜咁

利申 好鍾意睇馬田

尋日咪屌撚柒咗佢
話我地係屌緊屎狗無人性
人格低賤 係賤格
咁佢係到黃藍黃藍 證據證據

屌你老母呀 藍田狗

其實馬田係心水清

屎家軍 無人知名

玩phone in玩到咁

借呢隻事再博多幾千個LIKE得唔得呀?

嘩精彩啊

其實成件事關馬田咩事

咁就冇左個ac

真係好撚好笑

應該好驚d 片冇人睇
依家拿拿臨攬實bob 叔

馬田講連登post topic黃藍既事，咁關bob叔咩事，要特登講電話 又唔係好似zero咁要解釋

馬田似鑽左牛角尖

佢自己衝出嚟

衰扮中立

馬田係咪自己都一班
又唔見大j bob叔俾人拉落水

馬田都冇埋過屎家軍

你咁搞係害懷仔

之前笑話笑下姐

屎家軍 冇人識你蝸

單方向思考咩?

連燈仔囉
成日釣魚

其實馬田有樣岩
因為一直有人spin屎家軍=偽黃

花生友嚟

以為同bob叔喊兩句就洗白呀？

屌 公海邊是focus黃藍吖

Bob >>>>>>>>>>>>>>>>>>> Zero >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 馬田

唔好再推喇

馬田有少少諗多咗 overreact 咗
睇連登睇太多

bob 叔都屌柒佢
勁撚到

宜家咪埋緊囉，條垃圾狗糧閪

清？篤尿好清呀？

佢講緊屎狗無可能影響到後生呀
小學生呀 屌你老母

我都唔明
我同我老母都有睇開佢

馬田想講乜撚野?

全晚最好笑應該係ZERO肥仔

7

馬田真係廢

live view數比bob叔屌打啦

吓咁睇唔過眼出嚟講兩句有咩問題？糾正你哋炸，而家衝出黎柒係連登仔喎。

馬田有公司
唔使埋依堆nobody

馬田睇連登睇上腦

係...明知連登 好多風向撚 馬田仲信到十足

仲要捉返邊個開post講

問bob叔證據未呀?

點解馬田有bob叔電話

係錯架屌你老母

惡過共產黨

睇連登睇到傻

柒完仲要問人拿證據
自己連大J俾人圍都唔知

你第4個字已經錯撚左

屌！

又話唔關黃藍事，chatroom個個話藍田

試9次就中🤣

明玩野

91677298

馬田自己pm

琴晚係咁chur鳩人證據證據

打個電話上去傾偈就代表馬田收過錢

點解出曬嚟嗰D都唔係屎家軍

因為馬田唔想比人spin到屎家軍=偽黃

屌 得第四個字係錯 即係其他啱
換定電話啦

我估因為你班連衛兵係咁屌佢藍田 咪打比bob 叔解釋下

都唔知幾多人有真係睇。

撚到馬田喊喇

馬田無讀書 好撚正常

上連登 勿認真
佢可能第一日上

終於明因為我完全無睇過佢
但都係唔明佢咁急打比bob叔做乜鳩

三人成虎 嘅真實例子
睇返呢個post入邊我解釋咗好多次
但係就係因為我解釋咗好多次
所以我先睇得出班人根本就冇了解過馬田琴日個live 講咩
就屌馬田

我對佢地好失望希望佢地唔係大多數
希望其他人唔會係咁
而家對佢哋真係好失望
唔進步既同班藍絲無分別

證據田又衝出黎

咪撚on9啦

馬田似係好易鑽牛角尖
想係眾人皆醉我獨醒

係bob叔打過去㗎

馬田FB INBOX 自己電話俾BOB叔

藍田幾撚醒 有事就攬撚住bob叔

馬田係小衝動
但成件事跟本唔關藍黃事
馬田同bob叔相信都係互相尊重

第4個字

又講證據好煩

又證據

馬田又係到證據證據 收皮啦

無可否認嘅係連登一直都有一派人講黃藍

重點唔係黃定藍

趁依家多人睇囉

好撚似黑社會大佬夾鳩左對面個𡃁仔咁

馬田想割席啦明顯

佢太撚認真
而家好撚委屈

條友無端白事 都自己落埋場

馬田：屌你老母

本身識

慕容表達其實要進步下
原本講佢哋小圈子雙重標準呢個頭開得幾好但係一講到CGA同政府啲關係又開始欠缺理據同證據支持
真係好容易俾人帶咗第二個方向
好似而家

其實馬田都好似唔知頭唔知路咁

bob叔開地圖炮
但炸哂d唔關事既人出來phonein

之前同人講進唔進攻35+ 都要曲線
其實睇得出佢既取態
想引人思考係好事 但唔洗高高在上既

上連登上到short 左

ZERO咁樣俾BOB叔撚,返到去幫細B含撚都唔掂

藍田諗多左

咪係！！！咁佢自己又俾下證據
唔好淨係識ban人講咩

講緊小朋友唔撚識分析

連登既人個個都獨立一個人
你想點呀？

無睇馬田live 佢講錯咩

似係fb pm電話佢？

BOB勁多陷阱俾馬田踩

所以我唔睇佢d live
節奏好慢，停位又多（因為佢做住其他野開live
有時睇煮食片我都要1.5-2倍速睇

咪就係屎軍囉屌 咪撚屈連登啦 屌 好撚煩 馬田FANS

阿阿阿之前嗰條友

真係好似乜柒都唔知衝出黎咁

佢咪同我地一樣食緊花生

BOB叔毒撚黎 一個人拍片 無朋友的

藍田唔係佢之前自嘲過d人先咁叫嫁咩

佢都唔知做乜鳩
好似特登打上去同bob叔呻咁

馬田唔好自殺啦,關BOB叔咩事?

佢高登已經有開過po

藍田柒夠未
講到尾又係驚自己比人狙擊驚到
係度依家借bob 叔澄清

佢高登一直有開始上

應該一直都鳩鳩地

馬田：咪撚再篤破我

又要講證據cap圖 電競雞 夾公仔 大把人出聲護屎啦大把cap圖啦
講乜春?

馬田會唔會想太多
感性上腦？

完啦好嗎

馬田其實無咩野但好似諗多左

馬田上連登太認真

似

bob叔救撚咗佢

人哋有阿神 洗撚埋堆

馬田總幫住屎家軍！

其實係極撚少數講緊黃藍
有心追POST就知
但某幾種人 不斷拉去講黃藍 偽黃
想拉走個重心

佢似係好驚比人拉埋落水
跟住就以為個個都係覺得關藍黃事
跟本而家就無人講藍黃

馬田好似認真咗
上連登勿認真呀

係喇係喇 知你黃喇
但你都係垃圾 網路曱甴

唔好推馬田電話啦

上連登太認真

佢尋日直播認咗自已乜柒都唔知

馬田好似身有屎咁
係咪又話我無證據

馬田今次真係衰on9
做咩要衝出嚟

順手推

[行動] 5月24 反国安法惡歌法大遊行

屌大撚把證據啦
之前幾個舊Post都有
個啲碌7無人識姐
要搵都懶撚得回帶啦

完全唔知佢做乜鳩

馬田俾人屈藍又俾人屈係屎家軍，佢衝出嚟係柒啲啫，但佢俾人咁屈法叫人俾證據出嚟都冇問題呀

其實史家軍呢單野我都無睇所以我一句聲都無出

似但都無幾多人想狙佢
大家都想狙屎萊姆同細B

呢條世界仔
R 完台灣sell 海底撈
依家有事就黎r bob 叔澄清

馬田唔係黃架咩

連登仔屈完偽黃再話冇屈過 唔關黃藍事

仲有冇人敢phone in 好撚癲
細B爛屎岀嚟覆卓未啊屌

懷仔變左社工

弱智仔馬田

講句話唔再同屎家軍來往咪得囉
洗撚講咁多廢話證明自己係黃咩
定係想食兩邊茶飯

馬田今次真係ON99

馬田做乜咁緊張，由件事淡化咪算囉

以為連登=現實

馬田你柒夠兩日 走啦屌

想睇佢屌伍乞衣多d

馬田個人應該係純粹同有啲衝動啫
有嗰句講嗰句

佢有埋過咩唔熟yt圈

條馬田做乜鳩
感覺好似想借懷仔洗底

連登仔spin黃藍 你就屈屎家軍spn黃藍

馬田 屌大個幾個
唔好屌我就得啦

呢條撚樣我都唔明關佢乜事

睇得明了
想推晒所有野比史同細b
搞掂
有福齊享 有難唔當

係偏偏呢D po上左熱門

馬田同bob叔講某d野一樣
馬田講就比人屌
bob叔講就人人撐

澄清熱線

直頭係

真係好撚on9 變咗煩膠

馬田up乜9？

spin去黃藍咪就係屎家軍女將囉
咩SOSO KIMI ROSMA DEER
全部即時叫人支持AUMAN
笑撚死

馬田 認真就輸了

馬田係藍？？？

馬田好似好撚委屈,
點解睇慕容條片比人spin撚到黃藍..到底佢幾撚蠢

佢都唔係屎家軍，洗乜底
佢台灣神家軍

馬田上連登上得太認真

尋晚個live比人覺得佢埋咗
所以而家咪借bob叔洗底

你高大食女mk

琴晚做架兩已經無謂啦

屌左

呢d咪對家策略

都覺

某D，，你自已都識講啦

BOB叔幾·撚時秒秒都要我地俾證據呀屌你老母

太曲線

我自己覺得馬田沒野

其實好似好少人討論慕容條片屎家軍幫政府呢點
多數都係屌屎家軍呢group人都垃撚圾，圍威喂

我覺得馬田個邏輯不嬲都好d

Exact7ly

都講左連登都幾多人唔鍾意馬田

依家擺明扮傻仔啦
屌佢幾撚醒目

佢係唔夠清 拉黃藍黎講果班根本就係堆網絡垃圾上來spin

陣間會唔會慕容phone in

連登有一堆人唔唔鐘意馬田
就係咁

馬田太認真

海底撈係公司接

所以佢自己咁驚
驚俾人話藍 無哂viewers
（有證據了馬田）

慕容你條仆街仔

Bob叔開解馬田

而家叫大J phone in

柒田係咪又想表達搞YOUTUBE唔講政治呀??

一直都係

呢個post so far
有幾個user好明顯想批鬥馬田

冇得訓了

大J又有出現咩

係唔係大J phone in?

到大J 想PHONE IN

睇1個post就當上晒腦....

遲下每個live都call in一兩個人嚟傾就好睇

證據呢

屌 又要大J call in
Bob叔唔撚使訓

又關大J咩事

馬田成日方丈

直頭係啦條世界仔
家家茶飯都想食
月入成球唔撚講

屌 變左PHONE IN節目

其實係因為個語氣好唔同

佢似係真心膠, 但唔知頭唔知路鳩UP俾人圍屌, 就想搵BOB洗底

馬田 好心佢收皮繼續sell佢d產品算啦

正
馬田講粗口

屌岩岩翻聽完笑到我仆街

上連登勿認真呀馬田

馬田有台灣market唔洗埋屎家軍呀

係 應該俾人屈做屎家軍 然後上去同Bob叔呻

連登大把人話班屎家軍偽黃啦

下個係咪到大J CALL IN

馬田算吧啦

千尻幾個風向撚 然後再話冇人講過係黃藍

慕容踢爆 偽黃女神Rose ma與 偽黃支那淘寶代言人屎家軍

馬田好撚ON9
講D野9唔撚搭8咁既

馬田ON9
觀眾邊撚個知佢同佢FD

唔介意喎

pin la屌

成班憎馬田嘅衝哂出嚟

moyung條片係輿論先關政治事
其他的確係事實黎

同錢有關就係政治LA
#討厭政治

點會睇到呢個感覺出嚟㗎
根本一直以來佢都係冇埋堆，得Sunny，之後先至去台灣發展，佢係對香港嘅YouTube界心灰意冷咁走。

我反而覺得馬田係睇得太多連登。

咪玩啦 馬田跳落呢啲渾水根本冇著數

老老實實都唔知幾時變撚埋藍
佢運動一開始個陣屌柒班黑警個陣
又無人話佢係藍？
我就覺得佢似係講左句人話
然後比人覺得佢係幫屎家軍
然後就比人label埋藍左
仆你個街
唔知幾時變撚埋藍色

Bob 叔feel 到唔撚對路

某啲連登仔畀人鬧緊又唔識接受批評
一味話馬田on9 洗白

馬田衝出黎柒了 auman果件事 無啦啦一齊出post 都唔覺得佢地夾埋？柒到咁

bob叔演技派

大Ｊ一phone in懷仔 第一句: Hello youtube

關frd唔frd咩事

馬田 真係有d蠢

對面好似認真咗

好煩
下下都cap出黎
cap乜柒姐

佢有份去屎家軍生日
覺得佢overreact驚比人拖落水
亦有可能佢自己以前有份出來光速割席

屌 又好似馬田live咁玩五粒鐘呀
想訓教呀屌

你睇下呢個post
有幾個user係狙緊佢

馬田，上連登，勿認真啦。

伍公子洗唔洗call in

Bob叔電台

大j講咩 太快睇唔到

今晚好忙

馬田又做護屎狗

馬田做乜唔問bob叔證據呢?

係囉 暫時聽佢地想講嘅野 其實有部份一樣

到大J

大JCall完之後到伍公子

屌你 變phone in節目
不過懷仔要移民了 好快有時差

收嗲啦，都唔知佢揾bob叔傾黎做乜鳩

收皮啦屎軍 躝啦

馬田咁澄清

馬田好撚ON9 auman單野

大丁發生咩事 點解咁多人cm話佢Phone in

youtube版龍門陣

唔想聽馬田
成日扮哂野企係道德高地

馬田係黃
佢覺得幾件事應該分開講
唔應該好似慕容咁 用偽黃命題黎串連

懷仔觀念比較正確

大J做咩

想睇大j phone in

馬田邏輯唔夠清
表達差

香港youtuber巨頭大戰

屌對馬田好撚失望
咁撚樣諗嘢嘅

慕容呢

Bob叔教仔

大j

總之唔撐慕容=藍田

馬田好撚煩 躝啦

伍公子 大J 達哥 一齊in好無

airpods就黎冇電喇屌

加埋大J 3P喇

藍田露底

連登根本就成堆兒登仔

馬田個feel好撚左膠

再到伍仔

我真係火滾
屌啦 係到鳩屌馬田
又唔了解清楚先鬧
同佢哋鬧馬田唔了解清楚就喺度發表言論 係無撚分別

真係有大丁？？？？ 好睇

明明唔關佢事但又拍片叉隻腳埋嚟，跟住驚驚豬又要同bob叔對話博洗底 好on9

其實馬田唔想一竹篙打死一船人
想大家分番開獨立討論，唔想大家將件事拉落藍黃到

認真鑽牛角尖左

大J 會否成為Round Three 選手

馬田似係真心膠

完咗大J 再到伍乞衣就正

咪傻喇
係人都睇得出懷仔馬田思路唔同喇

馬田係無畫公仔畫出腸
但係你要玩曲 預左有人聽唔明架啦
所以我真心覺得馬田係大事上咪玩曲 直線啦
你估你19才子咩

BOB同馬田邊撚到槍口一致呀 你含撚啦

馬田收皮啦

已經換左另一邊耳

拿，呢個就真心係太串
但係要話佢係藍田
由bob叔樓下排隊排到去真藍田
都未輪到馬田啦

but why?

14 年果陣表態搞到成個百萬channel冇咗
今次緊係澄清啦

佢愈講愈似
叫人捉幾個出黎就算
唔好講全部人係屎家軍

吓 馬田有咩問題...

馬田快d問bob叔證據呢

下下個係咪達哥

佢都係拍返食物片好d

岩岩又話個幾個出嚟講都未必係網絡垃圾
而家又話係

馬田做咩事....

共產黨想清算人?

呀馬田
CAP曬圖架

馬田大丁bob叔屎萊姆一齊skype啦屌

馬田好明顯係思路清晰啦，竟然有人話九唔搭八。
連登仔自己相信嘅嘢就當真

屌我想瞓呀

我都好鍾意馬田
但佢個ig成日睇到我R撚晒頭
可能我level太低

好彩D巨頭都係正正常常

傻鳩

馬田同bob叔同一陣線

冇啦啦變做電台節目
懷仔（盡訴心中）

中共都有好人 d friend 咪撚哂時間啦on9

應該唔會
chatroom鳩up

大J打上去都應該幾好笑
變左電台訴苦節目

如果係咁
慕容呢條友仔都幾陰濕
冇錯佢條片本身係冇講呢一樣野返去講得太多例如cga同智能燈柱但又唔詳盡

一日都未夠 就衝出黎搶頭盔

屌你老母 收皮啦 馬田

慕容踢爆 偽黃女神Rose ma與 偽黃支那淘寶代言人屎家軍

自己睇

哦。。。。
咁就make sense喇

證據呀 要你俾證據先可以屌屎狗呀 搵啦馬田狗 CAP圖呀

屌！！！

個個都打入黎
不
如
開
城市論壇啦

應該點燒都未去到佢啦，我諗

其實佢係咪真係有追POST 點解同我睇既POST唔同咁

吓咪po埋圖

馬田呢個諗法錯鳩曬
唔通黑警真係落手打
有證據先可以叫做黑警咩

涼都冇得沖呀屌

馬田：列表證明再公審

馬田講咗十幾分鐘都係講緊同一樣嘢

叉返5分鍾頂住先

兒登仔屈鳩馬田偽黃 ，人地叫你地拎證據出黎
又話人地on9 , 上兒登勿認真？
人地魚蛋個陣做埋live 你地班兒登個陣做緊咩

今晚係YOUTUBE版東華??

藍田:屌你,我唔係屎家軍啊

馬田好左膠

話馬田係藍班人係咪弱智

台灣果邊撈得勁好 洗撚埋屎堆咩

唔會啦 bob叔要我地訓教應該

阿馬田你做乜鳩呀，而家唔撚係同你分析呀！

屌我想訓覺

馬田係衰講嘢冇條理 成日跳掣柒下柒下
講嘅道理係正路

佢14年嗰陣 已經好黃
之後又教人分真假濾綿

好啦，都係輪到大J啦

YouTube 龍門陣

伍仔尼隻垃圾肯定仲廢過zero馬田

係
加上佢口才唔好
完全唔識點表達

大J想CALL IN?

成日鬧連登仔乜乜乜結果係用幾個鐘睇連登仔講咩 咁佢算唔算連登仔

想SPIN去個人
你要屌就屌單獨條友有咩錯
同屎有關係唔代表係屎家軍

法官來

聽到馬田一半已經唔想聽但懷仔撚zero真係好撚正

中介人咁

精彩

大J邊度有講要PHONE IN?

依次唔係曲啦
睇得出好認真同嬲嬲地

連登仔真係連登仔
先唔講黃藍偽黃個啲
馬田黃到咁 都可以叫佢藍田

馬田依條友唔係真心膠咁簡單
應該係頭腦直線思考個啲弱智黎

大J又想入黎

懷仔成頭問號
咁即係點
馬田到底想點

馬田意思係咪即係捉鬼

黑警就係咁搵唔到咋嘛 捉唔到我 吹漲呀

真 想插一腳黎

屌你老母 馬田D思維邏輯好差 左膠到

如果大J入埋去今晚真係變phone in節目

馬田你要割就直接啦

佢唔想d youtube當去過屎家軍event
就歸類為屎家軍
想獨立咁留意翻

馬田大愛撚

成件左膠收皮啦

屌
個馬田成碓廢話
bob叔淨係屌2條友咋嘛

鳩up咋

係撚 馬田話屎家其實唔係個個仆街
但我地就係屌屎狗同細B
仲有乜好講？

癡得埋屎狗仲叫好人？？？？？？？？？？？屌你老母

救命，都唔知佢想表達啲咩

馬田講野好撚似政府

黑警做錯野呀? 你去投訴囉 搵證據囉
ON撚9

都唔知做乜鳩

屌係咪要通宵聽

haha, good tips

呢條友都去到幾盡
整個list 出黎批鬥其他youtubers

好撚似反董卓聯盟

平時係睇觀眾phone in
今日可以睇幾十萬youtuber phone in

大j講咗咩？

Bob叔 理清咗佢嘅思路就make sense

我都係

我完全唔知邊個係馬田
我仲期待緊佢係zero 2號咁挑懷仔機
點知好似變左訴苦洗底咁

大J真係想call in?

馬田係咪想講自己無辜

我覺得佢係想割蓆啵

然後比人屌佢

馬田 好撚1999

點解你地係咁屌馬田佢地講嘅野有分別咩？
最多係講得無咁好姐

馬田咁撚大愛做乜鳩

表達能力好撚差

馬田上得太多連登
太CARE 連登既言論

警察都有白警 唔好一碌鳩打一船人

話撚咗馬田成個on9仔咁

馬田想幫邊個FD先係咁講呢個POINT
又唔係ARHO

好似BOB 叔咁,
輪住姦, 左右互接

兩條友都煮野食 不過搞過煮野食大戰 我想睇

無讀書就躝啦

馬田依家做嘅野
同Bob叔傾
Bob叔可以將馬田講得唔清唔楚嘅位講清澈番。

好事黎。

馬田重點我唔係唔好搞我

馬田: 話人係網絡垃圾 證據呢?

哩下型撚到盡

馬田真係唔係藍田
但一定係真心膠

佢講咁大輪係想割蓆=make sense

真正屎家軍 list:
Rose ma
林仔
細B
kimi
billy
屎狗
soso
deer

你up乜鳩

想借bob 叔把口話自己唔係屎家軍

唔爭在搵埋慕容講啦既然係咁話慕容無證據
開個攤牌大會最好

食戟之靈咩

講得冇錯 唔割蓆就係網路垃圾

Bob叔心事台

又一隻庇護工場偷走咁

左膠

馬田係執料黎spin啫

馬田直頭想LIST 晒出黎逐個逐個屌喎

咁幫咩人辯論

馬田縮返入去啦屌 柒咗啦

屌壞仔做社工？？ 大j 又想 phone in

藍田係gag黎
叫得多啲人冇睇過佢嘅嘢就話佢冇做過野唔出聲唔發聲
歸根究底連登仔真係連登仔

Bob叔一直都係話
夾公仔機就係昆水話電競女係雞係教壞細路

由14年出嚟行到而家
諗住19年香港人真係覺醒
點知20年又出現返啲戇鳩嘢

大佬呀
我地經歷過沙士
而家見到啲人話要相信政府
我地都灰都會串啦

邊度有大J??佢冇LIVE 又冇POST

臭到閪咁

JM9姐其實
國安法殺到黎仲黃圈KOL私怨上身

馬田你估你諗緊既野 連登仔會唔知咩
而加大風向屌緊屎家軍
你唔關事 你沖出黎7

bob叔重點 割席咪無事

叫佢聽日準時番去入筷子啦屌

大J啦

因為佢覺得無辜被燒 咪想出泥同屎家撇清關係 得一個目的

1999

左膠大愛撚好煩

聽Bob叔講野真係好順口好易明
馬田就on下99咁好煩

馬田個邏輯好撚亂

三幾年前見過伍公子拖住條肥婆

馬田有講錯咩 佢認真咗姐 點解成日屌佢

不嬲都係同路人
佢係真心咗啫
佢有埋堆就唔洗又過台灣或者同跑腿之類小眾合作

大J都想加入？

馬田學埋五大師啲野 屌 自以為清高

懷仔袋緊錢落馬田度

好撚on9個馬田
有人spin黃藍關bob叔閪事咩屌
屌你老母一堆廢話

2個根本係傾計 完全唔係嘈交
但好多人都覺得佢地嘈緊交

我想瞓覺

大J做咩？

香港人充滿娛樂意智

BELLA MA 好正

大J 又想Call in?

咪係
講到口臭
人地講佢地言論垃圾

agger

Bella Ma
又想丁

邊度知大J想phone in

Bella Ma

好撚攰 又聽到勁興奮
點撚樣訓

係，馬田其實都係想所有野有證有據 清清楚楚，如果有人人誤殺 可以有個解釋機會姐

佢今次柒撚硬
想R BOB叔幫佢用黃藍解釋

因為佢唔想自己入list?
其實我好鍾意佢啲煮食片
但佢有時啲邏輯好1999

大J邊到直播？

馬田好ON9

好撚煩膠 冇人想知

因為馬田講野1999999999

D牙好似割撚左
不過同牙馬frd先盲撐

屌你老母啦佢都叫世界仔
你地幾多歲啊，佢係埋唔到堆㗎。
人哋喺返千禧後仲係小朋友嘅時候已經係黃，又屈鳩人偽黃真係痴撚線

中槍

其實佢兩個都係企同一邊 諗法一樣
到底要傾啲乜

馬田都係想割唧，咁就比佢割啦

Auman單嘢有撚哂cap圖架馬田

佢要做既係 講一句 唔再同屎家軍來往
而唔係叫人唔好屌 屎家軍D人 話入面有人係黃係無無辜

馬田係屎家軍？ 想控制屎軍damage?

What the fuck has he done now？

係囉...咁急住打比bob叔講啲咁既野完全唔識馬田，但覺得佢好似唔想人地再起多啲屎家軍出黎咁

其實我聽得出馬田想講咩 但係佢好似唔識點group好講

Why出現大J

同意
不過咁講，馬田好似學歷真係唔高

真係衝出黎柒唔知做乜撚野

唔正囉

馬田真心

馬田收線啦好煩19999

馬田好似聽唔明咁

馬田做緊咩？？

閪染髮頭

LM

馬田幫緊邊個

冇諗過佢live咁長 聽日仲要返早

馬田應該係有FD喺入面 有去過EVENT 被標籤為網絡垃圾 想幫佢?

原來嗰條友講嘢係咁1999

馬田真係好1999...

兩個連登仔喺度數臭連登仔
連登仔真係連登仔

馬田轉撚左牛角尖啦

點解一定要開list

同馬田講真係晒鳩氣
懶老正死左膠

成日開post 開post
分到連登同現實未

馬田離場走！

佢係想整張list
拎齊證據
逐個逐個屌撚死佢

冇留意, 但都正常丫, 俾我都會走得就走

感覺上馬田單純想為自己開脫

馬田係咪有智力問題

馬田真係冇乜腦

屌那星
條撚樣不斷重複
冇point

佢屌緊d 人見佢有join 細b 個party 搞到佢係藍
令到佢d 片同生意差左

好阿 搵多幾條女黎試食 再呻吟

講咗十幾分鐘
Up 乜呀馬田

我發現你都幾私怨

條友真係唔識架喎

Martin將現實睇到好似做paper要citation咁

馬田call in主要係知道bob叔聽得明佢講野
再借佢把口講畀連登仔聽

馬田，你識唔識咩叫助紂為虐吖
懷仔就講得好

想睇下

你嘅思路先係有問題喎，佢而家係屌鳩佢哋喎。

唔割蓆就明係屎家軍啦

佢琴日都係講呢啲
話要屌屎萊姆同細b就屌
唔係cap張相出黎 有去聚會就係屎家軍

屌你老母收線啦
弱智仔Up乜柒呀
黑警做錯野叫你自己搵證據 唔好一碌鳩掃哂所有警察
屌你老母啦

BOB叔想拉馬田唔好鑽牛角尖
但牛皮燈籠點搞都唔得

開乜撚野 post ... 自己講完一樣野錯就認

仲有大J呀, 快D叉啦

馬田係黃 但係自己衝岀嚟柒

rose ma, deer 遣責細b 未

馬田襯自己未死晒好CUT線啦屌

馬田收撚皮啦
最撚憎d道德高地撚

已經聽到忍唔住QUITE左
玩TWITTER好過

死on9仔馬田

擺明想叫人針對細b就算
總知就唔關其他人出席屎派對事

youtube觀眾:馬田想話自己有痴埋去, 但唔好話佢係屎家軍

好撚固執

呢班youtuber 全部輕鬆有錢移民啦

完全唔撚明藍田做咩9

馬田比人屈藍抵唔到頸姐，佢地要靠聲譽揾食，緊張到出哂面都正常

馬田係諗得太多

突發bob

大J

好啦多謝你 到大J啦 快啲啦

馬田一唔係主場, 就收哂皮...
尋晚佢主場, 淨係識loop, 你有冇證據, 又疊人聲...

執完口水未

馬田死左膠

唔洗下下畫公仔畫出腸
咩時候做咩野 你估連登仔唔撚知咩

大J想打黎

玩到頓 on99

係，好想幫佢組織

zero 肯定唔係屎家軍推出黎?利申一個都唔識

大J 又要打黎

馬水就算自己拍片都講到1999喧, 佢PRESENT技巧不嬲唔好

round 3

好撚煩呀馬田，你直接話你同屎軍係酒肉朋友想割算喇

係咪fake架大j

本身都唔係同一張蓆係有班人憎佢定唔明佢spin佢做屎家軍

大丁
結盟

痴撚線到大J唔洗訓了

個馬田講左咁耐
point得一個
就係我唔係屎家軍
唔好燒到我

Round3

雞頭黎點割？

大J有話要call in咩？

仲要入埋大J

唔洗瞓，next啦

大j都有 ？
今晚真係唔洗訓

phone in 節目

學歷高同識唸同人格有咩關係
777年年第一應該好好

佢似係唔想LABEL 晒所有同屎有合作過既人就係屎家軍
好合理

好忙囉屌懷仔

3 line 啦

躝啦馬田，你根本就錯重點、一句講曬咪割席出聲明囉，仲有啲咩解釋！！！

大j都上埋水 痴撚線真係

講野1999咁

馬田想喊

round4係咪伍公子

今次個live正撚到

馬田太CARE連登仔講野 覺得好委屈 搵BOB爸爸傾

三英戰bob叔

聽到1點都未沖涼

上連登上到 short 左

martin,..

大j參戰 笑撚到

中國人DNA，打外敵之前先鬥晒自己人先

係啦馬田想割咪直接啲1999咁

痴撚線頂唔順 沖住涼聽算

笑死 到大J

Round 3 大J

準備Round 3
Bob vs 大J

認真咩

馬田戴緊頭盔驚比人批鬥

今晚真係好撚精彩

其實馬田係重複緊佢琴晚D野

自由phone

馬田喊

好搞笑

好撚on9

佢真係1999到癲

馬田想洗底

Bob叔版夜間熱線

馬田傻撚左 連登仔講野唔洗care啦屌
咩言論都有

成點半鍾,萬8人睇

我都係 沖唔撚到涼

冇睇過個馬田都覺得on9
今晚聽一聽真係on9

佢係好驚人拉埋佢落水
同埋件事因為藍黃先搞咁大
講到尾都係想打上去bob叔到澄清
但講到唔知頭唔知路

躝啦馬田

佢係太真心
又幾可憐

仆街未沖涼

變左神驅台

下個啦 馬田收收皮啦

其實馬田係企係香港YouTube嘅角度唔想一次過批鬥晒班人嘅黃藍 同太多陰謀論 絕對唔係維護班屎

有班連登仔對馬田有偏見

屌你老母借BOB叔洗底
講到未又係為自己

bob叔冇撚理過果班友邊個黃邊個藍
係撚咁叫bob叔整番個list邊個屎家軍係真仆街係咪cls

屎狗都唔係柒第一次架喇
早幾排完約英皇又即刻認錯光明正大加入黃營
之前又柒過幾十次
咩打狗
瘋狂賣廣告比大J踢爆搵幾十萬一個月
仲有上一個月出片屌大J

佢講到自己好慘 你地仲喺度屌佢

只係聽聲 然後睇呢度

咁耐都人覺得馬田係網絡垃圾
無啦啦衝出嚟

屌你，唔到天光都唔洗訓
洗唔洗依家直接去擺個城市論壇

藍你老母
佢14 16 19都出黎
16年你係邊呀

推到馬田叫bob叔比證據

痴撚線bob叔要上神台了

苦主phone in BOB電台數苦

都唔知做乜

馬田太care連登仔講乜

最主要係唔想搞到佢姐
再借個list 做死班屎家軍自己塊餅咪又分大d

馬田好撚驚死
香港市埸對你咁撚重要呀?

好多連登仔唔識分
又話spin

臨收線即刻清楚 割蓆

似係
一路話d人好慘好無辜
應該list番晒邊d人

馬田真心膠唔想比人拖落水
但又唔識講野1999

起大台咁

馬田快啲走啦 唔好再嘈啦

Ys佢真心太在意

bob叔心靈雞湯

On9無藥醫....

咁就唔好學人call in啦
屌你諗清諗楚係FB慢慢駁好過啦

好曬時間

佢有玩美股 有排都未訓

馬田想割就割啦

傻閪馬田

馬田係想借bob叔把口澄清自己唔撚係撐屎

希望bob叔可以私底下再點醒下馬田啦

馬田 要割席姐
講咁多做乜

講咁多都係想割姐

澄清

馬田其實想講：唔關我事

咪撚係利字當頭

17k人唔使瞓架？1點半啦

馬田唔好咁care 班連衛兵啦...

馬田主要想帶出 我唔係屎家軍但我要鑽牛角尖 唔好燒埋我 唔該bob叔幫我澄清

martin 想用bob把口割

ON9到
馬田算鳩數啦你

講咁耐 剩係想洗自己底

馬田 真心 1999

割撚到

馬田目的達成, 借BOB把口幫自己洗底

係囉，變咗一齊傾計咁 借bob叔平台展示下自己立場 不過都係唔夠bob叔高招

懷仔終於明馬田想打黎澄清

割完即刻收線

馬田冇野嘅，放心啦

16 17 18 都拎出黎講。。

唉 馬田

快啦大丁

大丁

痴線phone in節目

吓佢洗咩撚嘢底？
佢唔撚識班屎軍喎
你又點無中生有？

其實唔重要，佢台灣都夠執，只係佢上心

食兩家茶禮

真係世界大戰

馬田個結論同談話內容係完全唔關事

大j應該仲好睇

係咪可以有懷仔軍啦

BOB叔係YOUTUBE界心事台
由幾百人 ZERO 到 幾十萬人 馬田 都出嚟傾計

唔係佢都唔會成日自抽係方丈佢真係幾在意

係馬田自己收自己皮

知唔關你事啦馬田

我係留言睇

馬田不嬲講野1999

其實佢講得1999咩，佢一直都話唔好將所有出席過屎來母活動既人都當成史家軍

要一定出post支持過屎同b先可以當係

但bob叔一直都講返佢自己既point

馬田想借bob叔把口割蓆姐 目的達到就話：比大J講 終於肯收線

咁連登又真係有班人好鐘意狙擊佢

點解今晚可以發展成咁

馬田打黎係幫自己澄清

佢想入左list果d人，有機會解釋，例如如果入左list之後既KOL 可以拎住張list或者d point出黎 拍條片或者逐個point解釋返咁

屌你個馬田On99喎真係、由頭到尾都想割席又唔夠膽大聲講咁解

癡線大j打埋黎 round 3
今晚唔洗訓

佢做多左了

馬田 一定係黃
表達差 少左膠feel

bob 叔開始feel 到唔對路

bob叔傾左咁耐：我明你講咩啦

大J ROUND3,屌唔撚駛訓

佢自己都對連登有偏見啦
根本一見到有人屌就著曬

心靈雞湯

所以咪就係話佢地氹人地落水 而家仲要加$2000租（慕容片有講） 咁即係擺明係佢氹鳩啲小朋友仲要屈佢地錢

馬田戴完頭盔就拿拿林坐電單車走

牛餐肉呀

martin只係想洗白 on9

馬田只係覺得比連登仔屌好委屈
屌咪撚CARE 公海班人講咩啦

馬田真係俾連登仔屈到想喊

大j都有 今晚真係唔洗訓

屌馬田浪費時間喺到告解

放過馬田啦大家
係傻姐
唔駛批死全部人

明架啦馬田

馬田講到想喊咁

好撚醒

人地14年出聲
冇撚咗成堆follower
完完全全係見過鬼怕黑

今日好撚好睇大j真定假

世界仔就最仆街既

馬田想澄清咪直接 做咩兜圈

馬田好撚煩 呻乜鳩

唔好無啦啦 隊 9 馬田啦
人地單純 / 有自己諗法 都比人屌陰公
利申冇睇佢

Bob叔私底下醒馬田兩句啦

割蓆
割蓆
割蓆

馬田 你都係唔好理呢壇嘢

點解啲人知大J想call？

上連登勿認真

個撚個都想搵bob叔幫手洗底/提升知名度

証據田講野 跳掣到pk

好柒呀
唔講好過講

其實馬田只係想借bob叔講自己唔係屎家軍
但講到1999唔知做乜9咁有陣柒味

為自己講嘢有咩問題
講完人地信唔信另一回事

18K

今日BOB叔channel好旺場

頂，原來係求安慰

馬田係好冤枉啫，唔使驚架馬田😂😂

馬田好委屈

事實佢真係撐咩

馬田係咪未聽過 上連登勿認真

割

證據 證據 證據

學歷高 =/= 有組織能力
不過馬田呢件事件上解釋得唔清楚

係咪閪安法前最後一個live

馬田想河蟹淡化部份屎家軍, 錯要搵一條友開刀 想攬rose ma

bob叔:我都冇屌你 都唔知你做乜鳩
搞咁耐原來想借我澄清

得啦

一個都唔識

屌鳩美心 Starbucks 你唔講
佢屌鳩過好多野
佢唔想所有野拉埋黎講

馬田想講風氣問題
BOB叔就執著喺屎家對錯問題
雞同鴨講
講真其實BOB叔今晚表現認真麻麻
做功課做得唔足 同兒登盲信風氣一樣就上撚咗腦

你馬田沖出黎打 比連登仔屌返轉頭
之後覺得委屈啦 就打上黎呻苦
浪費大家時間
無人想知你咩事啊 屌你老母

martin就想喊咁款

割！

1.唔好信咁多連登仔
如果唔得
2.唔好信咁多連登仔

馬田好天真

笑撚死 比埋時間馬田澄清

唔撚關事當初又要做架兩

都無同一張席

一個都唔撚識呀

一個都唔撚識

Bob叔：屌我唔係社工呀

馬田：一個都唔識呀 屌你老母

講左半粒鐘嘅重點
馬田: 我一個都唔撚識

屌好撚似以前聽1872咁

屌 on9

洗唔洗係到講聲
割蓆熱線呀

伍公子夠唔夠薑round 4

痴撚左線，天光啦屌

無睇尋晚馬田直播你就收皮啦

屌心事台廣告台啦直情

馬田唔係網絡垃圾

馬田好撚on9 睇連登睇到上哂心之後就打上去唔知做乜

所以話呢 馬田想搞好YOUTUBE界
但佢用錯方法

我1個都唔識

得喇，知你淆哂喇

馬田：我一個都唔識呀 頂佢個肺

呢個真

想瞓呀

馬田你唔識講野下次就唔好衝出黎做架兩啦
真係自己攞黎衰

[size=6]馬田要割直接d啦，大家知你好人[/size=6］

馬田想割 又唔想得罪人

咪on9啦馬田，無人講過你呀，係你自己開live衝出黎7咋！

馬田好肉酸呀咁澄清法

馬田係慘啲既

馬田：一個都唔撚識啊

屌你BOB叔
以為就咁放佢走
最後俾佢割真係好撚賤

屌講撚耐重點咪就係割

唔好再屈馬田

18,194 watching now

笑撚到我出哂汗

馬田講咁耐,最後幾句先黎重點

馬田：我割

割咗就得啦

你班人真係痴線

關心一線

講真馬田其實真係好人只係太煩膠

我記得有

馬田本身都唔開事嘅

割仔

Bob叔心水真係好清
知哂馬田想點

仆街喇
懷家軍list:
Bob叔
馬田
（大j 待驗證）

陣間大J 完左 到伍公子就好笑

屌 電台😂

懷仔廁所位

好睇過Tiger King

Bob叔好醒 即刻幫馬田澄清目標已達

明明由高登上到連登都仲係咁認真

懷仔心事台

Bella Call in

馬田係黃既，但講野199999
bob叔有料，諗野清晰，會比下台階所有人

馬田：一個都唔撚識呀

佢14年直頭落場拍片
佢依家只係唔拍片姐 直播一路都有講

夜間熱線

多人混戰 又馬田又大j

真係Bob叔phone in心事台

我一個都唔識啊！！
屌馬田好似個仔同老豆呻好委屈咁好可愛

佢覺得係咁就捉嗰啲人黎批
而唔係地圖炮

佢好驚屎家軍張相搞到佢d view 同片冇人睇
總結就係驚d收入低左

馬田我愛你 唔好唔開心啦

Rd3

算啦 放過馬田 喺連登太認真啫

超越達哥，半夜萬八人

佢跳撚曬掣
都無人話佢係垃圾

到大丁

其實MARTIN係邊

馬田根本想藉bob叔澄清自己唔係屎家軍

一路call in一路追呢個post, 緊係收皮啦

就嚟變talk show

馬田：一個都唔撚識

大J真心咩？定假膠?

今晚應該可以傾到3點

成晚唔使訓

俾人講野澄清返都唔得

割蓆又話割蓆 唔割蓆又話唔割蓆

大j 入場！

想睇埋慕容打上去

賓周仔

會唔會食哂成包煙

好亂，今日即係點?

成1點半仲有萬8

馬田係清白架 我一陣就去訂閱佢

成2萬人

BOB 叔做電台一定大家開心

條賓周仔

其他人開live就觀眾打上黎
bob叔開live就utuber打上黎

佢同 rose ma唔係熟咩

BOB叔真係好屈

馬田其實好撚慘

結論
馬田：一個都唔撚識

屌佢老母佢意思就係以為成班人以為佢係同果班人係同一張呀屌

wfc個傻閪馬田咩
屌你老母
bob叔從來冇spin過黃藍
你老母打去比bob叔做乜撚

賓洲仔

得第一件係撚狗姐
馬田似吹水訴苦

Bob豬想收工

賓周仔 笑撚到

搵埋伍公子啦屌

其實馬田想講d咩？？
佢地割席咪無事！
咩叫其他人無辜
佢地選擇性出聲 同視若無睹就係幫兇
公開割席咪無事囉！又唔敢割

成班吹大J出黎

馬田真係好人黎
係個人戇吓戇吓

加油呀
成個post係得你幾丁友一直批鬥馬田

大J唔係吹嫁咩

好多連登仔屌佢嘛
唔係好多人平時有睇佢live
俾人屈實唔好受 你知佢成日mon po架啦

其實以馬田既fans base 佢真係唔駛咁執著連登講既野

咁樣不停講反而有d 柒

大J都冇開台

大佬
係你班連登仔琴晚係撚咁屌柒馬田咋

Bob叔打電話之前咪話冇睇到馬田條片囉
只係禮貌上回番佢電話渣

屌呃人以為有大J哥哥

懷仔開始幢支旗出黎了

賓周仔
準備round 3

因為啲人cap聚會出黎 地圖炮話有去都係屎家軍

大j同bob叔本身關係點

佢講野不嬲1999

佢咪話唔識屎家軍 d 人 lor

屌 成個YouTube界輪住上嚟柒

馬田唔洗驚啦，知你好人嚟，唔洗太care

連登咁多人
總係好多唔同意見架啦
馬田太介紹死得啦

琴晚藍田live去到四點幾都仲有五千

fake晒

係
LAST仲叫佢自己澄清, 好撚正

又係驚檔野同個channel 比人杯

屌 昆鳩我地

其實馬丁打上去做咩撚

幾好睇
遲啲可以搞返個一邊食嘢一邊傾

（馬田剩係喺後面煮嘢食就得）

馬田為左收線可以去到幾盡
吹到大j打黎

又fake 9

馬田掉轉哂D次序黎講

一開波話唔撚識 唔撚熟屎家軍既人咪得囉
洗Q話人怪錯你去PARTY咩

bob叔條片邊有講過佢呀？連登po又關bob叔乜事呀？

劉馬車call in

不如比觀眾phone in啦

佢以前成日都畀連登仔批鬥
佢份人又小氣
當年佢畀人鬧淘寶焗爐 去到依家都會講下

BOB叔：馬田夠啦 我知啦 關我咩事

點解佢咁低調都咁多人追擊佢
由佢係高登仔睇到佢而加。

佢係咁暗示唔好誤傷無辜

Bob叔 phone in人數已經多過夾公仔場

馬田上連登真係唔好咁認真

屌bob叔食過大菜飯真係唔同d

馬田係想割 但都feel到佢係想幫香港youtube界
臨尾都話想大家唔好覺得香港youtube=垃圾

屌咪撚膠

馬田今日目的就係想割席
馬田自己本身好人來唔想比人誤認屎家軍

屌 Bella Ma都吹

屌 追唔撚切

流料
屌
好想夢幻共演

馬田上得太多連登

馬田唔識rose ma 咩?

佢似係有一個得幾十comment嘅post屌佢都會好上心

馬田=真心膠

Bob先係youtuber boss呀

個個打電話去

講咗半個鐘重點：

連登某啲人屈馬田係屎家軍
連登某部分人spin去黃藍

馬田見到某部分人咁講 就想搵Bob叔解釋

結論：上連登勿認真

點知越講越衰 變咗馬家軍

但佢會屌左膠

求爸爸安慰 想公開澄清

叫條撚屌去死啦，要割就用自己把口講

再鞭多次zero講大話

變左此地無銀

馬田講到1999，講咁耐都係想人唔再狙擊佢

屌你有人話belle
ma call in
笑撚死

應該係唔熟

唔好咁撚柒ON9啦, 學埋共狗扣帽子

馬田想講返自己唔關事咪得囉
講咁耐

身為公眾人物佢咁玩法好易玩殘自己

網上留言會沒完沒了咁互回
揾個把口好啲嘅人幫自己組織吓一鑊過表白我又覺得無不可

車 原來冇大j diu

ig都講得出

其實自己想割席姐

yt習近平call in

Bob 叔被利用左
老貓燒so

屌 馬田啲表達能力真係...
講咁多嘢其實一兩句就可以講完
其實佢講佢條舊片俾人屈
想要澄清咪算

屌 即刻call 大j 喇

邊個係真邊個係假呢

呢個做乜鳩 跟唔上

馬田終於講到自己想講嘅嘢
我一個都唔撚識！

咪係 賣廣告咁

佢有去史來姆生日？？

其實有個重點一直比人忽略左
就係deer fufu佢地比人2選1
屎 RM 佢地有份出聲叫炒人
劈頭屌人老母個林仔冇記錯都好似有
之前見過有巴打Cap出黎
班撚屌公審佢朋友未？
割撚左未？

屌chatroom鳩up

究竟係我同馬田一樣1999先聽得明佢講咩，定係你班友俾憤怒衝昏頭腦

佢一直都話係捉就捉果班有支持既友仔，唔好出席過屎來母活動既人都定義為屎家軍

我都覺得係
如果大家係度屈佢藍田
我都理解到點解佢咁介意

Yt chatroom勁on9咁都好fake
係咪覺得好撚好笑

呢個live睇完好興奮

其實佢唔講
就無事

今晚應該好多人j bella ma

似足达哥

咁馬田係由高登俾人話小氣之後又好介意高登/連登D人點講佢
無計既

係 真心膠

假既大J 屌

屌，大J又到

fake

懷仔告解節目 好撚正

想割但表達出嚟係護航

林鄭CALL IN

round 2 大j 啦

同埋當年堅持要用cherry
俾人屌到收皮 完全無視

DIU FAKE

懶人包

馬田: 唔關我事 我乜都唔知 我同屎來母唔熟 唔好拉我入屎家軍 完

Fake

馬田其實冇問題，佢冇做過咪唔認
冇野拗

又9up

佢本土,梗係屌左膠啦

係咪死左

佢果套證據論係ON9, 物理學 生物學 好多野都係先有推論 懷疑,
再去實踐驗證. 佢連懷疑都話要證據, 講經咩

我都以為真 痴線

上開嘅咪明
但你拉到黃藍 好撚多人唔識分
叫人care又唔係 唔care又唔係
上年啲人當連登抗爭平台黎嫁
雖然大家知滲入好嚴重
但dllm比人帶風向話咁易

馬田講到1999，好難唔令人誤會

完美回答

如果大J真係CALL IN就好睇

之前做親live都係曲
曲完無人明又比人喺連登屌
就想澄清返自己同屎家軍無關係

你睇返你講咩 你話無人 唔止係講懷仔

屌 假嘅

有冇人即call 大J phone in

明明係佢自己on9在先 開個垃圾live講廢話

佢一撚定唔會係左膠啦
經歷過14同16重會左膠？

達狗call in

bob叔:佢(大j)條撚樣都係有D野架喇

琴晚佢chur鳩人證據果時點叫單純
明明知哂來龍去脈扮唔知

搵人嗌醒大J啦

馬田好撚小器 係咁架啦

馬田根本錯重點
控制輿論根本唔係要控制佢地講啲咩
係要控制佢地係佢地需要既時候禁聲就得
肥b夾公仔機事件就係好例子

伍公子call in啦 咪淆

本身馬田啲口才真係有啲問題，好長氣，講野唔到重點

真心想聽

呃人既 以為有Round3

大丁 快入！

連登仔你地都幾撚好笑
係咁話上連登勿認真
屌你地匿名亂鳩屌人就得
人哋就唔可以上心嘅
Goodest logic 啊
(一陣間驚連登仔笑鳩我英文差我知係best logic啊
下次係咪屌到有人自殺又講上連登勿認真啦
好奇一問姐 咪屌鳩我 記得呀上連登勿認真

乞衣嚟未

乜撚野隻隻垃圾伍乞衣藍田又本土，當撚左狗屎垃圾集中營

今晚聽完笑完好啦
最緊要既事除左啲屎家軍外，仲有個惡歌法同國安法

佢已經認錯咗 唔會CALL IN

佢想講自己

中聯辦Phone in

馬田講到尾都係想留返少少餘地，唔好破壞到一提起香港YOUTUBE就係垃圾，令到香港YOUTUBE除咗上哂岸嗰班，冇新血去做到本土youtuber

結果啲風向撚真係屈得就屈

躝啦屎家軍 走啦

佢撚有咁講

屌鳩馬田啲人呢，去哂邊

Bob叔變咗YouTuber法官

果個咩zero真係
扮野扮到BOB叔屌鳩佢都廢事

屌 仲諗住真係咁精彩 馬田同大J輪住黎

叫笑波子CALL 埋啦

看透哂

無大j 大丁都得

有呀

馬田承受唔到批評

馬家軍夠鐘上水

呢到BOB叔台呀 圍爐躝啦

大J call in都冇花生食啦
差唔多立場

總有班人無限上綱上線
spin到亂哂

臨收線時講

佢去過一次咋喎
佢原意係你以前同popo中學同學有食過飯
唔係等於成班有食飯都仆街
如果今時今日仲出po幫黑警
就捉呢啲人出黎屌 而唔係直接用舊cap喎佢地食過飯 成班藍絲

但佢琴日live係柒左

馬田你做好自己啦
有好多人鬧你但同時都有好多人支持你
你又何必咁著重負面留言
搞到而家咁膠好無謂

幫馬田summarize

馬田由頭到尾都係講緊

你屌細b 咪屌細b
有cap 圖 有片 有證據 咪屌果條友 果個咪屎家兵

咁點解可以一張party 團體相 就可以一齊叫 屎家軍

咪list 條list 出嚟
連埋cap 圖 有嘢可以推論
果7 8個咪叫屎家軍

唔係話同佢拍過片就叫屎家軍

排隊啦 都未點佢名
伍公子排先架

捉字「失」
咁係連登講，馬田咪自己係連登澄清，打俾bobbob做乜？
尋日條live 1999 話揾錢做乜都無問題

有

佢有咁講 cut線之前

喺平行宇宙
搵到個蟲洞先啦

ZERO係咪最大輸家

咁學馬田話齋 你搵返嗰啲人 鬧返嗰啲人啦
唔好話晒全部連登仔

Fucking true

屌 唔講國安法

馬田要借bob叔來澄清番

馬田應該好驚佢事業等等....毁於一旦

而家你咪認真左囉

睇咗2 round仲有邊個敢in

認撚到你個名喇

垃圾都不如啦

佢唔係屎唔係黃
OK

一樣係垃圾

重睇啦馬家軍 主人柒 啲狗都柒

馬田做咩唔講下佢尋日話覺得公仔機無咩問題

重睇啦

馬田以前高登咪叫午餐肉
就係話佢上左咁撚耐都未睇得透呢到有幾多風向撚

馬田打嚟擺明想澄清，明明唔關事自己講嘢又1999搞到俾人屌btw點解話佢偽黃，啲人冇人屌就開始屌人哋偽黃，馬田魚蛋嗰時就已經出

Bob叔都覺得唔撚洗Care
一兩個人話你講兩句咪算囉
做咩咁上心

直頭輸到隻狗咁啦
聽朝訓醒唔知會唔會俾班FD屌TIM呀

馬田：我一個都唔撚識呀

「係咁架啦」。呢句都無解釋

If something is too good to be true, don’t believe it

listening u?

公我贏字你輸
兒登仔又贏

下，頭先佢話一個都唔識嫁喎

佢有講

佢尋晚LIVE已經講咗好多次唔撚識

你咪睇下人地做撚過乜先囉 馬田16年雨革已經發撚咗聲

唔係呢個live都未聽過Zero

估馬田應該想保mira

牛餐肉呀⋯⋯

因為佢做人坦蕩連幾多身家全世界都知
又唔使靠YouTube 賺錢，有乜位俾人入？

大家好 我係one

zero come on ~~~~~~

屌佢老母
佢呢d野洗撚打比bob叔咩
wfc佢呢d
bob叔又唔係屌屎家軍偽黃

扑叔太癲

一點半 萬七

耳殘？

佢上次live都有咁講

樓上有人話個咩馬田去過啲屎家軍event，佢依家又話咩一個都唔撚識邊樣先真...

真係BOB叔 最正氣 最有思路同口材

佢一年前已經拍片講夾公仔機問題啦

重睇加自膠

笑波子真係清泉黎 冇人會插佢

馬田煩到西咁
睇完更反感
完全係自己表達唔好，比連登仔圍屌然後搵bob叔救命

成班打工仔快d訓啦！！！

屌你老母佢係話你班傻鳩出post屌大合照全部屎家軍又spin黃藍呀
然後應該有人屈鳩佢屎家軍
咪打上黎一次過講
到最後咪又係某班冇腦既累事
唔好同我講冇人spin黃藍呀
馬田都係用心良苦姐,最多咪oral 1
成班on9 又話割又話佢冇表態都cls

你覺得佢地垃圾,但唔代表佢地既立場唔係本土

第一ROUND係法官
第二ROUND係社工

割乜撚嘢啫 馬田同班屎家軍根本唔係同一塊蓆

好撚驚呀PR狗

幣少

大J點會打
根本兩條片已經證明咗佢由頭到尾都想置身事外
原本拍左條夾公仔片又冇指名道姓講邊個係嗰個細b衝出嚟柒

其實果個唔叫堆
來黎來去都係sunny同馬田

馬田就係冇乜戒心

16年雨革

Bob叔真係好撚正直

去過 見過面 之後冇聯絡 所以佢咪話唔識

but he said he and rosa ma are not friend

佢有冇去我冇印象
不過條契弟Zero就肯定經常有出席

但佢聽日一定會開post屌

估唔到無講過國安法

算啦, 已經聽咗成日.

唔好再鳩估

最後都要屌

最尾做乜尻
屌你老味呀

屌你個老味呀

屌你個老味呀
等gif

琴晚live講左好撚多次都比連登仔話佢屎家軍
你話呢

Bob叔：屌你個老味啊

我比較覺得其實佢唔係自己care
佢係care 點解咁多人care
點解個風向話吹就吹
點解個個唔用腦

應該係比大家cap圖

乜撚捉字蝨呀明明就你問題

完
可以去訓教

今日推左149頁

埋尾都咁型仔

d風向撚spin黎spin去

馬田根本識ROSE MA個班友
仲係到扮

真 其實馬田call in個live就係想講呢樣嘢

馬田係真黃 不過佢係講多錯多 表達能力太1999

Bob叔真係好正
聽左成個鳩幾鐘

Oh hi Doggie，Bob叔同馬田兩條2014出道嘅youtuber喺度談笑風生，你自己喺度吠咋

癲痢狗想認主人都要知自己有冇人收先得架

明明果2個大佬笠緊水,點知佢走出黎又引返個注意力
最後俾BOB叔撚到又爆金主又賣撚埋細B

ming仔 幾時callin

屌佢老母啦原本想借bob 叔把口

推依個

為左飯碗
有去都唔撚認啦
割

反正我一直撐馬田

Btw馬田前幾日條片一齊整甜品個個女仔咩人嚟

特登俾您地cap圖

屌你個老味

佢話過淨係講過呢幾句

屌 愈黎愈鐘意Bob叔

佢想講佢自己，有去party，但唔係屎家軍

由牛餐肉開始就比連登仔攻擊， 再加上佢小器佢自己都認， 不過馬田 fans base 都唔太擔心， 睇開佢live 都知佢咩人

佢之前已經有拍片寸公仔機
只係唔識講野又要學人玩曲線

屌你個老未阿

唔洗所有野拎黃藍黎講
不過水鳩人租夾公仔機呢D仆街野一定錯到撚哂譜

出席可能都係當初比面派對 去果一兩次就知唔對路 咪疏遠

馬田有冇同佢拍過片
你不如話佢想保小美

乜9
小學雞？

合作過又唔代表係一伙既太極端

真心唔識，咁撚on9走去pm bob叔根本成堆街童咁真係教壞細路

我係阿 戥佢唔抵呀 係咁俾班人屌
批鬥啲真野都算啦
用埋曬啲咩我覺得佢係...
一係就鳩作出黎屈人

中指

馬田世界仔啦 講野咁小心

真係好撚多連登仔成日狙擊人就屌人偽黃屎家軍依單嘢都唔知拉咗啲無辜嘅人落水，見到熊仔頭channel有條女都屌連登啲人鳩up話人偽黃嗰啲

bob 叔型咁多

佢琴日講咗 交流就係得條片 其他冇講過野

無?

馬田埋D台灣人仲好啦

唔好隨便拎science出嚟比喻
理科嘅懷疑唔係鳩噏
最起碼要講到理論同現實有咩差別
唔係話你鳩噏樣嘢出嚟
再去做實驗證明自己啱

你第一步嘅hypothesis
已經要有某啲理論/觀察去back up

以我所知馬田同sunny熟可能係關creamy事
因為早期有另一個女youtuber 同佢拍 而果位女youtuber係同creamy熟 果陣都有條片係creamy 同馬田同果個女youtuber 一齊拍 果陣creamy應該未同sunny 一齊

所以佢咪想割
係咁話要出張名單囉

可能想離開左先講

本你老母咩出去行個圈自拍，死撚左佢啦

又見到有班連登細路，乜都唔識喺度屈鳩人都係笑撚咗。

哥個馬田怕唔怕死全家？

叫條伍乞衣死撚埋一邊啦

真心膠

我有一個個覆架 你可以上去睇

咁當我講得唔清，我係講緊bob個live
但馬田打上去講乜？又無講黃藍，上個live咪講得好清楚，都無提佢個名tim

有冇懷仔扮屌雞既gif

割到一頸血

其實係識英雄重英雄

馬田洗鬼埋堆
人地有搞神馬
香港既朋友就係sunny
Sunny更加唔會埋人地堆

咁有人叫通常就去架啦
所以咪話去過一次
但平時唔會有聯絡

算啦 馬田唔好行咁近

Ig Kol嚟 唔係youtuber

佢唔識rose ma?

講真馬田好撚醒啦 借bob叔澄清
不過其實佢唔洗咁刻意lor 又唔係核心人物
置身事外反而仲好

佢都算受害者
成日俾youtube 黃標
本身拍開啲食譜片
點知個youtube演算法根片長度
焗住要拉長啲片先有人睇

咁就唔叫一個都唔撚識啦

講黎做乜 中共做緊一樣我地控制唔到既閪法 依家制衡到佢得美國

pin

bob叔可唔可以每個星期搵一晚開台俾youtuber打上黎傾計訴苦挑機

撐你呀馬田！

14 16年之後大把當差

佢真係好在意....係太在意

16年？乜你個年出去佔中？

勿認真 連登都有好多五毛

你講到好似一齊搭完程巴士咁
上面又話佢同RoseMa熟，一齊拍片都叫唔識咩？

岩啊，其實佢就係唔肯埋堆先搞到咁，佢無論邊邊佢都唔肯埋堆

你不如叫埋達仔

馬田，我係明你琴日LIVE想表達咩
真係唔關黃藍事，但亦唔代表氹人投資夾公仔呢件事冇問題
學你講 一件事還一件事
佢黃都可以心底唔好

有拍過

就係班連登仔屌柒馬田話埋佢
咁連登仔淨係鍾意睇bob叔嘛
佢唔上bob叔到講搵鬼信咩

馬田：我一個都唔識呀

我見舊屎都有請過大j去佢D咩聖誕party 只不過大j同其中一條友唔岩先冇去
其實本身就係同一班垃圾黎

比車胎碌過嘅伍錫進

護主犬心態, 平時覺得佢都冇咩野, 打機咪打機囉, 做咩要衝出黎7

SUNNY就醒 唔出聲
泥馬屌鳩佢搞西多士
SUNNY都唔理 好高EQ
我撐SUNNY呀

7日後就知咩料
隨時跳錯邊

佢次次都玩曲線
無睇開係會誤會

同mira 有呀

但馬田都係好人黎

佢講咁多似係想大家深思吓討論氣氛同風氣問題
一拉到去黃藍大家就好易著晒火上綱上線

好正

咁就要睇你 點算識 你同樓下個看更 講過野 算唔算識

馬田尋日係咁叫人俾證據，唔好屈晒所有人
今日俾BOB 返駁到呢

同埋佢地都好黃
馬田問佢地拎正版濾嘴做假豬咀開箱

其實係 因為琴日比人覺得佢幫屎 但佢只係唔想大家偏向用黃藍黎介定 但可惜唔夠人講 所以要今日澄清

西多士都唔搞得？條泥馬乜撚嘢

所以馬生就係想上去搵人幫佢講
但係個live好似原意唔係禁

識唔代表熟

凌晨點半 成19k人睇

琴晚佢下左海啦
佢真係傻咖
講野又1999
除此之外呢個人無問題既

咪係囉屌
馬田唔澄清又屈人撐屎
澄清又話人做多咗
馬田都幾難做

實有人話咁佢就唔好開live講
但佢平時其實都有凌晨live講下平時啲嘢啦
係佢哋冇睇開姐

識又如何，唔代表佢都係屎家軍，不過睇得出佢真係好驚俾連登仔狙擊

14,16後黃嘅有幾多個係左啊？
同埋人哋之前都表過好多次態。

仲有就係班黑警真係唔係左膠呀，打得咁恨。

比佢走左先講啦
依家講隨時出唔到境

根本上佢唔開live就唔會燒到佢
或者咁講 佢開live又唔做功課 路知大家擔心班網絡垃圾d咩就抵屌

左膠/驚整臭香港YOUTUBER個朵
沖左出黎變左燒埋自己

佢話剩係買寫真戈條片講過一次野

依家明明係佢班FD自己唔割係咁話人鬧佢地黃藍仲要繼續撐夾公仔
都唔明點解要LIST出黎幫佢地割

閪多士好有民建聯青年團feel

聽完佢成堆廢話
更加反感
人地spin黃藍你咪自己開post叫你唔好spin
洗撚打上去咩屌

咁想割蓆咪單刀直入話自己無收利益囉，做乜要兜兜轉轉講咁撚耐

Sunny之前講過佢唔會埋堆

唔需要知
泥馬都係傻鳩一隻學伍乞衣靠屌人上位

睇你點定義識唔識囉
如果扮條片 影張相就係識 就係有利益關係
咁達哥 伍公子都影過相 又係咪識大家

睇得出Bob叔對馬田個語氣同對Zero好唔同

繼續搞phone in啦，好正 想睇下ming仔 達哥

*叔

佢一開頭唔那係咁講架
佢講左無啦啦話支持auman 嘅係想人知道件事
Bob叔就話無啦啦消費人咩居心之類

拍得個一條片 頂盡未商業合作
Bob叔會唔會話佢同以前租過佢鋪既人熟？
同樣道理

Cap埋叫雞個度得唔得

燒親佢啲電競雞友就叫證據，人地屌佢就扮可憐賴連登仔，同伍乞衣有得比

我知呀 所以就係到問呢個post屌佢嘅咩心態

Zero真係已成condom

笑死,佢2014個陣已經係MK
自拍行個圈 講緊你自己啊

一齊拍片就叫熟？
佢有幾多條片係一齊拍？

eminleo callin

ming收左皮啦

留埋d閪鬚

你有冇買樓下看更d寫真啊大佬
你有冇出片講樓下看更個寫真攤檔啊

唔同連登扯上關係=贏

條友喺我block list
得引戰狗同3毛會喺個list
唔好理佢

幾十歲人 連幾時應該玩膠幾時唔應該玩膠都唔識分？

佢而家割都ok

佢打上去其中一個目的
都係想借bob叔把口姐

咁睇下你既「識」係咩定義
算啦馬田講真真係算正常又係盲撐又係黃又少埋堆
係真心膠左少少姐
唔通真係鬥死哂全部youtuber咩

利申 屎家軍快撚d收皮啦

老老柒柒，唔通大J同阿軒又叫堆咩
兩三丁友叫咩埋堆，一個friend都唔比有？

Bob叔話唔好見人show下身材就話人係雞，除非好似前幾年個Bella咁

chok b

打錯左 14年 我柒我認 自對一打

咁總有班仆街係鳩屈㗎啦，應該咁講、唔用割蓆呢個字眼，係澄清返唔關佢事咪得囉，
但你老母由頭到尾都講唔到重點、講十幾分鐘都唔知佢噏乜柒，係最尾先識講一句唔係佢地班人bob叔先終於sense到佢打黎係為乜呀On9

唔知點解一開頭嗰幾分鐘, 我聽到 好似杜汶澤聲 言演 3D 肉蒲團果斷片

Bob叔都話佢先應該分番一件事還一件事

今日變左教仔live

我點撚樣係屎家軍
我係針對返你哋屌馬田
但係其實根本係到屌埋啲子虛烏有既野
又唔明人講咩
(佢係講得1999 但係其實你有聽佢嘅live 你應該係會知佢想表達啲乜嘢
咁撚樣又係屎家軍

成個世界屌連登仔嘅都係屎家軍
反省下啦

好正常
佢講左咁耐..
屎家軍就係佢眼中得
屎萊母
細b
4條有講auman既

真係好撚想杜汶澤嘅CEO會客室邀請bob叔

有冇睇過條片㗎
書展去人地個檔買書上鏡都叫一齊拍片

佢根本就係唔埋堆個種人， 啲youtuber活動全部都係hi bye , 香港嚟講佢應該得sunny 係fd 到

就算佢條女被連登仔笑
佢都忍到 唔似馬田 一定Care到訓唔著
但又係衝出嚟講 學下sunny咁唔得架咩

利申有睇開馬田 今次幫唔落 我仲要係課金會員

咪當比訴下苦囉

你地講馬田同ROSE MA..
咁記唔記得Bob叔同過yaki wong拍片

我都屌馬田 馬田衰on9 上連登咁認真做乜尻

仲要少過d鳩毛

做多左
越黎越反感
可能國家法前del 曬d 屌鳩正苦d 片

大佬 做咁多野
出撚左咁撚多年 經歷咁撚多野
比人話藍田
佢一直都話邊個用支付寶就扑撚死佢
連登仔：收皮啦藍田

on撚9
信既自然會信
唔信既
你上bob叔度講都唔會信

其實佢琴日個live都講得幾清晰架啦 都重係咁 我好唔好當果啲人係滲入 搞事 5毛
不過就算唔係都應該係弱智

緊係唔夠講喇 佢都唔知頭唔知路 唔明白大家擔心既野

左膠？
你傻咗。

人地琴晚live 講左淨係拍片
私底下冇交流

可能target bob叔次次live連登都有討論post
等多啲人知

真心想聽bob叔同大J
究竟邊條仆街仔放流料

啱呀 咁都係屎家軍 咁撚樣成日老屈

係super果張相果五個

個陣高登仔啦

做狗嗰班係左膠就好啦屌

其實屎根本冇可能參佢玩
馬田勁佢咁多

佢講左佢地聯絡就係條片咁多

可以唔熟，但都唔會叫做"一個都唔撚識"掛

然後就比一班真係唔用腦既見到有人話唔用腦
睇唔明人地D野 就話人係藍

達明一派都上去澄清啦

開返段live既開頭聽先

BOB叔咪回應左
你唔係屎軍 只係合作又好 被屈又好
你如果係名單中既
你係需要企出黎公開割席
同呢班冇道德既人渣完全場切割

大J快啲入

出去流滴眼淚鼻涕跑番屋企live 好勇武？你當左佢真孫文牙屌你老母臭閪，叫伍乞衣搵定陳雲係你老母靈堂打齋啦

講伍公子係邊段，大約幾分鐘

算吧啦馬田，連登根本就唔係主流嘅使乜咁care，支持你呀。

係 , 但佢唔鍾意

Bob叔 都叫左唔好話人係雞
俾啲尊重啦好冇
就算真正妓女 都係人啦

衰撚左咪話自己玩膠

點解話佢想食Rose Ma ?

樓上大把人屌佢左膠啦
係度可憐屎家軍

馬田d片真係高質（煮食片）真係好想睇吓佢同Bob叔一齊拍煮食片

馬田你唔使咁認真啦，連登仔好多都癌上腦嫁啦

左膠？
坐咗幾多碌？

上面啲人講佢地識姐，我無睇過
純粹覺得佢打上去唔知做乜鳩

擺明係割

我亦都相信馬田講真話，同屎家唔熟
但就俾人拉落水唔順氣
先至不停重覆邊個開戰就落list
其他人就唔好落list

佢唔忿氣又想澄清自己實際唔關事但又被拖落水

本土派比人屈左膠，又比人屈藍。
好慘。

柒咗就縮返入老母個臭閪啦

bob叔呢步其實好醒
唔係要連登仔網民搞到屎家軍散...
係要佢地證明自己唔係屎家軍就需要出黎澄清
從而內部分裂晒班屎家軍

人地14 16年上到前面
唔係淨係影張相撐學生
到19 20年都出緊黎

著件咁嘅大褸🧥 以為自己係孫文

講句擺明就變咗真相

個陣佢同小美拍嘛
依家小美阿me熊仔頭個堆係唔係都同屎個班熟
利申真係唔識無睇開

琴晚藍田係咁曲線話自己係屎家軍真係無眼睇

表達下睇法都叫 做多 咁當然佢唔講 有排都未燒到佢 做得youtuber 都係想講野比大眾聽姐

應該要請同達狗一齊打機嘅兄弟
細說達狗點樣由紅人變垃圾

電莖雞金魚咪班屎家軍講先你唔撚去討伐佢？

樓上大把人屌佢大愛可憐屎家軍

你唔係屎家軍，係馬家軍
學馬田一樣戴晒頭盔好柒

bob叔頭先段live都仲係度，希望聽日仲日，前段未聽

其實成件事都唔關政見事 係連登仔係要拉埋黃藍到

前段撚ZERO

我打錯字都有正評我想講「又無盲撐」

Zero真係好撚柒

馬田犯咗網絡大忌 太認真

原本呼籲啲人唔好再停留呢一樣野同埋叫啲人唔好再喺度鬥黃其實係合理嘅但無啦啦之後幾個post都越燒越多人

樓上大把人話唔代表你唔係戇鳩。
佢都左膠，我真係想睇吓你有幾勇武
話你哋講錯都唔得嘅一定要屌晒全世界先係最勇。

我都記得 comment話cherry好做作唔想要佢堅持用
同埋走上google d youtuber gathering 到

咁扣咗人帽就可以無腦開火破壞對方一切人格同理據
如果啲人唔想用腦/tldr求速食懶人包式分析又真係好吸引

佢最想保嘅係自己

馬田講野講到一舊舊。人地bob叔最後想同你吹下水同埋讚下你。你一d禮貌都冇。 屌。做人都唔撚識做。

利個申先 無睇馬田live同相關討論
但係佢講得啱 呢D野永遠都講證據 有就認 無就wfc
不過佢自己都要睇下自己有無講錯野

雖然唔鍾意大j 但大j喺呢方面真係做得幾好
完全唔撚care兩登班人

睇你點定義
如果 大家知大家係邊個但零交流 都叫識嘅
咁佢地係識嘅

口交勇武大將伍乞衣

唔澄清又話人屎家軍
搵埋人格證人澄清又話人使撚打上去

我唔撚係想食你呀

樓下看更會唔會出寫真先?
作為一個fans(我唔撚知啦)
買偶像寫真好撚出奇?
出條片買寫真就一定係frd底?logic?
jfft 雞翼好鍾意deer嫁,有同deer拍片有一齊live嫁喎
點呀?又屎家軍呀?

呢件已經比Bob叔怒屌過

就算Bob叔唔怒屌佢

我都怒屌佢

bob 叔
本來唔係好想直接聯絡你,但係因為你咁岩CAP個位觀眾放出黎GE
就係我個條片,佢GE意思就係我岩岩出個PO 我咪有一張係ER
分享喜悅 GE 個D 夾公仔度,跟住另外個張圖就係另一個網友SD過黎GE私人短信,
跟住下面有條LINK啦 個LINK就係個個人
所以我會相信我都係你口中屎家軍GE一員,由你郵論片我已經間中有睇,到上次你鬧阿慕容,
我會覺得你係一個想為小朋友去
所以我想嘗試去同你溝通
我唔明點解好好地一班朋友聚埋,會成為左你口中一個罪團,軍隊,
若果你係要指細B GE夾公仔機,每一個人GE睇法,我一直會教我班觀眾個個唔係一個呃錢GE行業
但係絕對係一個賭博

搵巴打再補完一下

個人睇法，其中一個原因馬田講嘢就係好有性格（？），同埋佢好似唔太鍾意有野就直接講，變相有人會get錯又會有人純粹覺得呢種方式好煩咪會有人唔太鍾意

我對馬田無諗法但我真係prefer bob叔表達方式，直接清楚，咁咪會做成咩「一樣內容/意思，但有啲人講就讚有啲就屌」，如果唔係人點解要學點表達點演講？

不過有性格嘅人一般唔在意人點睇點講，但佢又好在意，咁所以係幫唔到佢

果D話自己係懷仔fans，但係又不停話女人係雞既人都幾矛盾 zzz

連登仔全部正仆街嚟嘅，人哋就係你哋講嘅手足呀，依家比你哋喺度捉鬼啊！

樓上有人屌就係咖啦咩
佢14年就已經介紹人用豬咀
咁都左膠？

一陣講得多又比人話我打手

馬田同mira好似有
不過係搞神馬果邊

都係果段片先識馬田呢條友

冇話咩做唔做多,咁bob叔本身都唔關咩屎家軍d野事

連登中學狗話深黃大撚哂嘛

咁老老實實
馬田真係唔算咩世界仔
同埋佢係youtube做到咁大
真係靠自己對手同個腦做出黎
所以有d性格都好正常

今日最撚7就係zero

14年出完到 16年都有出
你講下你做過咩
可以笑鳩人流滴眼淚跑返屋企

唉 睇開啲啦 兒登真係好易帶風向

連坐法

上連登勿認真啦馬田撐你啊唔好唔開心啦

金主單野真心爆希望條線仲跟到！真心唔明個zero點解唔cut線？本身都冇人睇，柒左都冇乜野。依加就變左condom

真心g持馬田
馬田真係睇太多連登比人講到咁澄清下係啱
啱先覺得馬田把聲係咪激動到想喊

想睇屌柒伍公子精華

樓上係話佢沖出黎可憐屎家軍呢個行為大愛左膠

佢都冇去party

無睇小美
但係以我所知Me係識幾個屎家軍
condom妹 波仔果D

岩啊，慘撚到
好好地地一個本土
講D野係就係1999
但係未至於比人咁屈法掛

同埋最唔明既就係之前同阿神拍海底撈果條片
佢果晚個live都無佢琴晚咁激動
如果你純粹旁觀者食花生
爭住做法官拎證據做乜

唔通我買波多野寫真=識佢？==

啱呀
講咁奈都係得一個point
就係唔好鬧藍黃
屌 跟本連登無鬧藍黃好耐啦

係度屈9我地
講根佢地班網絡垃圾用影響力帶風向
第時轉個靚身洗d後生腦
同埋班人本身份人 仆街
就係咁

無話過佢地唔係黃

馬田組織好再衝出黎柒啦

仲有一班引戰狗呢個好真

佢啲表達能力 真係一般般

馬田驚成為下一個達哥啦 所以先咁緊張

講緊馬田,就扯埋伍公子落黎
呢1年個個人都有付出
不過得罪個句,客觀現實就係佢地講1句叫人上街既影響力都大過你
咁都要鬥黃
岩啦,你就最勇武喇

係架啦
依家邊個幫屎家軍就燒埋上身
唔係咩?

你話spin最撚多人係連登spin緊就係班屎家軍

咁講啦
如果你返緊份工
要同另一間公夾份做個project
做完大家冇再來往
可能叫做就知人地叫咩名
咁算唔算識？

我自己就唔覺嘅
咁都叫識咪識好撚多人？
我冇咁嘅本事呀

其實馬田尋日唔應該開live講呢單野
根本一直都無人話佢無屎家軍 ( 定有人話佢 我睇唔到?
不過佢打上bob叔到澄清都係好事..
不過佢上bob叔到同佢尋日live講既野又唔同就
不過都算係割席一種?

呢條on9狗又spin去深黃淺黃

都話唔關政治事你又提乜鳩本土

用番你啲乞衣邏輯你自己又做過乜？同伍乞衣企前線殺撚左幾多隻狗？

馬田你口才唔好真係唔好再學人玩曲
支持你嘅人幫你澄清都好攰㗎
Btw bob叔最後撚到zero變死狗真係好精彩

笠水好撚柒架喎
你話佢2個都係小朋友就話姐
大家成年人 講講下走撚咗去 好唔成熟

深黃唔係大撚晒
唔識social 唔識講野 係冇咁好
但唔係大錯咪包容下
佢又冇導人做啲咩

打上去挑bob 叔機已經係一個錯誤啦

ZERO條肥仔好心唔好衝出黎柒啦

多謝巴打
笑撚死我

其實bob叔真係好識講嘢
知哂馬田想點
都講話唔好意思無睇佢Live呀
好欣賞佢啲片呀

我估總有一群人追擊針對某啲人同事，連登有一堆人專針某團韓星，有啲專針咩西醫中醫，有啲專針某啲youtuber
不過有睇開佢片我跟本無質疑過佢立場

所以咪問佢囉

其實bob叔都反博唔到 佢地兩個都唔係好聽得明大家講緊咩
如果要博馬田就係講返大家擔心既係屎機無有班o靚 而果班o靚同屎機無既觀眾群係小朋友 而屎來無既間接金主係港共政權 佢呢一刻可能並未受控制 但當佢依賴左呢d港共金主 難保有一日係被港共收編 從而利用佢枝軍隊去統戰班小朋友
尤其係見到佢做生意既手法缺乏道德 因為大J踩到佢條尾對大J 人生攻擊 呢d 都係引證佢為人並唔係咁好 就好似bob叔所講 he is not a good guy

錫番啖啦好冇馬田
上連登勿諗真
尤其上年年尾開始連登已經勁多五毛風向撚
Spin一spin好多人冇戴腦就跟住一齊屌

1:12:40

馬田我支持你㗎！你由高登到過到嚟咁耐好心你就唔好咁認真啦！
連登仔就係最鐘意屈手足。到手足有咩事嘅時候又話好慘好可憐。唔俾黑警打死或者坐監佢哋都有機會屈你㗎。

馬田直播講過除左書展個條片嘅對話，根本冇同rosema講過野

我覺得佢係真心想係張大合照入面
揀返d 唔關事既人出黎啫
我覺得佢做得好啱喎

懷仔以前我都叫人哋share求驗傳媒啦
馬田係想叫人哋拎啲證據
指證所謂嘅"屎家軍"入邊有做過柒野嘅人
list晒佢地出黎啫
去party大合照唔一定係屎家軍㗎嘛
慕容公子一野地圖炮全部標籤晒佢地做屎家軍喎

達哥衰在2019年6月成個人消失咗

你睇下呢個post啦
已經有人鬥緊黃藍啦
冇

有冇諗過睇佢嘅年齡層識唔識上連登

連登仔屌人講野一舊舊，當初就咪L不停去人地直播問人點睇啦...
到底係自己落水定係比人拉落水?

我話佢Sor

擺撚到明背後有野先要一隻隻跑出黎擋啦，後面班金主刀槍不入

而家呢D人真係有殺錯無放過
想人撐? 你咪declare你唔係lo

正路都恥與為伍 仲撐嘅 燒死都係正路 btw欣賞有義氣

大丁玩對外公關係幾好㗎 你唔好話佢食人血饅頭啊 咁多個YouTube有邊個上過去（咁當然我非尊敬 Auman) 起碼大丁佢敢同埋一早揀定一邊 唔係後尾先出嚟抽水

其實佢哋都咁多subscribers 一早應該睇透啦 之前已經係咁俾人係戇鳩連登度屌㗎啦 訂閱咪一樣咁撚樣升

真心問咗幾次都無人話我知佢咩水，要靠自己google

我一定繼續支持佢，佢係我唯一一個曾經課金嘅Youtuber。不過近年佢咁好環境我冇啦

算啦達哥就

臭雞!!!

係有啲藝術家脾氣同真心
冇咩人出書整甜品會好似佢咁一腳踢影相排版, 賣緊時又公開要求觀眾幫手屌個出版社排版印得柒

bob叔講到自己見人比較知邊個真邊個假都知咩事
腩田專注啲鳩噏講下笑算數啦唔好比位人入
btw 完啦好冇引戰狗

之前唔係有張list話邊幾個係主力咩

睇開唔會質疑 問題係好多人冇睇
睇完個海底撈po又屌
但佢琴日個live 我都頂唔順冇睇晒
根本個著眼點都唔同

其實我覺得佢淨係要講 「去party大合照唔一定係屎家軍㗎嘛」呢句就得

馬田其實冇乜嘢 不過懷仔臨尾已經知佢有啲嘢知但係冇講出來

其實佢依家食台灣水應該都夠
應該學下bob叔唔好咁care

Bob叔同zero個對話令我諗翻起之前蔡英文俾人質疑佢個學歷係假嗰單嘢
初頭又係扮晒死狗咁樣但之後將你一軍

咁屎家軍班人真係好疊馬
馬田尋晚個直播又係柒既，扮曬中立客觀
一開始表明立場：割撚左蓆洗搞到今日咁?

鐘共係咪都唔妥CGA班人

其實我唔信佢係藍/屎

但佢係個LIVE到
冇了解成件事衝出黎講黃藍
不經意做左班屎軍既打手
好彩班屎軍SPIN唔到去黃藍
唔係你就有份去癲倒黑白

你馬田點可能冇責任

冇曬朋友

見到黃Youtube圈咁佢地幾happy

依家張制裁名單都未整好

佢個年齡層識 唔識上連燈都可以去呃飲呃食 但佢冇

你咪又係馬田咁講連坐法
幾個鬥就代表全個連登都鬥
馬田擔心呢樣野確係冇錯 但佢錯左重點

屌你講笑咁講係連登就話姐
依家係公開出樣真人講
你講唔講得出口

其實佢琴晚唔開live做架兩咪無野

變左屌鳩馬田做咩？
佢又黃又唔識屎家軍拍片又正路都係教煮野食
比某d連登仔屈鳩佢藍先打上黎澄清姐
又唔係好似伍乞衣咁屌鳩人
你最多話佢真心膠
但屈鳩佢係屎家軍係藍真係痴撚線，咁樣咪證明左佢講既野係岩，有班引戰狗有理無理屈左人藍先

推呢個
總結得好

好正初初講曬sorry令對方以為佔上風，之後攻到冇聲出

我想問呢幾個係咪全部都係近親嚟㗎

其實全部都係屎嘅分身

但個風向就係大多數人都覺得
全部去咗party就等於屎家軍屌柒佢老母

然後邊個幫佢哋（有去party但唔關事嘅人）講說話 好似馬田咁 都會比人哋話屎家軍一員

所以尋晚馬田咪柒囉
太早沖左出黎，明明唔關自己事
跟住成件事無了解過又懶係中立客觀咁叫人拎證據
應該一早表明立場，咪唔洗燒上身

真心 連登 太多人唔用腦 就算有腦 太多人 上連登 勿認真 心態 9 講算

有性格？bob叔最後擺明係唔想再提個話題。純粹係大家識英雄重英雄咁傾下計唔使世界仔都會同bob叔吹下水應下佢啦。bob叔擺到明有d醉想吹下水咁。馬田又太過認真想割席。

睇左好多次馬田LIVE
佢個人比我感覺係邏輯思維好強，
但係表達能力一般，
會鑽牛角尖。

屎分身之術

佢未意識到佢已經唔需要踩入呢啲咁嘅渾水。

所以佢應該好人黎

佢唔開live講之前 都唔見有人講佢同堆屎有路
係琴晚無啦啦衝出黎好型咁去保rose ma
依家又要撲去bob叔到R頭盔

你係觀眾唔洗理youtube有冇收入姐，馬田當係事業點會好似bob叔玩玩下咁直來直去

原來解釋返我點解唔係屎家軍
點解要打上面果番說話 都係戴頭盔
又係上連登勿認真阿
姐係又係你屌我ok 我出聲就係錯
結果你咪又係覺得自己匿名冇人知你係邊個
所以就可以亂鳩咁屌人
我覺得你都好柒

屎呢條有不嬲無咩好感
不過對大J真係19年改觀左

成個live最撚正你bob叔分享自己叫雞果到,夜媽媽笑撚到收唔到聲。

所有話自己中立既都。。。

所以藍絲成日話自己中立

你睇真啲係咩人屌緊先啦
馬田想做嘅係搵齊證據
逐個逐個屌死佢地
唔好一碌鳩打落去就算數

拎齊證據煮死一件
好過鳩打跟住被人反咬證明自己真係冇份
後者係會影響到自己以後嘅可信性

達哥已win

所以我尋晚都已經話，馬田自己揀左落場踢波，一定係奶野

琴日有睇佢live 感覺佢對成件事 或遊戲嗰邊唔熟 但佢叫人分開睇又錯唔曬

其實馬田應該只係唔想啲人一竿子打翻一船人 有啲creators可能只係同舊屎拍過片 就比人認定係屎家軍嘅人
所以馬田先係咁話如果有人仲係咁幫舊屎/spin去政見 咁嗰啲咪係屎家軍一份子
但馬田口材同表達能力唔夠 所以咪搞到咁

呢班人繁忙時間一齊去搭巴士，五條友企左成層嘅空間巴士公司真係多撚謝佢

其實我都唔見，係佢無啦啦開live 講昆人做台主無問題，又下下要觀眾俾證據

重點係佢好小氣
所以佢點會唔認真出澄清啊 連登屌到佢咁

馬田上youtube 澄清唔係屎家軍
連登仔就係要呢啲

其他果班唔咁做既屎家軍，所謂既kol/youtube ,自己睇路

伍乞衣叫到人上街？勇武出場又笑鳩人無勇無謀，和理非又話人唔夠雷，捐錢又話不如做帛金，呢啲撚樣快撚啲死撚左佢啦

其實佢冇擋
佢係講唔係所有野拉埋一齊講
正如 如果你同過舊同學食飯佢做左黑警
唔係用聚會張相黎批係咪撐警
而係用啲po黎講
捉撐警啲人出黎屌

其實係咩人？

chok巴連bob叔都撈埋

其實大J講夾公仔機，然後幾條友彈出嚟圍攻都幾明顯有朋黨排除異己成份所以老實講，佢嘅擔心不無道理
老實講，大部份Post都係屌屎家軍主要人物嘅人格，好少數講黃藍（尤其係moyung澄清後）spin去黃藍就無謂喇，兩邊都正面面對問題啦

好簡單
馬田只係工作上同屎家軍合作過幾次
咁呢個圈正常出SHOW有活動合作下都好正常(馬田拍既片都係圍繞呢類youtuber合作)
但果幾次合作完就無再溝通又唔係FD
但因為有呢幾次俾人屈埋係屎家軍一員
馬田覺得咁樣好委屈咪想借BOB叔澄清下

佢冇去
佢只係話唔好屈個幅相裏面全部既人都係屎家軍
應該要集中批鬥有證據肯定係屎家軍既人

到底屎點紅
又無樣 講野又唔係搞笑

兩個19年之前都無睇開
但睇完大J之後就真心覺得佢有自己思想
幾欣賞佢

香港youtube幾時出過靚仔

我意思就係佢無辦法控制睇同聽嘅人點諗，因為好似我咁，我根本就係聽完佢講都唔覺有問題，所以意思就係永遠depends人地點諗

我無覺得佢有錯家啱定咩

唔係好出名既YOUTUBER, 但好低質

好似話條友本身冇諗過會live住講希望屎家軍唔會冷處理搏香港人幾個月之後唔記得

應該佢意思就係咁
唔係所有人都係屎家軍
但個個咩zero 真心7

其實成件事，唔關佢事，佢本身係唔洗沖出黎柒
但佢直播都話想做架兩
咁咪求仁得仁
我尋晚已經批死佢一定會奶野
不過佢今晚醒目，識表明立埸
如果尋晚一早表明立場係屌屎家軍，佢會有事?

笑到仆街 嘻

睇錯bella ma 做 barry ma

係應該 因為好低質，所以唔出名嘅YouTuber

呢排拉打停撚咗

自從反送中之後好少聽啦

大佬呀 唔係100分都唔洗負100
6 70都好啦

真係純屌主力先好

點解馬田要咁驚 伍公子今次咁on9咁要沖出黎

就係開始連有啲facebook group就將成個「屎家軍」屌做偽黃，就算唔當偽黃，啲人都連坐咁當做所有係仆街

佢本來最好就係直接認錯
話自己GET錯係黃藍問題
再切 同班屎係冇關
講佢自己都一樣反呢堆垃圾

又驚得罪人 又諗唔到自己點落台
死撐黃藍問題

d人話佢想幫rose ma 呀嘛
都似係 頭先淨係講得出細b 同 舊屎
rose ma 咁撚大個主力 都唔敢提

BOB 好撚惡, 做得好

真正有用腦分析慕容條片嘅人
真正了解馬田講嘅嘢嘅人
係佔好少數

從來懷仔啲論點咁撚清楚，條撚樣自己跑出黎扯埋藍/黃，又擺連登上黎，又想借懷仔把口幫自己洗底。

佢一向小器

大聲唔等如惡嘅

其實唔係
馬田本身有收入
佢自己講過
真係靠YouTube搵食嘅話佢一早死撚咗

係太多依啲post
但Bob叔覺得嗰啲人帶風唔洗理
但馬田好在意

去party=屎家軍當然唔合理

但係夾公仔單嘢有出黎護航就9成都係同史萊姆圍威喂

佢最後果句話屎家軍果邊D人一個都唔識
已經澄清左
佢口才差真係好慘

馬田真係唔撚洗對連登咁上心呢到勁撚多風向撚同打手有d仲要只係為搞事 唔撚識睇字

佢咁睇得起自己達哥之所以會咁快收皮係佢上咗連登神檯，但以往開台成日講政治既佢反修例時提都唔提，正所謂期望越大失望越大，如果冇期望又點會有失望

佢本身就唔係靠連登上位.連登仔好多都唔鍾意佢,對佢冇好感,根本大家唔會睇同討論佢.加上佢又冇咩出位言論,又冇牽涉係d網絡是非入面,所以呢d花生咪冇佢份

我淨係知屎有淘寶開箱同係支那住過
D片太低質睇唔入眼
Sigma我之前睇下佢講fallout既故事，唔知做乜9無啦啦俾人插
真係好劣弊驅逐良幣既feel

懷仔好大愛

bob叔今日屌柒個細B時問個柒仔zero
咁樣講岩唔岩呀zero,真係笑撚到我
呢d咪高手囉

其實覺得馬田開頭有少少攻擊性
但俾bob叔帶到都唔知自己想講乜
最後仲要無啦啦割蓆宣言
懷仔真係好撚癲

嗌馬田上連登唔好咁認真
但正正太多細路上連登 風向吹邊個係藍就成班話藍
佢唔澄清分分鐘變第2個達哥

今日個live睇得出都係屎家軍

真，話就話佢有講咩嘅自由，但其實呢件事咁高風險又亂，佢可以唔洗拉自己入咁危險嘅地方..

因為連登有po話佢地係偽黃
班垃圾又spin去係咪真黃同auman度
咁馬田咪話唔好將啲野撈埋一齊講

但琴晚個live真係做得好差

人地尋日一開始就話唔識果班人,rose ma淨係係條片果陣見過

嗰次見啲人有理冇理就批鬥佢係藍
今次又係有人有理冇理一碌鳩打沉一船
又有人spin去黃藍個問題
恨鐵不成鋼姐

我無證據. 不過照睇佢似係比女玩緊

懷仔撚人有一手

講馬田就拉埋其他人黎講
反駁之前都係google打個人名+上街 FC下先啦
足夠秒到你呢件垃圾啦

個撚個冇學識冇己見俾人撚兩撚咪拋啲稻草人出黎

你點理解到咁
剩係覺得佢比連登仔屈到屌唔住

牛餐肉由高登上到連登都仲係咁在意

呢啲先識玩
玩分化，攻城都係圍三缺一啦

係我都幾得佢有講，雖然我就一定無睇曬佢所有片嫁啦，但記得佢有講

達哥真係好例子
比人打壓到
大家當笑話睇 但有真係好多人唔用腦就達狗達狗

好少人真係做到bob叔咁嫁

咁樣連坐影響真係好大嫁，先唔講話偽黃暗共，單單係圍威喂再打壓異己都夠死啦

miss左，求解
佢知咩？

同個騙案公仔機集團嘈交真係點都冇得輸

佢想講啲人撈埋一齊講唔好
但懷仔係氣場強大 就算佢call in冷靜咁講
都好正 衝破唔到佢氣場

原來都有睇馬田，但佢尋日live即刻unsubscribes + unfollow，唔買佢本書（本身等第3版）

係佢自己Q&A 有講

偽黃我覺得經bob叔講完之後
大部份人都唔再講偽黃㗎啦

連坐真係好on9
咩christmas party 地圖炮晒全部人係屎軍 真係有問題

但你馬田唔關事 又衝出黎護主 然後俾人屌
跟住叫人唔好屌我 唔好連坐埋我
點講得通呢
馬田而家自己收皮 應該好快無事

佢自己攞黎衰
經一事蔡一智啦

佢應該唔係講緊馬田？
應該都係講返之前 Zero 冇講晒全部 講啲唔講啲隱瞞左真相

咪當左連登係一條友啦 又冇睇晒成件事 又唔講清楚話緊咩 佢同好多屌緊既人根本講緊兩樣野
尋日一開波又係咁話知 叫人睇多次
後尾又係咁話我真係唔知

睇佢同like 佢個啲咪好似你呢啲弱撚智囉，事前就煽動人出，班細路衰撚左俾狗咬就笑鳩人柒，又話唔好捐律師錢

兩三年前有睇過吓 佢係咁話獨立呢講 講真佢係屎家軍嘅感覺都好明顯吓 同屎萊姆嗰班核心咁熟 合照嗰班未必係屎家軍 但佢都幾大機會係

得啦知啦走啦聽到好悶

事實上連登大部份人都撐馬田，成日連登前連登後，
究竟連登話佢藍既人有幾多？
老老實實佢係黃冇咩人會質疑，
但琴日live D 殺人犯殺人錯、但佢扶阿婆都可以係好事
呢D例子真係難以認同，唔關黃定藍事。
其實成件事係細B 做過咁多仆街野，而且極有可能同政府有利益關係，
擔心佢為利益可能同政府合作控制網絡輿論都合理，並唔可以單純話係陰謀論就冇討論價值，
我諗呢一點係馬田忽略左既。
至於埋堆、屈藍偽黃、一竹篙打一船人等問題
呢D馬田的確係講得冇錯， 都係想人自己分析多D唔好咁易比人帶風向。

唔撚好理佢啦柒左又唔撚認 又駁唔到 咪拉埋其他野黎spin走
點講佢都唔會明
同佢講 個撚個都唔勇武淨係識鳩噏落場淨係行行企企 又唔捐錢又偽黃 佢啱撚哂 佢就最撚滿意

「間接金主係港共政權 佢呢一刻可能並未受控制 但當佢依賴左呢d港共金主 難保有一日係被港共收編 從而利用佢枝軍隊去統戰班小朋友」 根本係最大重點..同埋當初講夾公仔篇文好似無指名道姓後尾已經一群人咁指明大J黎講
而且佢地行為言論會教壞佢地觀眾a.k.a 小朋友

好彩bob叔林尾問佢一句最後有咩要澄清咋

但又咁講
外國youtube都唔係多靚仔
仲要幾多都幾樣衰下
但心地識著衫 識得造型
上到鏡係型既

香港果班又矮又柒
仲要著到成陣grad din毒男咁
真係唔開胃

我唔係unsub 馬田都唔得呀？

都好過你呢件垃圾囉
拉多個人落黎
仲要唔FC下先拉黎講
柒撚到呢

知道佢出書重知第三版算有做功課 比返啲尊重人啦
辛苦唒啦

馬田琴日未LIVE 邊有人講佢
自己開LIVE又1999 又賴人屈佢 講清楚D咪冇人話佢藍田

簡而精嘅總結

馬田尋日覺得d人屌晒好多YOUTUBER都係屎家軍係唔公平，亦都要俾證據出黎證明佢地有利益輸送/埋堆之類

而BOB 叔冇講到咁遠話咩港共金主，佢只係話細B 同屎做左呢D 咁既仆街野，其他人係唔應該亦唔需要埋佢地堆黎駁

認真要跟bob叔學講野
佢啲道歉呀對唔住呀全部都係以退為進
Set好哂snooker
下句就引你入局

講佢都廢撚時
睇佢d片都有屌過政府 由9佢喇
我地唔會明白笑波子果邊既世界
所以咪冇人理佢 佢果堆觀眾年齡層唔過12歲

咁就睇吓你點樣定義連登仔啦
係有上連登就係連登仔定係連登既劣質會員先係連登仔
我估我同上面都係講緊後者既
你我就唔知啦
你知啦我p牌 唔識咁多野㗎嘛

連登冇講啫 但已經出咗facebook啲公海group啦嘛
今朝先見到有fd share再屌成班人擺明偽黃

個風一帶起就好難收嫁啦

Diu我一直以為zero係伍公子啲user name 定點

尋晚見到佢幾千入睇 入到去成個聊天室都喺度洗屎家軍 之後佢就開始講

幾時有話唔得
真係夜啦我都知你攰連字都唔識認

唔勇武唔好行行企企唔好捐錢咪伍乞衣啲口吻囉 大師丫嘛，你問下佢想點光復丫 俾人當狗咁屌咪笠水

我估係 生於亂世我有責任嗰種 佢咁敢言 然嘅唔會理咁多

佢live講得柒 錯focus 但講啲野係冇錯喎
佢唔係話昆人做台主冇問題
佢係話做生意 個個都會同你講幾撚好賺架喎
咁啲人有腦會諗到架嘛
但馬田miss左樣野 係班垃圾既受眾係咩人

連扑野 叫雞 以前d女都講晒出黎
7月1柒左就即刻認錯 冇野好屌

Bob叔講嗰句大意係
「我都睇咗咁多年人
都分到咩人係真
咩人係收埋啲嘢唔講哂全部」

後者擺撚明係講緊Zero
前者可能講緊馬田 可能唔係講緊任何人

我本身真係鐘意馬田，等緊本書返貨
但我唔認同佢尋日個live
你地鐘意馬田咪繼續囉，有唔俾咩？

bob 叔如果醒d 聽到zero 呢d 二打六 都有金主

即刻可以質疑屎家軍咁大個集團更加有金主啦

金主唔通同你地旨在分享喜悅呀？

Bob叔撈左幾耐呀。呢d野邊難到佢

屈機到

唔係同一個層次啦，bob叔見識廣好多

所以係會有風險嫁啦..唉

下 咁你up乜野叫我走呀

佢海底撈個po 好撚多連登仔冇睇過就屌佢藍田啦

等睇屎忽軍, 聽日組隊同BOB 叔開波

呀BOB 叔 sorry 前sorry 後，好似處於劣勢咁，事實就係以退為進，chok到條MK肥撚爆晒D野出黎
高章高章

我認我垃圾牙做乜野啫 同隻伍乞衣一樣係前面行個圈扮勇武之嘛，慘在我又唔使下下自拍乞食

佢話連登無鬧藍黃好耐
但係事實係永遠每個post都有人鬥黃藍呀嘛
咁樣又連坐法?
我唔同你嘈「連登」呢個term點詮釋
我淨係想講
你唔鬥唔代表嗰班低智商既唔鬥
馬田有冇「係度屈9我地」?
我覺得冇囉

zero 係咪先

開頭聽個感覺以為笠笠地水，慢慢先入肉

馬田只係表達得唔好 其實佢想劃分屎家軍 跟住排毒
佢想搞好成個香港Youtube界

好似話bob叔幾億身家 見嘅野好唔同

所以馬田就講緊希望大家搵證據 然後一野煮死班屎家軍
而唔係亂屌人黃藍 地圖炮
馬田係講得柒 但佢啱喎 講撚咗fc咁撚耐 d人都唔撚明

yes 佢講到好似黃子華個句：搵食啫，犯法呀

其實BOB叔反而接納馬田呢D真係打上黎割席又好 馬田自己澄清 同屎家軍無關係 不過佢尋日LIVE真係好柒..
因為馬田根本唔係睇屎萊母同細B頭搵食
反而個條ZERO 一野就睇穿條撚樣仲係企係屎萊母個邊啦

一個live推翻所有野
ok冇問題架喎
you do you man

係某次live講YouTube黃標單嘢嗰陣都有講過
冇記錯佢嗰陣都有屌啲人唔FC就咩資訊都spread開去

不過bob叔錯真係好快同好直接簡潔認，呢樣真係完全無野可以challenge

我知佢有講，原本做廚嘛，個course未讀完走咗
我話佢當Youtube係事業，背後有公司要負責，點會直接屌鳩某啲人?
如果你今日直接屌鳩屎萊姆一行人，屌埋背後金主，萬一以後有合作伙伴原來係同個金主有關係，人地因為你今日屌鳩屎萊姆唔俾job你接，甚至燒埋你公司所有kol，有必要咩?
馬田肯定知屎家軍係垃圾架，但冇必要落場屌囉。正如建制大把人都知政府垃撚圾架啦，佢地會開口屌咩? 唔會架，因為有我地出口屌，佢地專心賺錢咪得
老實講，馬田尋晚肯開Live講我覺得已經有突，如果唔係佢之前有拍過公仔機片，佢真係連開live嘅理由都冇

bob叔都讚馬田啦 應該有睇下馬田啲片
但zero咩柒都唔講 又話講自己為例
講講下又話咁多人唔想咁公開

依家仲講緊乞衣

咁其實馬田究竟係邊一邊？冇睇live

唔洗畫出腸
佢聽到有金主之後重覆咗都好幾次
要諗到既人都會明白

你咪唔明佢UP乜囉
仲有,我一開始講係馬田
係有條垃圾冇啦啦拉埋佢黎回我
你想睇D人點反駁你就去講佢D POST搵啦

對住呢個肥MK 2打6 bob叔會笠水你會唔會太睇少佢

我都有睇開佢煮餸, 好少睇佢臺灣既片
不過佢琴晚果個狀態明顯跳晒掣, 我都未見過有youtuber會係live直接屌自己啲fans係傻仔既

喺youtube界黎講，bob叔真係超脫啲嘅

平時做開大買賣，係掂ge
抵佢撈得咁掂

見你咁辛苦 講返聲辛苦唒姐
邊有唔俾你啲咩
邊敢唔俾你啲咩

依步真係好聰明，之後佢哋內部搞分化，鬼打鬼仲勁過我哋不停屌鳩佢哋

重溫返MISS左ZERO果段, 笑撚到仆街, 臨尾賣隊友

馬田正職做製作公司
以前有個專訪有講

佢一直做相關行業，自己識，梗係想整到自己心目中咁，唔想浪費自己心血，好合理
利申：無出過書，唔知其他作者係咪唔理

呢個時勢 唔需要犬儒

始終佢口才無佢煮野食咁叻，一時情急無修飾啫
但佢d粉絲咁忠心，講乜都得啦

我都想問係咪有人講佢有關所以佢先講呢個話題，定因為佢見留言有人叫佢講佢先講
如果無人話佢同班人有關係又何別自己帶自己入呢個話題，做得呢個決定要諗後果

有錢又貼地 真係大撚曬

大師真係大師

佢乞唔乞關我撚事咩
你自己拉佢落黎同我講姐
我一開始就冇提過佢
你認垃圾就得

佢尋日開個live
叫大家唔好將舊屎同細b啲柒嘢拉埋其他嘢嚟講
跟住俾人話幫住屎家軍

唔算亂入啦

屌終於翻聽完live
真係好撚精神
特別係屌鳩伍乞衣個段笑撚到我

佢個live啲內容又唔可以話錯喎
但我睇到1點都頂唔順
人地都唔係著眼呢樣野
個live係柒左
但原意都係唔想啲人亂鳩屌
好似佢咁講 你吹啲野加下描述就好撚似真
但事實未必係咁

馬田柒在唔識講野但feel到佢為香港youtube界好

其實馬田冇乜野，不過佢D忠粉急住出黎護主屌哂所有人

今晚冇睇live 咁多頁

睇下youtube 有幾辛苦，支持咪做會員囉
你睇youtube 當返工架？

係呀 一堆人圍插大J 已經證明左係有屎家軍呢樣野
講夾公仔機 何解會同時間咁多人插大J 呢?

勁撚到癲
一開頭係咁對唔住 唔好意思 放輕個語氣講野 等對家慢慢放低戒心 慢慢講d野出黎 之後直接反攻 對家一控制唔到就爆哂d野出黎

次次Live都睇

形容得好貼切

馬田論點:
唔好一碌鳩打一船人
邊個係屎家軍 就要分清楚 要證據
如出po帶風既四條友
當中有無辜嘅人
出現係party就俾人當屎家軍
要保障返呢啲人 包括黃藍亂屈
唔想做臭香港youtube個朵

但佢唔識表達
有人以為佢幫緊屎家軍講野
標籤佢係藍田 屎家軍
所以今日主要係打上去澄清

而bob叔論點:
屎同b一定係仆街 要道歉
但佢地係個圈子 影響大
都冇人出黎指鳩佢or割蓆
而有四條友真係出黎帶風 證明有呢個圈子存在
覺得屎家軍其實係無形既勢力
話你屎家軍唔係你真係有幫屎b講野
而係你唔出聲 因為真係怕冇job
同共產黨有乜分別 你唔係黨員
但你要自保都要買佢怕

今日bob叔要做既野想大家杜絕呢個風氣
唔係唔出聲等件事過左就算
再痴埋去搵錢

umm我估係咁 大家有冇野補充

冇用腦係大事件講錯野
中公關危機
唔通你就冇責任去澄清同解釋咩
一味話自己被屈被誤會好慘

唔通佢最後講完冇關 佢件事就完咩
佢唔可能冇責任
一樣會有人(以非黃藍屎軍理由)追擊佢為人ON99
係男人就學BOB叔話齊
聽日即刻道歉 話係自己誤會
冇心SPIN去黃藍問題
即刻搞掂件事

根本以佢身份根本就唔應該開LIVE講呢樣野
尋日佢講既野根本好企係屎家軍到
如果佢今日同PHONE IN BOB叔
講咩覺得公仔機無問題
我相信BOB叔一定開撚左佢波
不過到家下都搞唔清楚.. 但連登有人話佢係屎家軍佢開LIVE
定佢開完LIVE先比人話佢係屎家軍

而家個Youtube平台邊到有金主姐，馬田想做起香港youtube塊餅先咁講，結果成班人out fo咗又話佢柒又盛

駁唔到

咁你要睇吓護航條友個內容係講乜嘢

如果佢係講"夾公仔機嘅運作唔係呃錢"
係冇問題架喎
因為夾公仔機本身部機個玩法唔係呃錢
你係有技術嘅話係會夾到個獎品

但係如果佢支持"夾公仔機租上租水人入局"
話到明叫人哋擺低$5000租部機就可以賺錢
咁樣呃人就真係仆街冚家剷 需要即刻處決

兩樣嘢要分得好清楚 如果唔係好易混淆

太認真睇連登？
太認真睇屎呢件事？

呀哥你閱讀理解係咪0分

連登d po我都無追，不過bob叔講完唔關黃藍事d風向好似好左d，但馬田尋日live仲講緊黃藍

但佢好灰
成日都係咁講 係咁架啦 啲人係睇呢啲架啦
佢都講到明youtube後台都鼓勵啲人拍垃圾片

咁你一定未睇過以前既伍乞衣

推呢個

我唔明wo
解釋黎聽下？

係，馬田其實真係差在思路同口才唔係好得，個人一急就跳跳地制，但無人否認過佢係好人同黃到發金。

曲直難分

ching 講左我想講既嘢，推

佢今日打上去好明顯無乜口才，佢最尾都表達想澄清割蓆
但佢d忠粉比馬田更趕客

佢覺得冤有頭債有主
唔好就咁拎張相出嚟
就話相入面所有人都係屎家軍

佢知埋台灣youtube係點就更加feel到個差別

屌你比車太輾過

佢不嬲都唔係好
企得出黎講到好吸引人果種

重要出黎做炸兩 炸死都無得怨嫁喎

你估炸兩咁易做咩 受眾郁D 就針對人唔係針對件事
講唔岩就藍田, 洗撚比面你

大j都話馬田諗野其實好單純
但present得唔好

連登風氣係咁 柒過一次就死咬唔放

其實係，咩社交平台都實有大把人向東南西北各種方向spin，所以希望正常嘅人就唔好理，同埋都係多啲獨立思考，唔洗下下都真係回應啲你睇落on9/唔認同嘅留言..

因為佢根本屌得岩..
佢完全無講過成件事到家下最爭議性既藍黃呢個問題
如果個4條茂利係講AUMAN要上庭大家要支持 而唔係講咩AUMAN要上庭 家下仲係到講呢D花生野 比人帶風向.. 我相信BOB叔唔會咁撚燥..

佢思路好撚正常
係唔識表達姐

有冇巴打知幾多分至幾多分鐘

巴打講野真幽默

馬田我愛你
我知你有mon post

見過真人，真係好撚高

佢係想表達唔好拉所有野黎講
琴晚都講左同班垃圾冇關係
但佢衝出黎真係好柒
本身就可以唔理 宜家自己衝出黎柒 救唔返

而家個感覺係香港youtube屌來屌去，完全唔吸引investor俾錢，所以馬田先咁著緊咋嘛。
大家都知佢本土派，梗係想將台灣youtube賺到錢個模式拎黎香港，唔係做乜話一件事還一件事，一碌鳩打一船人係爽架，但爽完唔會有人投資囉

佢成日都鬧fans㗎

我又未到鍾意馬田 但都鍾意睇佢d片
我都係琴日睇完佢個live 心寒左一寒
不過後期知原來佢乜柒都唔知就講 唔怪得錯曬重點 我認為又唔駛unfollow既

我係覆返你啫，你話覺得我辛苦嘛

27:20開始

好似係唔識

其實的確係..
BOB叔間唔中都有人屌佢炒樓個D起家..
佢一向唔撚會理..
同埋岩岩出面都有個POST話佢咩叫林鄭做雞啦..
下下都咁上心..
不過馬田打上去澄清都好..
只係佢尋日LIVE表達好差..

可以直接ko 佢 爽好多
好多zero fans 見bob 叔係咁sorry以為zero 嬴左架

開完先 馬田 係想講 唔缺乏證據就屌人屎家軍 結果講得差 又有班理解得差

個人認為依條友講野 係最中肯

馬田唔好咁緊張啦 大家知你係咩人

咁柒 等睇精華

開頭我都以為 唔係呀嘛bob叔笠水!? 點知原來係裝佢彈弓

多我一個唔多，佢都8xxk啦
unfollow + unsub好小事啫

Bob叔：哦，原來有金主嘅⋯⋯

打手
一句到尾就係個個食花生唔用腦
其實有幾多野要討論

大部份著眼點係 擔心後生細路思想被滲透、道德問題
佢著眼點係唔好屈藍去方便批鬥、一竹篙打一船人
其實兩件事都冇錯既地方

果然香港人好mean，係香港做youtuber 好難，一個live就抹煞曬一直既努力，唉.........，不過算啦，馬田一直玩yt就係不斷令自己流失觀眾

Bob叔講得啱，咪直接打幾隻字講我本人同佢無關係之類咪清楚曬...
永遠簡單直接就係解決事情最好嘅方法..對你對大家都好，搞到而家亂又煩咁

Thanks bro

睇撚中哂伍乞衣係屌人上位
呢度屌下個度屌下扮大師

其實我覺得你地仲係搞錯重點
琴日佢開LIVE D人就以為佢想幫屎家軍洗
今日CALL IN你地就以為佢想幫自己洗

但係佢一直都係果個重點, 就係唔好將所有去過屎來母活動既YOUTUBER都定義為屎家軍

又屈人打手 睇咗人講乜先得

Ching 想澄清番，藍田唔係單純話佢係藍，而家有晚live 佢自啁自己又俾人話藍， 所以叫藍田

等如笑住話人on9 仔咁既語氣，唔係真係話佢係藍

P.s. 當然可能有少部人無睇開佢既live 就跟風喇

冇架啦，佢地個腦只有奶咗野同洗白呢兩樣野

可以推測有3成機蝕錢,即係3成機係多得滯

兩儀咪Zero嗰fd

個7成都唔知有幾多部係班YOUTUBER租添啦

黃藍呢樣野仲有咩可以講 屎家軍入面好多人係真黃
所以好多人都話唔好再spin去講黃藍

今晚真係大開眼界，見識到咩叫老江湖

個咩zero仲以為自己好醒
好似係佢話call in先

仲有屎家軍

利伸有睇開
貼得link 就比人話打手 比人話r點擊
我跟返連登個規矩去講野

ZERO 係直播有搵過佢 但22冇理過佢

呢個唔知
但都有巴打話佢口才麻麻唔好玩到咁曲
我明白 下次小心啲啦馬田
ps:有睇煮野食 但好少睇live

我指BOB叔由頭都無講黃藍問題
只係連登仔講啫..

一定霸晒靚位

佢個重點去左YouTube生態
同呢班人錯咪屌呢班人 而唔係就咁話人屎家軍
有啲野佢冇考慮晒全部
e.g. 有job要搵幾個人拍 咁我一定搵自己熟人
但咁唔應該話係壟斷

但佢冇諗 政府同cga有關係
將啲job比晒cga標都唔洗投
咁咪影響左個市場

e.g.你話佢控制輿論 但控制到就唔會咁多人屌佢地啦 咁控制輿論咪唔成立

但班垃圾係想控制輿論 但失敗左
其中一個好大既原因唔係黃藍
係屎萊姆本身乞人憎

佢地一比大j講夾公仔機
就成班拍片反駁
比慕容講 就出黎spin去黃藍
佢地係想控制輿論 但控制唔到咋 唔係唔成立

太多人淨係二元法

幾多分鐘？

嘩 搞到咁大

我知呀Bob叔冇屌錯呀
我係講緊佢同馬田傾嘅時候

段片一開始已經係精華

叫番聲佢Zero 哥先。多謝佢話咗四樣嘢俾我聽

1. 原來有金主嘅 （唔知史萊姆相關嘅人或者直情係佢本人呢？）

2. 呢啲嘢真係要問返細B佢真係要自己出嚟講啦

3. 原來誠實咁話俾人聽夾公仔機呢行係點運作就搞唔起個場，咁個場好多台主嗰啲人唔知個銷售手法係點嘅呢

4. 原來史萊姆同細B覺得身為YouTuber 係唔需要同任何人有交代嘅

真係多謝你話呢幾樣野比我聽，唔係你打上嚟我都唔知

其實佢講野又唔係話錯
但係係諗得簡單左
同大家個重點唔同

呢樣真係要正視聽

嘩屌 全部都係咁撚柒

經過今晚仲有冇人夠膽同bob叔call in
想睇伍公子同垃圾屎兩兄弟

條on9仲想拗係賭博

即場斬殺？

Bob叔：一句講哂你係咪想溝想屌 rose ma先 同埋你係咪曾經發生過車禍

佢琴晚果個款... 都仲好意思鬧fans係傻仔

邊個黎
真係撩鬼攞命

邊個黎？

講真明眼人其實都睇得出係一班人圍威喂 唔講佢youtuber 個圈子
普通人圍威喂 最多fd 嗰個做錯咩都好 仲有班仆街肓撐 好聽叫義氣 其實就係on9 普通人冇利益都咁 何况 有利益

香港人係咁撚蠢，唔係駛咩利多於弊，班藍絲都痴晒線
試下調轉問弊多於利呀？一定無野

成百鳩幾頁

佢唔知幾時開始好易開咗怨婦mode
搞神馬就好似第二個character咁係個「香港版金剛」
On99傻傻地講唔正廣東話

zero係屎家軍都幾核心的成員
仆街一個黎

睇完個 國安法 冇力感好重 傾下啲花生野 休息下

我自己本身有睇馬田
但我覺得佢喺呢件事上係睇撚錯咗
同埋好明顯想攬人
屌其實好撚簡單
夾公仔呢門嘢有返咁上下社會經驗嘅人都知係有呃嘅成分
咁你細b屎萊姆覺得自己冇呃人嘅咪澄清囉交代囉
屌你又交代到唔三唔四咩分享喜悅已經係有問題
咁你地兩個做撚錯嘢屌柒你地就一撚定啦
除咗屌柒你兩個咁屌埋你班𡃁就唔少得啦
因為而家除咗屌你地呃人女權之外仲屌撚埋你地埋堆扮大佬呀嘛
如果下面班𡃁覺得人地係屈你嘅
咁你咪一係割一係回應囉
你唔撚割我就覺得你地係認同佢地做嘅嘢
咁我地屌你有咩問題
唔好成日講咩證據證據
屌你老母

個人幾撚中二先會叫自己做ZERO

邊位屎家軍黎 真係想知

真 其實咁樣同冇腦藍絲冇分別
你要多角度獨立思考 逐樣分析
再去搵證據逐個人 篤出黎指控

慕容就係一野地圖炮轟左落去等大家以為得
"屎家軍"同埋"佢口中所講正義嘅一方"

但係其實佢係冇乜實質嘅證據支持
好多指控嘅都係好虛 偏向係陰謀論

建議連登仔真係要用腦諗野
如果唔係俾人控制輿論嘅可能係你自己

生死存亡重掛住睇呢D .
小學龜

我屌你就係意見，你屌我/黨羽就要證據 似撚足班黑警

zero弱撚智
你地水鳩啲人租機係死場到點撚樣計
我比你租撚到cga個場有得打和/有賺又點
有閪用呀

仲有啲夾公仔撚好中意用 [比錢買開心] 講到夾公仔鋪係必需品 就算呃人錢都要照留 完全無視呃人錢呢個大前題

另外同意馬田over react
馬田phone in bob叔講嘅野其實冇錯
而且對答睇得出bob matin都好有sense and logic

但睇完bob 同馬田後 依家我又覺得慕容 將單野 連落 燈柱又係過份咗嘅 之間嘅連接同證據太薄弱
講真收得錢 理撚得你 係邊個 唔係好明顯係紅金 或影響立場 就收啦

bob叔嗰part 一半係我ff出黎
不過feel到個大方向係咁
見佢同馬田phone in嗰下冇咁快對到channel
結果佢兩個牛頭唔撘馬嘴咁

成個live bob叔就係想谷9兩條肥仔道歉
同叫啲細youtuber快啲割蓆
有料唔洗痴去兩條仆街
你唔割即係冇料 要靠痴
就變bob叔口中既網絡垃圾

同場重點係bob叔再次屌柒 Brian cha

唔係喎，似係bob叔冇睇馬田post嘅野
兩個係到對話牛頭唔搭馬嘴咁

兩邊係咁有少少想反駁咁重申自己立場
其實兩邊想講嘅野係一樣

最尾好似先知原來係求安慰

我覺得佢搞咁大輪想割蓆保自己姐
佢好似有去過個堆人啲活動？

屌馬田個班有冇真係睇曬馬田既直播？
佢都話呢班人係垃圾，但冇人有證據證明有“屎家軍“呢樣野，即係聽指揮集體攻擊人呀
佢都話auman單野係真，咁呢班人真係仆街，明明佢有講唔好屈佢

要點樣有證據
出張會員證？

其實有冇台主話鳩佢地呃錢？？？

BOB叔話佢班FD 明知佢朋友係垃圾但冇出聲

真心想問 去到呢步 其實有咩可以做
仲有你咁睇唔起呢到講嘅野 其實可以出返去 繼續 努力幫香港
唔好入呢浪費時間 留言 同睇了

auman果到佢地其實根本算係同立場
又係唔知做乜9係到拗來拗去

我都明

利申 以前成日比人話講野1999

有出現喺張相就黨羽
路過叫你唔好屈俾證據
你就屌返人唔洗證據
似撚足班黑警

幫你 highlight 咗 , 綠啱紅錯 , 自己諗吓

屎來母真係哭撚咗
本身我代入佢到
畀慕容出片打 係好傷，但慕容條片撈咗太多野，有部分講得太大，會有人覺得只係電莖私怨同利益爭執

不過佢點諗都唔會諗到，佢惹到Bob叔出聲，惹到一個同佢地利益圈子搭唔上關係嘅人，佢就係「芷鹿泥馬」發夢都想有嘅地位「網民心中嘅公信力」

加上有屎家軍弱智撩鬼攞命，抱薪救火，激撚嬲埋bob叔，而且屎家軍先鋒智力70 call in 自爆埋

我係屎來母真係哭撚咗

佢唔係已割
係衝出嚟護主 但比人嫌棄
佢先比人割嗰位
仲要留條後路比自己
講左句
你屎唔當我係朋友 我都唔當你係敵人

咁冇尊嚴既人都有

證據係聽指揮集體攻擊人呢樣，即係次次都一齊出擊攻擊人既post做證據
auman單野係真既，最多都係prove佢地變曬局內人後，想一齊用auman黎甩身，但都係證明唔到佢地有“屎家軍“呢樣野

點應徵做屎家軍屌女女？

唔係啦我諗bob叔聽聽下都知Martin 係想同史家軍劃清界線 見佢幾好人 所以慢慢等佢講出口

史萊姆知道哭是沒有用的

其實得兩種打法
一就係割
二就係 合理化埋堆 賺中資錢 圍威喂 ，不過難度係100

應該因為bob叔唔知馬田尋日講過啲乜同比人屌緊乜
所以get唔到係到拗來拗去，馬田就1999係咁loop同一句入唔到重點

最尾bob叔好似先get到

講真全部都係，當然本身有錢例外

但馬田都算係敢講同講得多

馬田啲表達能力真係世界級

其實佢思路係幾清晰 但個腦轉得快過個口一千倍

你而家先知慕容條撚屌係度車大炮？
屌你三年前都已經知條友on9架啦
仆你個街有少少獨立思考啦
聽完先識醒

真

好1999

估唔到CHOK巴 都有留意開

Chok巴

慕容實開心
本身佢條片 撈哂咁多野 又女權 又cga 又燈柱 又圍爐 又控制言論
而且有d 係講大咗
留言班人 又屌哂鬼 偽黃
搞到佢要出「頭盔文」

但係有bob叔出馬屌
成件事唔同哂
無咗私怨呢個元素
又無咗利益競爭對手身份

佢緊係笑到哭撚咗

佢應該笑緊

馬田個腦、伍公子既辯論術同文筆、細B既古惑、屎大大既樣貌加cga $$ ... 嗚呀

Bob叔都話講錯野話班打機妹妹仔係雞要道歉
班sigma雞雞雞同兒登仔肯道歉未？

唉真係救唔撚到

佢條片吹大咗
同堆有引導成份
所以先出現 留言板班人屌人偽黃

然而慕容條片假唔哂 真真假假咁
屎家軍根本割唔果d假

而且入面個細b實在就係一個人渣
慕容由佢做切入點講 咁屎家軍就含哂

屌你點跟呀
由巨龍引起的話題
變撚左懷仔以一敵百
逐個one on one

應該係佢講野太亂
但係又好有point
變到引申唔同講法
我睇佢條片
幾個重點

1）CGA同政府關係密切，即係同中共關係密切
2）佢有個蛇頭負責散job，呢個蛇頭就好似幫CGA手，而呢個蛇頭佔據大部份job
3）而又有人做大佬，呢條友本身種種行為都顯示出佢唔係咩好人
4）大量youtuber為咗分到廣告收入痴上去
5）如果個大佬係仆街仔，慢慢好易令到下面既人咩都唔知/為咗廣告收入，幫咗支那宣傳

好似依家大企咁，為咗支那生意，埋沒良心

完全冇黃藍，係驚助長獨市呢種風氣
方便操控網絡信息

屎家軍：懷仔冇朋友以一敵眾偽黃

佢衝出黎護主
當時即刻上左連登 已經臭曬 幫倒忙
屎軍覺得佢會好似細b咁講柒野
佢仲要係唔關事 唔係主角 根本冇證據反駁
愈幫愈柒
咪叫佢收聲
等啲有公信力或者屎軍大炮回應
肉酸到

又唔係完全聽完先知 睇緊都感覺到有問題 後半其實有多少9估
但慕容屌圍威喂 個部份的確係 帶出咗問題 但佢處理得唔夠好 我諗佢出之前 應該都估唔到會造成香港youtube大地震
三年前 就知 人會變嘅 佢第一條都冇咩錯呀

喂屌你老母
你覺得自己俾人屈你咪出嚟講清講楚囉
話我唔認同呢班人呃人同話人係雞
你咁講完冇人會話你屎家軍喎
咁講真你出現得喺佢地聚會而你又唔係佢地一夥嘅
係有需要澄清喎
我都知馬田唔係佢地一夥
咁其實佢淨係話自己反夾公仔已經得
就唔撚洗講咁撚多嘢叫人俾證據先好話人屎家軍乜乜柒柒
多撚咗

直頭唔覺得有咩公共性
之前仲有個話咩唔理呢單野=廢老藍絲
無限滑圾真係得啖笑
最慘係好多連登仔真係好buy呢套陰謀論
我當大家真係好關注輿論會唔會比班仆街控制呢個point啦
但證據又弱 討論既又唔係講點樣防止輿論被控制 淨係想睇班仆街收皮
港台比人連續打壓呢D真正輿論被人控制 又無乜人理
有人出黎講話有更多實事做 手足上庭 Breakazine 頭條etc
都比人屌係spin 講得spin姐係將批鬥網絡垃圾priority同呢D野平排啦
如果真係咁 真係有D灰機
我真心希望大家唔係淨係為左食花生啦
唔係純粹有心理潔癖覺得呢班仆街既政治立埸唔配做黃
因為實際上係好撚多野可以做 值得做 去防止輿論被控制
我自己覺得呢幾個網絡垃圾 道德人格有問題 唔睇唔比hit rate 已經夠處理
唔需要又連坐 又發到咁大 又講咩監控燈柱 成件事為講而講
如果大家真係唔想youtube界充斥咁多呢D低質片
其實大家應該支持多D其他多元既youtube channel
點解屎/細B呢D上到位? 因為多人睇有錢搵囉
都要試下提升觀察普遍質素 香港先可以做到台灣個youtube風氣
高質片無人睇無錢賺 咪少人做
我覺得個務實既方向應該係咁

佢咪講 係應該捉抵屌啲人出黎屌
而唔係地圖炮
佢話夾公仔機都講左係搵笨柒
細b話分享喜悅係柒左呀 你咪屌
但佢低估左 個嚴重性
佢覺得講出黎係人都知on9
但佢冇諗過人地啲受眾真係on9

佢既證據係話 你要屌人撐警就cap返個人啲po出黎屌
而唔係cap左黑警以前同同學食飯既相出黎
地圖炮話相入面既人撐警

但佢琴日個live真係柒左

zero 驚比人圍 , 攪到頻道洗版, 好似達哥咁收皮
醒喎打比BOB 叔.

同意你講嘅野 佢係太想一條片講曬 焦點有啲模糊 同理呢個世界太多理解 能力差 甚至 諗多咗嘅人
有時 講得差有錯 但有時 理解唔到嘅都有責任

佢講得太多比喻
如果佢直接講成件事係會清晰好多

達哥Ming 仔真係遲左，喊起上黎呢兩個肯定入戲啲

Bob叔：畫公仔唔洗畫出腸掛？
秒咗馬田

有咩？邊個event？

佢好似打完比BOB叔仲撚柒喎

慕容條片問心，係真真假假 假假真真
有d部分仲吹大咗 特別控制言論 佢用芷鹿做論據
其實最多叫佢風向打手，你話好似「伍仔」條片佢話有人滅佢聲 唔畀佢講就論據

同堆屎家軍=cga 果part 其實有意引導做「黃藍爭論」，所以點解佢留言板到咁多人屌屎家軍偽黃，而慕容亦出文頭盔下話唔關黃藍事
可能性
1、佢有引導
2、佢無意引導 但表達唔清楚 搞到有人以為講黃藍
3、果留言者理解有問題

不過慕容屌嘅大方面係正確，屌圍爐風氣，朋黨文化，加上有唔少人已經因為夾公仔機等事對屎家軍有負面印象，所以睇條片果到會忽略到d論點 論據有啲問題

細b人渣就100% cga紅底就100%無得爭論，屎家軍只能反駁嘅係 賺cga錢有冇問題 或 合理化賺cga 錢

睇完今日bob叔就知屎家軍班人智力係無可能反駁到，更甚嘅係抱薪救火，衝出黎自爆 撩bob攞命

唔扮傻仔, 點過骨, 差D做炮灰, 諗住幫屎忽軍講好說話.
目的都係為自己救亡, 佢平時都好撚粗口

政治野 講咗成年 真心累 有花生食吓真係會想睇多兩眼
炒得起 其實好多因素 但其中之一係 好多人想屎萊姆 收皮
我個人呢講 覺得 個屎萊姆 嗰種圍威喂 真係感覺好差 香港好多野就係輸係圍威喂 文化上

我一直覺得香港youtuber 無乜營養
條友一係自己 on9 衝出來柒, 一係收order 帶風向

Martin表達能力其實好差，實力係有，但佢拍煮嘢講一大輪廢話都未到重點，睇得好辛苦

佢問得太多問題 搞到自己講嘅嘢好似好唔完整咁

有部分原因係特登拖長

但係佢而家先係做咗炮灰喎

如果佢乜撚嘢都唔講 點會好似而家咁俾人圍屌 根本就冇人識佢

條友都唔係啲咩好嘢架啦
借大J開左個波再炒起左碟花生然後引bob叔幫佢助攻
唔係話bob叔屌得唔啱但佢始終唔係知哂所有嘢
慕容呢條友有責任解釋返清楚比bob叔知某啲復雜又蒙糊嘅關係，免得bob叔有位比人入，唔好淨係利用bob叔嘅正義感。

屌你老母
佢地自己出黎割係佢地既事
唔代表我地講野唔洗證據呀
屌你老母你明唔撚明呀?
原則問題呀屌你老母
上年6月講到而家啦要fc呀
唔係話有張大合相就叫fc咗呀
你去婚禮我係咪就可以假定你同個新娘有路?
理性啲唔撚得係都要屌老母
真係屌你老母
如果你覺得一竹篙打一船人然後要人地遂個出黎割
呢種做法係啱既
我冇撚野好講

其實冇營養觀眾都有份造成
就係因為啲花生片太受歡迎
你睇呢期出咗幾多新嘅花生YouTuber

香港youtube普遍係無墨水
調轉講 有墨水嘅youtuber 唔會做到紅果一批賣娛樂嘅youtuber

上面有人話佢屌打懷仔

有語癌
佢適合 打字 慢慢諗
唔好即時反駁

真，見過一面，高到成碌燈柱咁，堅係鶴立雞群

因為要做夠10分鐘攝多啲廣告位

可能你覺得哂精神
都可能佢臨訓前想屌柒下人
睇佢四萬咁口屌臭雞
我又唔覺有幾花佢精神

唔推正一狗「行動POST」

未睇晒姐，壞仔一開始扮低威，之後人鳩佢自己爆鳩晒出嚟

懷仔call in 好撚正

睇翻屎萊姆前經理人篇文

話慕容係cga到同細b班人不和有私怨，之後去咗鍾共個邊，並且嬲鳩爆大鑊再借大j炒大佢，之後再借bob叔黎助攻

係咁嘅條件底下，慕容邊會解釋清楚丫

全世界都係啦其實
台灣美國都好廢片
YouTube就係鼓勵你拍廢片

大佬始終大家成年人識咩叫尊重架嘛
素未謀面，唔通真係一開聲就屌人老味咩
基本禮貌黎，唔關低唔低威事

懷仔真係醒到仆街
後期奸笑已經成功

慕容條片最撚醒嘅就係
真假mix埋一齊

私怨一定有，唔通真係夜神月上身講到自己咁正義，雖然大家都想舊屎收皮。
係唔想bob叔比佢借過橋囉

同埋好似係想人睇耐啲
觀看時間長 人地睇得耐先推到條片上去
YouTube再推薦比其他人睇
因為唔似mv咁 有人不停loop

呢期成個台式夾公仔行業出撚晒名
越攪越大，本來忍吓口，繼續搵食，冇事發生

你講得岩呀，所以我咪話馬田果套證據論係on9。

人地係提出問題思考，仲未去到hypothesis，
佢已經話要證據。
即係你煮餸，思考緊落啲辣椒會唔會好辣，佢就同你講證據呢？你點知會辣？

屌
搞小圈子
搞夾公仔機
呢d文化無問題

Bob唔好踏到黃藍呢個on9就ok

明白佢哋嘅理由，雖然作為觀眾都唔係好想咁，台灣谷阿莫新嘅自制實驗片系列都唔會特登拉到10分鐘。

馬田講嘅係合理
如果介定屎家軍
屎家軍本身個概念就係含糊不清

一張相
一個party
合作？

咪錯哂囉 你可以懷疑 而唔係去指控
一下屌人地屎家軍 想批鬥人 就係要証據

禁左入zero最新個條live
條友真係仆街仔黎唔係扮

屌你老母

唔知係咪真係咁既原因
因為YouTube係冇講明點計
係靠啲人自己試
佢自己都有講鐘意以前短片多啲

不過可取既係佢啲片都有講 要留意/可能失敗既原因
我覺得係學多左野既

Auman事件
果班人爭唔落
同意bob叔
果班人提嘅作用係 用黃藍打黃藍 用政治打政治
但咁樣的確係用黎擋箭
Even佢地真係相識係朋友都好
呢個做法係on9

如果慕容唔想拉埋黃藍嚟講
點解條片要拉埋智慧燈柱同政府嚟講？
誤導完事後出個story話自己唔想大家講黃藍
其實好撚陰濕

明顯係引導架喇

你唔睇唔識就話無

佢醒啊 拉攏到Bob叔 得Bob叔得天下
佢條片明明係好多漏洞 好多野係夾硬屈人
但有Bob叔嘅加持 連登仔全都信

Bob叔，我地係應該好似求驗傳媒咁
每樣野都搵返個證據出嚟指證返邊個錯
即係例如："細B水鳩人租夾公仔機"
搵吓有冇苦主出嚟指證佢話夾公仔機好好賺

依家個網絡世界太多花生片，太多陰謀論當醜聞片
要屈一個人其實好容易 尤其是係佢本身犯眾憎
如果冇一個求真嘅心態咁我哋同藍絲冇分別㗎

係呀 佢講過 過youtube 熱門唔會出現低過十分鐘既分 同分紅都好少
所以會多d閒聊 見樣講下 生活 先中個演算法
所以你見佢台灣打廢片channel都你咁樣

同埋我係唔撚主張call in做公關嘅
好撚危險
佢控制唔到嘅野太多
又易講錯野
你要回咪打字
拍片
可以任你改改到好先出

你無料去call in 就係自殺

一係你就睇多次條片
一係你就收聲 學懷仔講

都打哂出黎啦
重想要咩証據？
定扮睇唔到？

我比較想知慕容背後係邊個操控，佢冇咁醒嘅

拉埋黎講又唔得呀 佢唔講 我都唔會知CGA係政府 係整智慧燈柱

咁懷仔 Call in 呢？

然後事實一開始係有部分連登仔因為慕容條片而話屎家軍偽黃
之後馬田，伍公子叫連登仔批判屎家軍為人，唔好捉人偽黃
反而俾連登仔話馬田同伍公子想spin去黃藍

係好醒目
佢條片係有漏洞
但佢條片大方面係無問題
夾雜 真真假假嘅理據
姐係個真事 牽涉到個漏洞 但個漏洞又link到真事

其實蘋果講先
不過冇咩Noise

懷仔主場

懷仔自己頭先live咪講慕容有誤導囉，我認同懷仔呢點喎

其實馬田今次咁緊張就係咁解
難得香港youtube同觀眾開始進步 睇多啲元素 同闊啲
無啦啦倒旅番之前 有咩就話所有香youtube係垃圾
一兩個柒就成個香港youtube係柒
想大家支持下廣東話youtube channel
唔好一碌鳩打哂一船人 整好個生態同市場

咩啊 慕容出條咁嘅片擺明係想令"屎家軍"全部收皮
你唔提出啲有力嘅證據就想人哋摺埋？

按照你嘅比喻呀 佢已經落咗啲辣椒㗎啦
然後馬田問你頭先點解要落啲辣椒啊

電話對話中立場
點樣主場?

反而想知有冇 租夾公仔機既苦主上過黎反映

你再睇多次條片先
懷仔話佢唔覺人地條片係講藍黃
係表達得少少唔好呀
我屌你個老母

自膠，唔小心負皮咗

咁佢講呢件事嘅用意係邊？算唔算想引導大家覺得屎家軍under CGA， cga under政府
所以屎家軍under政府？
咁慕容係咪引導大家覺得屎家軍under 政府？

證明懷仔 口才辯給出色

屌， 依個位笑到失眠

冇錯呀 佢明明係可以唔理件事嘅
佢有咁多subs 使乜冒風險出嚟做架兩

因為條片實在牽連左太多無辜嘅人
佢先至為嗰啲人平反咋嘛
咁嘅YouTuber先係最難得呀

連登仔唔明之餘仲話係盲撐屎家軍

睇佢啲片好開心

個用意咪錢囉
炒花生有好多人睇咪係錢囉
用下腦OK?

邊度？

你意思慕容想炒花生？

馬田個live有無得睇返

我就真係唔信智慧燈柱個部分慕容無心誤導觀眾

連登話人偽黃暗共嘅po加加埋埋差唔多成萬個正皮

連登仔:咪spin去黃藍啦屎家軍無人講過黃藍問題ok

自己畫個靶出嚟自己打，連登仔又贏

蘋果 有夾公仔機受害人訪問
自己搵啦屌 又話要求心既心態

唔駛問啦下話？
想拉bob叔洗白佢三年前教壞細佬讀書無用
抄呀Sigma嘈去八婆交
唔洗証明邏輯滑波到引啲兒登連衛兵浪費時間
有無諗過無利益既野點解要做？

頭條呀 國安法呀果啲唔駛理啦？

唔好又spin啦
講到口臭

this?

慕容一定有私怨架啦，但我又唔覺得佢引導緊佢話人地偽黃，佢都講到明呢班友叫口號收錢 另一收面又收政府錢做野 食兩家茶禮，其實佢咁樣屌 同我地屌d公務員冇分別，佢個層面點都未到黃藍分別，最多叫鬥黃啦我覺得

唔明
姐係你覺得智慧燈柱係假 定係呢件事唔應該講？

Spin你老母呀
繼續嘈八婆交啦

同意呀
我都希望bob叔早日睇翻清慕容，youtube是非嘅嘢得罪講句bob叔唔及慕容知得多，好易俾佢陰到，慕容明顯想擺bob叔上台

其實呢個時候我真係好想Sigma會出嚟講兩句
以佢嘅智力冇理由會睇唔到慕容想做乜嘢
仲想借佢過橋添 希望佢依家搜集緊資料出片

重有個訪問
重有好多

有冇私怨就唔知 我自己冇睇開佢地班人
但我睇到既都係類似
我覺得佢係話呢班人圍威喂 圈地文化
再加上cga同正苦有合作 然後cga appoint左屎萊姆條蛋散做龜公
令正苦job/其他私人job會傾向班屎家軍
再靠分Job條大水喉同其他甜頭令其他utuber埋堆
打壓其他唔肯埋堆既人
等於都有公務員/紀律部隊手足 出緊正苦糧但都係黃
但唔等於佢地為人好架啵

伍大師俾人屌兩句唔緊要啦
實有信眾排住隊要呵返

所以冇用誤導觀眾抵屌
但係要屌都未輪到佢
屌左屎家軍嗰啲圍爐盲撐先啦
夾公仔機扮到搵到錢然之後叫人落搭買機
同我講話賭博？咁樣講所有生意都係賭博啦？
倫敦金都係呀

師兄認真咗
我覺得佢係睇D唔睇D
想Spin風向

其實我覺得小圈子圍威喂 同 CGA智慧燈柱 2件事
可以分開2條片講

上面數完班仆街，之後就講依件事，再做到班仆街一定會收錢變節幫政府咁

咁真係會導人覺得班仆街偽黃

＃4460 回咗你

唔係，慕容想講燈柱，政府同cga嘅關係ok，但應該開新片講
放埋同一條片就令觀眾覺得屎家軍同政府有關，幫緊政府做嘢。全香港都屌政府嘅時候慕容暗示屎家軍幫政府做嘢，就會引導咗觀眾覺得屎家軍幫政府做嘢係偽黃，風向自然就開始討論屎家軍嘅政治取態。所以我覺得慕容條片本身就有引導成分

如果佢條片係對準屌夾公仔暴利，細b侮辱女性，屎家軍小圈子等等，咁我覺得ok

屎家軍真係個個盲撐架喎...
佢地都藍絲有咩分別 只要係政府就撐 只要係屎家軍就撐

真係對ZERO好失望 原來YOUTUBE界咁多腦殘屎家軍

花生片嚟講都係sigma高慕容幾班上次呂布屌女權睇到拍手掌

我意思係你要證明到
細b水鳩人哋"租部夾公仔機就可以賺大錢“

即係租左細B機嘅當事人出嚟話：當初佢點樣呃鳩我
咁先係證據呀嘛

邊個位講冇睇晒

我知，我亦都唔係幫班仆街口
只係覺得條慕容係擺明有心導鳩人

當然依家拆到細b同屎萊姆依2肯定係好事添

但點解馬田 伍公子依啲要衝出黎，甚至游蕙貞都要講話Rose ma係黃
就係真係導到人去屌偽黃

所以先話其實2單野可以分開黎講

你要屌屎家軍圍威喂打壓異己，根本已經齊哂料
電兔88啊，錄音啊，再加上慕容佢自己都CGA高啦

Sigma就真係花生片中帶出女權問題

呢隻慕容話自己唔係只係花生片
其實都帶出左好多社會議題又話自己幾咁正義
我真係完全睇唔出有乜嘢社會議題

呢撚樣仲PM懷仔話自己冇用黃藍做擋箭牌
你地自己睇
全部都係SPIN黃藍
ON撚9 同細B一撚樣 唔講大話唔識講野

笑撚死
"慕容抵屌 表達錯嘢 但要屌都應該屌屎軍先"
連登仔唔係好勁multi task既咩 而家又分先後啦
都幾撚搞笑

天才 咪講過佢自己都蝕到仆街囉
之前有人留言 被細B 昆過
但我搵唔返

冇計 用意好但表達太差

有冇巴打數倒bob叔今晚講咗幾多次
屌你個滷味
屌你老味
屌你老味個臭閪
屌你老母
屌你老母個臭閪

唔好唔等於錯呀
網絡垃圾

呢條垃圾不值一提根本呢件垃圾就係屎家軍

有的話就要搵返被昆條友出嚟
拎實質證據（好似租約，對話紀錄嗰啲）
指證細B

咁佢呃人呢個罪名就一定走唔甩

呢D就係屎家軍勁既地方
合約有保密協議 點公開？
冇人公開呢D 表示細b冇昆人
唔怪得知 天才Del哂d片
有睇Zero call in 都唔敢答rate of return
咁我答你 我冇實質証據
得傳媒資料

咩呀 你話有被昆嘅人呀嘛
咁被昆嗰個人冇理唔肯俾佢啲證據出嚟㗎喎
你係咪租過嗰部機？
你肯定個合約入邊有保密協議？
你證明唔到佢係有昆過人
你點判佢死罪啊 師兄 咁大條指控喎

我又唔係佢講好說話 我係求証據啫
又比你Mark咗做屎家軍呀？

馬田講嘢都似毒撚
佢嗰吓「我真係一個都唔識㗎！」

我之前以為最右果個係屎個細佬

咁撚樣嘅質素

圍威喂呢點唔洗討論啦，史萊姆好明顯有，唔係佢都唔會笑大J冇朋友
係話佢同政府合作呢點有爭議姐

馬田都係世界仔黎
平時睇live都知 我就唔信佢同屎家軍d人唔熟
依家驚 先啦啦聲割蓆

鳩up屈人唔駛本

佢同太陽玩咋喎

垃圾屎嗰啲啲人提都冇提過

連登仔要人解釋
條友解釋就話佢掩飾
條友唔解釋就係身有屎

右一香港司機，右二澳門司機

其實慕容 得罪晒成個youtube界
佢頂多咪炒view數 邊有廣告/job敢搵佢
佢呢d四五線youtuber 得罪黑幫英皇 會點樣

同埋
你真係好撚7 個腦淨係識做一樣野？

講全港YouTuber 都係廢物係伍公子
d 傻粉又和應

佢以前都有唔講廢話嘅純食譜片 但係無人睇
而家夾雜啲做法+9up就多人睇
對於想100%睇煮野食嘅人可能多餘
但係受眾一定多啲
因為煮食片真係得想煮嘅人睇 睇完就走 其他食譜唔啱又唔會睇

雖然我唔係識好多煮食
但睇落都覺得佢有講哂應該要講同觀眾要注意嘅野 雖然我未落手試過

*補充
廢青慕容都企出黎爆大獲

指證夾公仔機 係釣水魚局

咁啱Bob叔又加入討論 造成宜家咁

但某d兒登連衛兵 咪淨係識話人為利益囉

真係心胸狹窄

馬田係邊緣人

極度懷疑你係咪真係有睇live

馬田一句講哂就係擇名制
但bob叔講得好岩，埋得屎家軍
就預左整臭個名，
擇唔擇名真係其次，盡早割先有用

BOB叔激氣到

免死金牌

Live見證住bob叔引蛇出洞反擊個到真係好撚正

佢好撚冤枉連登仔比人帶風到屌佢藍田,明明佢由6.9開始立場清晰,行動及表達都有,咁樣比人屈佢藍田
佢話bob phone in呈清幾好笑,但唔怪得佢

昨天的連登仔不是今天的連登仔

佢好似係討論個現像

馬田似有誤會

呢條垃圾都有friend屎
記得好似死黑警咁唔讀書啦喎

馬田講左咁耐

俾人感覺就係想割 唔關佢事 叫人屎家軍做左咩咪一五一十list曬出黎 佢講啲嘢唔啱聽 叫連登仔就唔好拖埋佢落水

Zero就想割唔敢割 驚得罪電莖班人 但係擺明身有屎 bob叔都知佢咩料 直接少少問佢嘢都dead air 十幾廿秒

細B道歉：
「因為比朋友阻止」所以幾個月都未道歉
仲要cap埋圖4月就有道歉草稿

屌你遲唔道歉早唔道歉
係bob叔屌完即刻道歉
講穿左咪就係因為bob叔有成萬幾個人睇緊live
影響力夠大 驚驚豬就趕住道個歉想息事

馬田本身都唔係屎家軍堆 佢係同sunny果邊玩得埋咋麻
佢似係睇到連登話佢既post 覺得好唔甘心想打上去澄清，又想幫無辜去左屎家軍party但比人標左做屎家軍既人講野
但係上連登咁認真做乜
果d唔識佢既人哽係加把口落井下石
同埋佢話要list哂沖出黎護屎既人 好似分黃藍店咁
Bob叔都講話 有時呢d野冇可能分得咁清

上次live都咁講
『好地地打機女仔 下？ 著得露少少 有啲燈係度就話人係雞呀？ 金魚缸雞呀？ 屌你老母 』

屌你班兒登仔敢唔敢膽走出MK求其指條女話佢雞呀？
發瘟

無講過大話仲唔係最大既大話

相反係屎家軍主動拉黃藍spin

係咩？連登仔=屎家軍？

連登仔唔等如屎家軍，但屎家軍可能係連登仔，唔好搞錯。

成萬人屎家軍啦咁

佢不嬲幾時走都得啦

不過咁講, 馬田都要諗下自己點解成日俾人屈到
條友成日講錯嘢, 又成日玩膠玩曲線
然後俾人屈就話人唔明白佢

利申: 馬田死忠

女權事件唔係3月咩？
細b係4月回應啲咩？夾公仔？

啱 佢一定黃 遊行嗰陣見過馬田
利申：唔係fans 睇過一兩條片

zero ：其實我哋圍內都有話佢
又幫人答處理緊
之後又話自己獨立唔係屎家軍

咁個“我哋”究竟係邊撚個啊！？

屎家軍同隻伍乞衣之流係咁逐隻衝出黎扯去講黃藍，去到金主CGA就收哂皮，後面條水真係幾龐大

三隻老闆表示養左成班肉盾喺前面擋，佢地繼續食大茶飯

佢要扮獨立先扮到客觀
可惜俾bob叔chok chok下就愈講愈亂,爆得愈多,最後失哂方寸賣埋隊友
對住bob叔呢D真係識野既人,D未見過世面既小朋友真係俾人撚到好慘

因為佢地同期出道
本身就唔係敵對
今次純粹佢自己大意叉隻腳落來搞到要澄清

有無人狂loop bob叔屌爆伍閪
真係屌撚到見晒骨都繼續屌
睇到好high

條伍狗終於可以收皮

佢有其中一段片仲有講過今時今日唔好仲飲starbuck
根本手足黎

我都想同佢講聲加油
香港youtube睇得最多可能係佢同bob
跟佢地煮野食

伍粉：個個見bob講就當佢神咁拜

佢有片話邊個飲Starbucks 就一個喼車埋去
但佢比人話完藍田嗰日開live都岩
如果佢立場咁鮮明 有日美心 Starbucks 搵佢賣廣告
點解唔係踢得係美心踢 而係屌人偽黃呢?
賺藍錢再流入黃圈先係最好壯大黃圈

人地遇過幾多騙子

zero越講越柒
又話無傾過班人
但又埋堆租台

前言不對後語

連登仔言論不嬲垃圾

其實佢一兩個月前已經比連登仔屈佢藍 我覺得係積積埋埋+佢太在意連登仔講乜
事實真係好多post spin去顏色

究竟幾時先唔會有人因為幾個連登仔講就講到全部連登仔都有講

慕容宜家得大膽假設
根本就冇小心求證

我同馬田係提出返叫佢/大家俾多啲證據出黎啫
連登仔就覺得我係屎家軍

獨立思考好緊要
你要撇除返你對嗰條友個成見先

即係細B話人係雞
呢個有片有晒證據 佢冇得唔認架嘛

一樣還一樣
逐個指控要逐個 證明先至得㗎嘛

⭕️佢話人係雞 有片做證 所以佢係口臭教壞細路

❌因為佢話人係雞 所以佢就搞夾公仔機就仆街

正常係應該
假設+推論+證據=結論

慕容嗰個就係
假設+推論=結論

伍公子收皮啦屌你老母！
次撚次youtube有爭拗就出嚟抽水，
唔撚關你事啊死開啦過氣youtuber

兒登嘛，唔用腦諗
見到表面係點就以為係點

主流言論

縮撚左沙又spin 左去國安法屌人唔撚理啦 大師又贏

包唔包括埋你呢句？

包括,大家都垃圾

呀B哥終於都開左post道歉啦
道歉文都柒撚過人 究竟佢個腦係咪裝屎

支持網絡實名制

場主根本係層壓上把
然後加盟既傻仔咪比錢供比上把, 場主咪就係呃人錢

世界仔就唔會黃得咁出面啦
一定扮中立先食到兩家茶禮
你唔好on9得唔得呀

睇嚟佢同啲金主用念力交流

咁你夠可以講香港d放租嘅人係上靶啦

你要證明加盟嘅傻仔係場主呃呃氹氹
水鳩佢可以回本嘅 咁場主先係呃人丫嘛
唔會話租機就已經係呃人㗎喎

因為租機個人個心態 本身就想靠公仔機搵大錢
而場主本身係冇同佢講過係好好搵，一定會回本嘅
咁係租機嗰條友自己抵死咋喎

睇Bob 同zero個對話
Bob跟住zero條路繼續玩落去 一路了解一路問問題
條撚樣咩都答唔到
打來把撚zero 講野縮下縮下咁

無計啦 無稿嘛
bob叔一問咪漏晒口

人地都改左口叫人讀書啦

佢接過ikea 廣告，好彩個次無俾人追擊

我屌完你伯母改口話唔屌了得唔得呀？

人地都講左「拍片扮到好多人去夾公仔」
製造一個好市既假像出黎 算唔算係「證明加盟嘅傻仔係場主呃呃氹氹」??

同埋你做得宣傳 相當於你代言果樣野 作為一個負責任既人 係應該為你代言既野負責任
姐係話 你同人講夾公仔機好賺呀 快D入市做台主 如果個市係好景 冇問題
個市差 你就係呃人

正如霸王洗頭水 成龍代言 隻洗頭水冇事冇幹 成龍就袋袋平安 安心收錢
隻洗頭水比人驗到致癌 成龍就比人屌佢代言垃圾 冇品藝人 一鳩樣

佢比左租金收入資料 同細B親口講既野有出入
一方面話自己冇股份 另一方面孜話自己間鋪自己開
呢D證據顯示到細B係幾唔可信
至於水人租夾公仔機係個手法仆街
吹到幾好賺叫人租機咁亦唔係冇片睇
已經有苦主台主出黎講又點？笑9人傻仔 明買明賣
提醒人唔好誤入騙局就話有咩證據係騙局冇獨立思考
其實所有騙案一開頭都唔會有幾多證據 有就冇人會信啦
提供呢D 資料 比左個推論你地 信唔信自己分析
我都想知你地對於經營夾公仔場有咩睇法
想知冇證據下 係咪覺得完全冇問題

琴晚睇左陣訓左
而家返緊工睇comment
好想快d lunch開返黎睇

個個被批鬥到仆街死晒
唔洗再睇

如果俾人鬧一鬧 就唔係黃都好打極有限
何況屎同細D係抵鬧喎
咁就叫批鬥 係黃嘅做錯事有免死金牌？

cga到分享喜悅
在場得一個人

你咪繼續屌囉
啲藍絲有冇俾你屌到醒咗？
算啦 屌咁耐 屌足兩日兩夜啦
收手啦⋯⋯

又要衝出黎, 又要話唔關佢事代表唔到其他人, 又要好嬲好嬲

bob叔過幾日會去 CGA場。
認證人流，再分析報告
睇下夾公仔行業 ，賺錢回報率。

佢利益申報個陣講大話係佢"誠信問題"
但係如果水人租夾公仔機係"詐騙"

“吹到幾好賺叫人租機咁亦唔係冇片睇"
"已經有苦主台主出黎講又點？"
可唔可以比link?

"提醒人唔好誤入騙局就話有咩證據係騙局冇獨立思考"

咁你冇證據證明 就已經話咗佢係騙局
你覺得你有冇獨立思考？

其實所有騙案一開頭都唔會有幾多證據 有就冇人會信啦
提供呢D 資料 比左個推論你地 信唔信自己分析

咪就係唔可以咁樣囉
應該要搵晒啲證據出嚟 篤住佢個頭指控佢
先至可以釘佢上十字架㗎嘛

我都想知你地對於經營夾公仔場有咩睇法
想知冇證據下 係咪覺得完全冇問題

我覺得經營夾公仔場係冇問題

問題就係簽約之前有冇誤導成份
"話俾人聽一定有錢賺，好好搵"

有嘅話佢就係仆街冚家剷

唔衝出嚟咪好地地
係要講賭局 之後又話唔係
雖然BOB叔都係粗人 但粗得理有得講
屎家軍 無個講得 講主線就搬個分支出嚟講

我就唔信佢地叫人租機個陣會同人講係賭博黎架咋

屎軍快手叫老闆請啲老臨去行旺個場，踢穿懷仔既謊言啦

條友懶大條道理扮偉人話要改變風氣
其實只係搵啱目標搵著幾個本身連登仔好憎既人炒花生, 然後拉多少少政治嘢火上加油先搞到咁大件事燒到咁多人
d傻仔睇佢兩條片就當返佢係英雄
其實講到底佢性質同泥馬咪一撚樣

班屎冇讀書就真係冇撚腦
你想表達有輸有贏既 用投資呢2隻字咪得囉 用賭博真係傻撚左

呢個好似係職員

不嬲都無人

懷仔會唔會今晚再撚化zero

人地都唔係屌緊夾公仔呃錢 屌緊開夾公仔鋪氹人租台阿

佢係自己公仔機片
成日影住d錢

認同呀...夾公仔機呢樣野...你sell人地租你部機...
唔係sell人好易賺好易回本既話...邊有人租...真係想分享細b分享既喜悅咩...

我就賺夠啦

Zero一定係講「咁我唔知喇，我去嗰陣係好多人，可能時間問題」嗰啲撚嘢

我轉頭再落去影下 一定係太早無人姐

個垃圾屎一樣有做同一個行為

班零獨立思考既兒登仔咪就係咁樣
人云亦云
條友包裝得好少少就落哂搭
真係關心香港關心自己生活理撚得呢班夾公仔佬叉事
我又唔會去夾 佢又唔會迫人夾
講真句 who fucking cares

順口講下日本啲夾公仔機啫
我不嬲屌緊佢地 唔係洗白

層壓式推銷同倫敦金都唔撚關事啦咪大把人屌
台灣早排一樣有youtuber屌夾公仔機風氣
你唔care又喺依個post留言做乜鳩？依個post討論得都係關心件事嘅人

的確係
不過我有次行去夾公仔鋪
有個應該小學雞一二級
係咁話阿屎咁教呀
我同阿媽都吹左兩句話佢小朋友成日睇細B 同屎D片學夾
「唔好比小朋友睇咁多片 一睇就知做媒呀
D機有得SET SET再剪接下話出 再話幾易」
大佬 球証 旁証 足總 足協 又係你D人
夾好晒出片 唔係點呃你地

我依排都賺夠喇

有冇呢條片BACK UP同屎來姆個條 ?

其實佢講野係都幾on9下，唔關你事你咪講下你睇法係點，你知道d乜野囉
講撚完你唔可以代表佢地就唔講野，十足十d官腔咁，都唔知打上去做乜柒

之後又話做生意梗係話賺唔通講蝕咩

講故佬講到繪形繪聲佢地又聽到津津有味, 然後就亂咁燒晒唔同人
馬田嗰d清醒d開個live叫人睇返件事本質又俾班腦充血花生友鞭到變馬家軍, d人留comment左一句你有冇睇慕容條片架, 右一句你有冇聽慕容講架, 我真係笑撚左出聲

zero: 個啲係死場 你有冇去過cga啲場

屌咪啫係認左細B佢地呃啲台主話好好搵但其實係假囉

你個腦可以multitasking㗎咩
我屌佢嘅同時 唔可以做其他有用嘅嘢？
個個屌完 個細B咪終於走出嚟交代吓囉
邊撚個話冇用呀
不如你inbox bob叔同佢講咪再屌啦
唔好再引起對屎同細B嘅公憤
同對全部連登仔講咪撚再屌啦 收手啦
我諗佢哋都應該唔會聽你話
同你都唔好上 連登啦
連登日鬧夜鬧 都唔啱你
我都唔你入依個post做咩
因為成個post都係鬧人 你睇完又唔開心

唔使行山 直接行入去呼吸新鮮空氣
真喜悦

我都唔明點解啲人成日把口講兒登，自己又要專揀依啲post追

我驚你24小時錄影都冇人

想食花生 又要做聖母
收手啦 係連登唔work㗎

一定有人 不過唔會犯限聚令囉

其實拎返半年前武肺未爆個人流會公平D

依家武肺+大J 慕容唱完，正常都唔會有生意

唔好話CGA 葵廣已經好多頂讓出現

馬田打上去其實只係表明清白
佢係獨立人士

CGA啲高質客朝早mon緊個市投資啫，一陣落旺角雀館打完兩圈，晏啲就會去公仔大檔賭博架嗱，be patient

馬田好撚驚比人當係屎家軍瘋狂嗌bob叔唔好一碌鳩打一船人
佢以前好似去過舊屎生日會

CGA: 呢排飽受連登偽黃絲攻擊，啲cctv 同黨鐵一樣爛鳩哂

同班聖母講
你覺得啲人唔應該討論依樣嘢，要做嘅唔係入去屌人，而係出去開其他post帶起話題
Multitasking真係咁難咩我喺連登食花生唔等如我唔會做twitter，tvb戰線，唔代表我平時唔會做文宣524唔會出去
正苦都屌極唔醒啦，唔通又放棄呀？你覺得夾公仔機/話人係雞/朋黨式排除異己係小事，我地覺得唔係呀嘛，咁你入嚟做咩姐

不嬲覺得佢唔係
依單嘢根本唔出聲好過出好似sunny咁咪醒
交畀當事人回應咪算囉

咁唔係得夾公仔機受影響啦
好多鋪都係因為武肺執左

大賭李嘉誠果D手法

蘋果出哂咁多篇報道
都有哂証明 夾公仔機昆人
重有苦主聯盟
你係要人証明 指定細B有冇昆人
真係屌9你
咁冇人証明到啦
天才自己有講 有蝕錢（佢del咗片）
重唔係昆人？
定係你係細B 隻狗？

就算佢黃定藍都好 本身都係垃圾

鬼節？

佢直接出post澄清咪得
佢講咗冇問題 應該有大把人support佢
又要借bob叔把口 live又講到1999
有時D嘢真係直接講得 唔使兜咁大個圈
一係就潛水 等佢過

其實bob叔都信佢 打完場個陣佢依然想再重複個point
不過信佢唔係屎家軍/唔關事 希望佢加油

喜悅係冇分時間

會唔會有癲佬衝落去搵細B同佢講分享唔到喜悅 因為一個人都無 分享唔到

屎生咁多朋友
個場唔會因為武肺而冇人既

收市落去分享今日千跌喜悅

你地個個走哂落去影相咪搞到個場好多人

咁今日千跌真係喜悅
想搵人一齊分享下

Zero係邊個？

你冷靜d 先啦師兄
我淨係睇咗大J同慕容兩條夾公仔片

大J條片根本就冇講到 你講呢啲苦主聯盟

慕容條夾公仔片都係輕輕提及一下最重要個位
"不論層壓式推銷還是夾公仔都好
通常叫人入局嘅時候都有一個表面好風光嘅人
同你講啲錢其實好易賺我都做到你都做到"
但係就冇一個實證話細B有咁講過

樓上有位師兄貼張細B晒錢既圖
呢啲咪就係證據囉 我咪就係要呢d咋嘛！

如果慕容喺條片嗰度 加入埋呢啲苦主聯盟，
細B晒錢圖 咁咪有說服力好多囉

唔使起晒鋼嘅 理性討論姐我都係

下唔係屌緊佢肺炎仲加緊租咩
加到7500

慕容入面有講架喎
分享喜悦果條片播咗好多次

唔怪得知天才del片啦
跟手有人出黎叫人用証據証明"細B"

d收據係咁既樣
咁我証明唔到
咁細b係咪脫罪?

Post埋出黎知乜事啦
係賺嘅要咁樣公開？
Bob叔講得啱架，昆人做生意之前一定著到新光頸靚

笑撚死 下次不如直接擺疊銀紙入去啦

無刪 不過轉晒唔公開姐

有講過6尺幾

數錢果個隻手加隻勞就更加好

咁加埋琴日zero對話 點sell公仔機
咁都夠証明點水人租機
但係証明唔到細B
屎家軍真係醒

條友擺到明不斷避重就輕

講道理啦 五毛
唔夠講就講埋其他野

你無改錯名 真係好柒

警世影片。不要上太多連登,思考一下有否做了黃衛兵,切記不鬥黃!
又搬黃藍嚟講

好撚喜悅

佢D片係好証明
佢自己都蝕錢
憑咩話回到本

弱智兒登仔 唉

我要分享

zero唔係話要6點到8點咩?

差三件頭窄身西裝，不過班肥鳩點著

睇下呢啲言論 同nmslese同一個level

我係話冇一個實證 証明細B水人入局
你貼呢張都係証明唔到佢有水人

但頭先樓上有位師兄貼呢張細B晒錢既圖
呢啲咪就係"證據" 證明到佢係有心水人入局囉
不過如果再多D緊係更好啦

仲有啱啱我搵到

如果証明到細B係好似水呢班人咁引人入局，
咁佢冇得走啦 一定係仆街

你望下自己先啦

仲未回應我言論

仲話人弱智兒登仔 其實你話埋自己

喂 做五毛都好質小小好冇？

唔睇返都唔留意你老細 剛剛道歉
想洗白?
咁睇下香港人信唔信你班網絡垃圾

嘩 你真係唔用腦諗野㗎喎 師兄

一樣還一樣丫嘛

佢為佢以前話人係雞道歉
唔等於佢承認咗佢公仔機係呃錢

依家有證據喇 你咪可以拎返上面張相
篤住佢個頭話佢呃錢囉

同你班傻閪講嘢真係好撚辛苦

就係有用腦分析就知細B講大話
佢條片又話自己幣量可以養起所有台主
再之後有位 天才話自己租機有蝕錢
加上zero既自爆點解sell人機
唔敢講回報
再加上上面D圖 唔係營造緊夾公仔有可觀收入呀?

重有細B有機會有改圖

條友之前做「骰仔台」
仲好意思話SET點玩點玩

即係你唔識分開黎諗野 我依家再做一次示範你睇

話人係雞> 有片做証>結論:佢臭口
講大話> 佢話自己冇份經營夾公仔場 比人篤爆>結論:佢誠信有問題
昆人租佢夾公仔機> 上張D圖証明 佢想營造緊夾公仔有可觀收入從而水人租機>結論:細B呃人錢

即係最後佢既罪名有: 臭口，誠信有問題，呃人錢
而唔係一開波就撈埋一碟黎講 明未?

咁慕容佢依家跟得鍾共，我又唔覺佢真係會冇得撈啊

格仔鋪都可以叫做租個位擺D唔知扔唔扔既野又無夾公仔機咁貴
共通點的確都係後生仔後生女唔識諗先會租
只不過夾公仔機就再蠢啲

之前 d post都有哂証據
上面d圖唔係今日先有
不如你追哂之前d夾公仔post 蘋果 傳媒 苦主留言咩都有
個個post好似你咁 咩都唔知
就話人冇証據
咁唔洗討論啦
你老細即時洗到白

唔洗嘈交
佢地就係想呢個post 快d爆

仲有拎返張聖誕大合照出黎
同樣既推論同結論係每一位"屎家軍"身上都要做一次
睇下每個人衰咩

再開post
冇所謂

係幾爽

因為佢地條片冇講丫嘛！

我鼓吹既係要好似求驗傳媒咁
睇條片既觀眾 都要追哂之前d夾公仔post 蘋果 傳媒 苦主留言
再自己好似我咁推論 先可以得出個結論係細B呃錢

你明就明 唔明我都廢事再解釋 麻煩去驗一驗腦

loop咗幾次
真心近年見youtuber屌人最爽係呢次
真係100%純屌, 屌到入肉見骨

癡線，喺連登唔講女人係雞會比人BLOCK

女人係雞連登仔都成日講

屌你而家數五蚊銀咋你估數金牛咩

過左6月少左好多啦

你唔夠喜悅？

EXACT7LY

公眾人物嚟㗎嘛 教壞小朋友㗎嘛

隻ZERO 閃閃縮縮成隻龜咁
好撚悶半個鐘都講D好飄忽既野似是而非咁

有冇link, 想聽

直接去youtube 煮家男人
serach埋click埋like埋
比啲數據支持下

enjoy~

高潮位

今日淨係聽，無睇畫面
想問係大約邊part

最尾講再見個個位來

臭雞嗰個位

睇返夾公仔機, 之前有個火燎陰狂推
火燎陰係咪走咗佬?

早三兩年前個撚樣係咁吹
- 夾錢投資ONLINE 夾公仔機,
- 夾錢投資購物機,
- 買日本樓,
- 碌爆信用卡, 買運算力掘bitcoin

有邊樣係成功搵到錢?

我發現個啲所謂夾公仔師好鐘意叫人訂閱抽獎
係咪無實力要靠啲咁仆街行為呃訂閱
又唔係好睇
但又要叫佢訂閱
呢到係其中一個

又係同天才哥有啲關係

好正頭 三十分 屌埋伍乞兒

應該係屌觀眾呃佢大陽具call in

Zero Come On~~~~

現在大量台主分享喜悅

佢不過都講唔係cap張圖出黎 地圖炮屌人屎家軍
無辜既都拖埋落水
咪令更多人覺得香港youtube=垃圾
對成個生態都唔好

咁多喜悅台主實發達啦

可能呢條友成個袋都係錢 好似人哋澳門賭錢嗰啲咁樣帶住幾球野黎夾公仔呢

六點時

其實馬田啲說話能力真係

十個人 六個台主咁囉

係咪 GCA 定係其他？
如果 GCA 都係咁就好撚好笑

一百二十部機分四個客

我就係cga

zero個撚屌仲話cga有人流

撚有人流咩， 小貓幾隻

我自己就唔會笑馬田，因為比樣係我只會更差

咁條撚樣真係收得皮啦 星期五都咁撚小人講乜柒姐

算啦$30落去夾公仔咪最多玩到3分鐘 有起碼有得坐又起碼都用電腦

揾笨柒嚟講都算搵得少㗎啦

幾十分鐘 馬田重覆講同一樣野
Bob叔其實聽完已經講左 ［岩呀 同意你呀］都已經回應左馬田
之後bob叔 想follow up 講返點定義真正既屎家軍 佢地做過d咩
講完幾句 想聽返馬田follow up
馬田又loop返轉頭

唔係 最尾bye bye嚟

證明你哋冇睇晒

你又岩
不過啲冷氣都好廢
熱死人咩

好想分享喜悅

前一晚馬田至loop左幾個鐘

30蚊普通網吧打幾粒鐘啦

佢想上去澄清下姐
咁啱Bob 叔講屎家軍
馬田又有人屌佢係其中一份子
咪打上去講吓囉

幾好
冇咩特別

咁鐘意嘈交緊係落場嘈架啦
最好領埋刀仔互隊 仲好睇啦
你嘈一條片佢嘈一條片
屌 唔係為錢為咩

突然多人嘅 唔知幾多係台主分享喜悅

藍田果PART好老尷
打上去比人感覺佢好驚D VIEW 數跌影響到佢

嘩 有d老臨feel喎

真係好悶,我直接飛左去睇馬田

馬田個part仲悶

企頭嗰隻驅風會唔會係夾公仔個年齡層

佢屌鳩5公子嗰度有冇文字版
好中point

公務員想講少少嘢

係有人流
望多過落場

所以慕容條友今次講得冇錯，班屎家軍今日可以為利益選擇性發聲，日後政府比少少甜頭佢地一樣可能變節，幫政府控制輿論，不過而家呢樣已經唔成立，國安法都就過

ZERO咁樣俾BOB叔撚一鑊勁既,佢今晚LIVE都唔敢開了

睇重播有位觀眾好好
幫BOB叔分段同mark番每一段講咩

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

戴頭盔講緊你呢句呀
你同你主子一樣都係中文u?

Goodest logic 啊(一陣間驚連登仔笑鳩我英文差我知係best logic啊

本身我無唔鐘意馬田，不過睇完直播對話同埋你班馬家軍既言行，開始反感了

去過幾次都見到屎萊姆條垃圾係到
有囡囡貼紙相d機應該都係班屎家軍租既
屎萊姆果部機好似係夾精靈球既物體

連續去觀望幾日, 睇下會唔會係同一班人

邊度可以睇番馬田live

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

兒登仔啊嘛

呢個哨牙婆係乜水？brian cha同夥？

佢本身教英文依家開條創業頻道，佢分析點解好人話Brian cha呃人，Brian cha好多吹到好大嘅野其實Google一搵就有